msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-17 20:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"

#: src/components/binding/bindResults.html:13
msgid ""
"<strong>{{ctrl.serviceToBind}}</strong> <span>has been bound</span> <span ng-"
"if=\"ctrl.bindType === 'application'\"> to <strong>{{ctrl.applicationToBind}}"
"</strong> successfully</span>"
msgstr ""
"<strong>{{ctrl.serviceToBind}}</strong> <span>已绑定</span> <span ng-"
"if=“ctrl.bindType === ‘application’”> 到 <strong>{{ctrl.applicationToBind}}</"
"strong> 成功</span>"

#: src/components/create-project/createProject.html:64
#: src/components/edit-project/editProject.html:18
msgid "A short description."
msgstr "简短描述。"

#: src/components/create-project/createProject.html:25
msgid "A unique name for the project."
msgstr "唯一的项目名称。"

#: src/components/binding/bindResults.html:44
msgid "An error occurred creating the binding."
msgstr "创建绑定时出错。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:5
msgid ""
"Are you sure you want to delete the project '<strong>{{displayName ? "
"displayName : projectName}}</strong>'?"
msgstr ""
"你确定要删除项目'<strong>{{displayName ? displayName : projectName}}</"
"strong>'吗？"

#: src/components/binding/bindResults.html:37
msgid "Binding Failed"
msgstr "绑定失败"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:47
msgid "Bindings can be created later from within a project."
msgstr "可以在项目中稍后创建绑定。"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:7
msgid ""
"Bindings create a secret containing the necessary information for an "
"application to use a service."
msgstr "绑定创建一个包含应用程序使用服务的必要信息的秘密。"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:7
msgid ""
"Bindings create a secret containing the necessary information for an "
"application to use this service."
msgstr "绑定创建这个包含应用程序使用服务的必要信息的秘密。"

#: src/components/create-project/createProject.html:77
#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:27
#: app/views/add-config-volume.html:204 app/views/attach-pvc.html:219
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:46
#: app/views/create-config-map.html:29 app/views/create-from-url.html:62
#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:30
#: app/views/create-route.html:42 app/views/create/fromimage.html:417
#: app/views/directives/create-secret.html:321
#: app/views/directives/deploy-image.html:189
#: app/views/directives/from-file.html:35
#: app/views/directives/open-shift.html:99
#: app/views/directives/process-template.html:15
#: app/views/directives/replicas.html:37
#: app/views/directives/squid-form.html:86 app/views/edit/autoscaler.html:68
#: app/views/edit/build-config.html:679
#: app/views/edit/deployment-config.html:381
#: app/views/edit/health-checks.html:73 app/views/edit/project.html:43
#: app/views/edit/route.html:33 app/views/edit/yaml.html:49
#: app/views/modals/confirm-replace.html:21
#: app/views/modals/confirm-save-log.html:15
#: app/views/modals/confirmScale.html:10 app/views/modals/delete-project.html:8
#: app/views/modals/delete-resource.html:89
#: app/views/modals/process-or-save-template.html:23
#: app/views/overview/_list-row-content.html:52 app/views/set-limits.html:63
#: app/views/util/oauth.html:14 app/views/util/oauth.html:22
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/toast-notifications/toast-notifications.html:7
#: app/views/_alerts.html:13 app/views/modals/debug-terminal.html:58
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/truncate-long-text/truncateLongText.html:16
#: src/components/truncate-long-text/truncateLongText.html:20
#: app/views/_templateopt.html:9 app/views/directives/osc-form-section.html:9
#: app/views/overview/_list-row-chevron.html:4
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: src/components/create-project/createProject.html:69
#: app/views/create-config-map.html:24 app/views/create/fromimage.html:413
#: app/views/directives/create-secret.html:317
#: app/views/directives/deploy-image.html:184
#: app/views/directives/from-file.html:28
#: app/views/directives/open-shift.html:94
#: app/views/directives/process-template.html:14
#: app/views/directives/squid-form.html:81
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:5
msgid "Create a binding for"
msgstr "创建绑定，为"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:5
msgid ""
"Create a binding for application <strong>{{ctrl.applicationName}}</strong>"
msgstr "为应用程序<strong>{{ctrl.applicationName}}</strong>创建一个绑定"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:16
msgid "Create a secret and inject it into an application"
msgstr "创建一个秘密并将其注入应用程序"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:26
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:42
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:43
#: app/views/browse/build-config.html:51 app/views/browse/build.html:63
#: app/views/browse/config-map.html:33
#: app/views/browse/deployment-config.html:75
#: app/views/browse/deployment.html:60 app/views/browse/imagestream.html:27
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:27
#: app/views/browse/pod.html:31 app/views/browse/route.html:30
#: app/views/browse/secret.html:30 app/views/browse/service.html:31
#: app/views/browse/stateful-set.html:40
#: app/views/directives/delete-button.html:10 app/views/directives/hpa.html:8
#: app/views/modals/delete-resource.html:75
#: app/views/modals/delete-resource.html:88 app/views/other-resources.html:68
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:64 app/views/projects.html:109
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/delete-project/delete-project-button.html:10
#: app/views/projects.html:111
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: src/components/create-project/createProject.html:60
#: src/components/edit-project/editProject.html:14
#: app/views/edit/project.html:29
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/create-project/createProject.html:50
#: src/components/edit-project/editProject.html:4
#: app/scripts/controllers/projects.js:95 app/views/edit/project.html:19
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:44
msgid "Do not bind at this time"
msgstr "此时不要绑定"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:22
msgid "Do not bind at this time."
msgstr "此时不要绑定。"

#: src/components/binding/bindResults.html:35 app/views/util/error.html:9
msgid "Error"
msgstr "误差"

#: src/components/binding/bindResults.html:27
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/components/binding/bindResults.html:23
msgid ""
"Its data will be available to your application as environment variables."
msgstr "其数据将作为环境变量提供给您的应用程序。"

#: src/components/create-project/createProject.html:54
#: src/components/edit-project/editProject.html:8
msgid "My Project"
msgstr "我的项目"

#: src/components/create-project/createProject.html:4
#: app/scripts/controllers/projects.js:99 app/scripts/directives/events.js:146
#: app/views/browse/build-config.html:459
#: app/views/browse/build-config.html:471
#: app/views/browse/build-config.html:492 app/views/browse/build.html:108
#: app/views/browse/config-maps.html:42
#: app/views/browse/deployment-config.html:349
#: app/views/browse/deployment-config.html:359
#: app/views/browse/deployment.html:105 app/views/browse/deployment.html:115
#: app/views/browse/deployment.html:269 app/views/browse/deployment.html:279
#: app/views/browse/stateful-sets.html:44 app/views/builds.html:43
#: app/views/create/fromimage.html:31 app/views/deployments.html:128
#: app/views/deployments.html:169 app/views/deployments.html:197
#: app/views/deployments.html:42 app/views/directives/deploy-image.html:165
#: app/views/directives/edit-config-map.html:5
#: app/views/directives/events.html:42
#: app/views/directives/label-editor.html:28
#: app/views/directives/next-steps.html:108
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:60
#: app/views/directives/osc-routing.html:6 app/views/images.html:40
#: app/views/membership.html:69 app/views/other-resources.html:41
#: app/views/secrets.html:37 app/views/services.html:37
#: app/views/storage.html:48
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/create-project/createProject.html:28
#: app/views/directives/create-secret.html:39
#: app/views/directives/edit-config-map.html:33
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:28
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:83
msgid "Name is required."
msgstr "名字是必需的。"

#: src/components/create-project/createProject.html:33
msgid "Name must have at least two characters."
msgstr "名称必须至少有两个字符。"

#: src/components/binding/bindResults.html:5 app/views/browse/routes.html:72
#: app/views/directives/traffic-table.html:48
#: app/views/overview/_service-binding.html:13
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: src/components/create-project/createProject.html:38
msgid ""
"Project names may only contain lower-case letters, numbers, and dashes. They "
"may not start or end with a dash."
msgstr "项目名称只能包含小写字母，数字和破折号。 他们不能以破折号开始或结束。"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:39
msgid "Secrets can be referenced later from an application."
msgstr "秘密可以在以后从应用中引用。"

#: src/components/truncate-long-text/truncateLongText.html:12
msgid "See All"
msgstr "查看全部"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:13
msgid "Select a service:"
msgstr "选择一个服务:"

#: src/components/binding/bindResults.html:12
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/components/binding/bindResults.html:18
msgid "The binding operation created the secret"
msgstr "绑定操作创建了秘密"

#: src/components/binding/bindResults.html:28
msgid ""
"The binding secret will only be available to new pods. You will need to "
"redeploy your application."
msgstr "绑定秘密仅适用于新的Pod。 您将需要重新部署应用程序。"

#: src/components/binding/bindResults.html:6
msgid "The binding was created but is not ready yet."
msgstr "绑定已创建，但还没有准备好。"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:49
msgid "There are no bindable services in this project"
msgstr "此项目中没有可绑定的服务"

#: src/components/create-project/createProject.html:43
#: app/views/directives/create-secret.html:31
msgid "This name is already in use. Please choose a different name."
msgstr "这个名字已经在使用了。请选择其它名称。"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:38
msgid ""
"This service is not yet ready. If you bind to it, then the binding will be "
"pending until the service is ready."
msgstr "此服务尚未准备好。 如果绑定到它，则绑定将待处理，直到服务准备就绪。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:6
msgid ""
"This will <strong>delete all resources</strong> associated with the project "
"{{displayName ? displayName : projectName}} and <strong>cannot be undone</"
"strong>.  Make sure this is something you really want to do!"
msgstr ""
"这将<strong>删除与项目{{displayName ? displayName : projectName}}相关联的所有"
"资源</strong>并且<strong>无法撤消</strong>。 确保这是你真正想做的！"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:10
msgid "Type the name of the project to confirm."
msgstr "键入要确认的项目的名称。"

#: src/components/create-project/createProject.html:9
msgid "my-project"
msgstr "我的项目"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:12
msgid "project to delete"
msgstr "要删除的项目"

#: src/components/binding/bindResults.html:22
msgid "that you may need to reference in your application."
msgstr "，那个您可能需要在您的应用程序中引用的。"

#: app/views/edit/build-config.html:17
msgid "&mdash; {{strategyType | startCase}} Build Strategy"
msgstr "&mdash; {{strategyType | startCase}}构建策略"

#: app/views/create/fromimage.html:223
msgid "(Build and Runtime)"
msgstr "(构建和运行时)"

#: app/views/create/fromimage.html:261
msgid "(Runtime only)"
msgstr "(仅运行时)"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:82
#: app/views/browse/deployment-config.html:208
#: app/views/browse/deployment.html:150
msgid "(autoscaled)"
msgstr "(自动扩缩)"

#: app/views/_volumes.html:52
msgid "(bare host directory volume)"
msgstr "(裸机目录卷)"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:123
msgid "(cannot be changed)"
msgstr "(不能修改)"

#: app/views/browse/deployment-config.html:321
msgid "(disabled)"
msgstr "(禁用)"

#: app/views/browse/_pod-details.html:16
msgid "(expires {{pod.metadata.deletionTimestamp | date : 'medium'}})"
msgstr "(过期时间 {{pod.metadata.deletionTimestamp | date : 'medium'}})"

#: app/views/browse/deployment-config.html:151
msgid "(latest)"
msgstr "(最新)"

#: app/views/_volumes.html:18
msgid "(populated by a secret when the pod is created)"
msgstr "(在创建Pod时，由一个秘密填充)"

#: app/views/_volumes.html:84
msgid "(populated with information about the pod)"
msgstr "(填充有关pod的信息)"

#: app/views/_volumes.html:73
msgid "(pulled from git when the pod is created)"
msgstr "(在创建pod时从git中拉取)"

#: app/views/_volumes.html:38
msgid "(reference to a persistent volume claim)"
msgstr "(参考持久卷声明)"

#: app/views/_volumes.html:61
msgid "(temporary directory destroyed with the pod)"
msgstr "(临时目录和Pod一起被删除)"

#: app/views/membership.html:106
msgid "(you)"
msgstr "(你)"

#: app/views/images.html:60
msgid ", and {{imageStream.status.tags.length - 4}} others"
msgstr "，和 {{imageStream.status.tags.length - 4}}个其它的"

#: app/views/browse/_pod-details.html:15
msgid ""
", ran for {{(pod | podStartTime) | duration : (pod | podCompletionTime)}}"
msgstr ", 运行 {{(pod | podStartTime) | duration : (pod | podCompletionTime)}}"

#: app/views/_pod-template-container.html:122
msgid ", subpath {{mount.subPath}}"
msgstr ",子路径 {{mount.subPath}}"

#: app/views/attach-pvc.html:76
msgid ". You cannot create new storage since you are at quota."
msgstr ".由于您受配额限制,所以无法创建新的存储空间."

#: app/scripts/constants.js:375
msgid ".NET"
msgstr ".NET"

#: app/views/directives/traffic-table.html:5
msgid "/ Node Port"
msgstr "/ 节点端口"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:19
msgid "1000 millcores  =  1 core"
msgstr "1000 毫核  =  1 核"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:71
msgid ""
"<a ng-href=\"project/{{rc.metadata.namespace}}/quota\">Quota</a> limit "
"reached."
msgstr ""
"达到<a ng-href=\"project/{{rc.metadata.namespace}}/quota\">配额</a>限制."

#: app/views/browse/route.html:209
msgid ""
"<a ng-href=\"{{route | editResourceURL}}\" role=\"button\">Edit</a> this "
"route to enable secure network traffic."
msgstr ""
"<a ng-href=\"{{route | editResourceURL}}\" role=\"button\">编辑</a> 此路由以"
"启用安全网络流量。"

#: app/views/directives/next-steps.html:61
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"command-line\">Download and install</a> the "
"<code>oc</code> command line tool. After that, you can start by logging in, "
"switching to this particular project, and displaying an overview of it, by "
"doing:"
msgstr ""
"<a target=\"_blank\" href=\"command-line\">下载和安装</a> <code>oc</code> 命"
"令行工具. 在那之后, 你可以从登录开始, 切换到这个特定的项目, 并显示它的概述, "
"通过做:"

#: app/views/about.html:22
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"https://openshift.com\">OpenShift</a> is Red "
"Hat's Platform-as-a-Service (PaaS) that allows developers to quickly "
"develop, host, and scale applications in a cloud environment."
msgstr ""
"<a target=“_blank” href=“https://openshift.com”>OpenShift</a> is Red Hat’s "
"Platform-as-a-Service (PaaS) that allows developers to quickly develop, "
"host, and scale applications in a cloud environment."

#: app/views/modals/delete-resource.html:28
msgid ""
"<strong>It cannot be undone.</strong> Make sure this is something you really "
"want to do!"
msgstr "<strong>它不能被撤销。</strong> 确认这是你真的想进行的操作！"

#: app/views/attach-pvc.html:21
msgid ""
"A <b>persistent volume claim</b> is required to attach to this {{kind | "
"humanizeKind}}, but none are loaded on this project."
msgstr ""
"一个 <b>持久卷声明</b>需要依附到{{kind | humanizeKind}}，但是这个项目没有加载"
"持久卷。"

#: app/views/create/fromimage.html:104 app/views/edit/build-config.html:54
msgid "A Git repository URL is required."
msgstr "需要一个Git存储库URL。"

#: app/views/directives/next-steps.html:77
msgid ""
"A GitHub <a target=\"_blank\" href=\"{{'webhooks' | helpLink}}\">webhook "
"trigger</a> has been created for the <strong>{{$ctrl.createdBuildConfig."
"metadata.name}}</strong> build config."
msgstr ""
"GitHub <a target=\"_blank\" href=\"{{'webhooks' | helpLink}}\">网页钩子触发器"
"</a>已被创建，用于<strong>{{$ctrl.createdBuildConfig.metadata.name}}</strong>"
"的构建配置。"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:2
msgid ""
"A Jenkinsfile is a Groovy script that defines your pipeline. In the "
"Jenkinsfile, you can declare pipeline stages and run one or more steps "
"within each stage. Here are some examples you can use in your pipelines."
msgstr ""
"Jenkinsfile是一个Groovy脚本，用于定义您的管道。 在Jenkinsfile中，您可以声明流"
"水线阶段，并在每个阶段中运行一个或多个步骤。 以下是您可以在管道中使用的一些示"
"例。"

#: app/views/create/fromimage.html:190
msgid ""
"A build configuration describes how to build your deployable image.  This "
"includes your source, the base builder image, and when to launch new builds."
msgstr ""
"构建配置描述了如何构建您的可部署镜像。这包括您的源代码，基础构建器镜像以及何"
"时启动新构建。"

#: app/scripts/constants.js:442
msgid ""
"A centralized authentication server for users to log in, log out, register, "
"and manage user accounts for applications and RESTful web services."
msgstr ""
"集中式认证服务器，用于用户登录，注销和管理应用程序和RESTful Web服务的用户帐"
"户。"

#: app/views/_cannot-create-project.html:1
msgid ""
"A cluster admin can create a project for you by running the command <code>oc "
"adm new-project &lt;projectname&gt; --admin={{user.metadata.name || '&lt;"
"YourUsername&gt;'}}</code>"
msgstr ""
"集群管理员可以为您创建一个项目，通过运行命令 <code>oc adm new-project &lt;"
"projectname&gt; —admin={{user.metadata.name || '&lt;YourUsername&gt;'}}</"
"code>"

#: app/views/directives/_edit-command.html:102
msgid "A command is required."
msgstr "一个命令是必需的。"

#: app/views/quota.html:233
msgid ""
"A container will default to request this amount of a compute resource if no "
"request is specified. The system will guarantee the requested amount of "
"compute resource when scheduling a container for execution. If a quota is "
"enabled for this compute resource, the quota usage is incremented by the "
"requested value."
msgstr ""
"如果未指定任何请求，容器将默认请求此数量的计算资源。 当调度容器以执行时，系统"
"将保证所请求的计算资源量。 如果为此计算资源启用了配额，则配额使用量将增加所请"
"求的值。"

#: app/views/edit/build-config.html:464
msgid ""
"A generic webhook can be triggered by any system capable of making a web "
"request."
msgstr "任何能够产生web请求的系统都可以触发一个通用的Webhook。"

#: app/views/edit/health-checks.html:45
msgid ""
"A liveness probe checks if the container is still running. If the liveness "
"probe fails, the container is killed."
msgstr ""
"一个活跃的探针会检查容器是否仍在运行。 如果活跃的探针探测失败，则容器被杀死。"

#: app/views/create/fromimage.html:58
#: app/views/directives/deploy-image.html:129
msgid "A name is required."
msgstr "一个名称是必需的。"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:3
msgid "A new deployment will start automatically when"
msgstr "新的部署将自动启动在"

#: app/views/create-from-url.html:72
msgid "A project is required in order to complete the installation."
msgstr "为了完成安装，需要一个项目。"

#: app/views/edit/health-checks.html:28
msgid ""
"A readiness probe checks if the container is ready to handle requests. A "
"failed readiness probe means that a container should not receive any traffic "
"from a proxy, even if it's running."
msgstr ""
"准备探针会检查容器是否准备好处理请求。 失败的准备探针意味着容器不应该从代理接"
"收任何流量，即使它正在运行。"

#: app/views/command-line.html:48
msgid "A token is a form of a password."
msgstr "令牌是密码的一种形式。"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:74
msgid "A unique key for this config map entry."
msgstr "配置映射条目的唯一键。"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:25
msgid "A unique name for the config map within the project."
msgstr "项目中配置映射的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:23
msgid "A unique name for the horizontal pod autoscaler within the project."
msgstr "项目中水平pod自动扩展器的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:25
msgid "A unique name for the route within the project."
msgstr "项目中路由的唯一名称。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:80
msgid "A unique name for the storage claim within the project."
msgstr "项目中存储索赔的唯一名称。"

#: app/views/edit/build-config.html:216
msgid "A valid Source Path is an absolute path beginning with '/'"
msgstr "有效的代码路径是以'/'开头的绝对路径"

#: app/views/browse/deployment-config.html:364
#: app/views/browse/deployment.html:284 app/views/create/fromimage.html:234
#: app/views/create/fromimage.html:291
#: app/views/directives/deploy-image.html:167
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:59
#: app/views/edit/build-config.html:438
#: app/views/edit/deployment-config.html:366
#: app/views/edit/deployment-config.html:80
msgid ""
"A valid environment variable name is an alphanumeric (a-z and 0-9) string "
"beginning with a letter that may contain underscores."
msgstr ""
"一个有效的环境变量名是由 字母数字(A-z和0-9) 组成的字符串，开头的字母可能包含"
"下划线。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:223
msgid ""
"A valid label name is an alphanumeric (a-z and 0-9) string beginning with a "
"letter that may contain underscores and dashes."
msgstr ""
"一个有效的标签名是字母数字(A-z和0-9)的字符串，开头的字母可能包含下划线和斜"
"杠。"

#: app/views/directives/label-editor.html:35
msgid ""
"A valid label value is an alphanumeric (a-z, and 0-9) string, with a maximum "
"length of 63 characters, with the '-' character allowed anywhere except the "
"first or last character."
msgstr ""
"有效的标签值是字母数字(A-z，0-9)字符串，最大长度为63个字符，除了第一个字符或"
"最后一个字符外，\"-\"字符允许在任何位置。"

#: app/views/create/fromimage.html:62
msgid ""
"A valid name is applied to all generated resources. It is an alphanumeric (a-"
"z, and 0-9) string with a maximum length of 24 characters, where the first "
"character is a letter (a-z), and the '-' character is allowed anywhere "
"except the first or last character."
msgstr ""
"所有生成的资源都应用有效的名称。 它是一个字母数字（a-z和0-9）字符串，最大长度"
"为24个字符，其中第一个字符是字母（a-z），\" - \"字符允许在除了第一个或最后一"
"个字符之外的任何位置。"

#: app/views/directives/label-editor.html:34
msgid ""
"A valid object label has the form [domain/]name where a name is an "
"alphanumeric (a-z, and 0-9) string, with a maximum length of 63 characters, "
"with the '-' character allowed anywhere except the first or last character. "
"A domain is a sequence of names separated by the '.' character with a "
"maximum length of 253 characters."
msgstr ""
"有效的对象标签具有[domain /]名称，其名称是字母数字（az和0-9）字符串，最大长度"
"为63个字符，\" - \"字符允许除第一个或最后一个字符以外的任何位置。 域名是"
"由'。'分隔的名称序列。 字符最大长度为253个字符。"

#: app/views/directives/replicas.html:40
msgid "A value for replicas is required."
msgstr "需要对副本进行一个值。"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:17
msgid "Abort deployment on failure"
msgstr "中止部署失败"

#: app/views/about.html:21
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:4
#: app/views/directives/pod-metrics.html:4
msgid "About Compute Resources"
msgstr "对计算资源"

#: app/views/directives/osc-form-section.html:14
msgid "About {{aboutTitle}}"
msgstr "关于{{aboutTitle}}"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:100
msgid "Access Mode"
msgstr "访问模式"

#: app/views/storage.html:51
msgid "Access Modes"
msgstr "访问模式"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:79
msgid "Access Modes:"
msgstr "访问模式:"

#: app/views/about.html:37
msgid "Account"
msgstr "帐目"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:10
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:3
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:8
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:3
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:8
#: app/views/browse/build-config.html:27 app/views/browse/build.html:26
#: app/views/browse/build.html:31 app/views/browse/config-map.html:19
#: app/views/browse/config-map.html:24
#: app/views/browse/deployment-config.html:25
#: app/views/browse/deployment-config.html:30
#: app/views/browse/deployment.html:15 app/views/browse/deployment.html:20
#: app/views/browse/imagestream.html:16 app/views/browse/imagestream.html:21
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:16
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:21
#: app/views/browse/pod.html:16 app/views/browse/pod.html:21
#: app/views/browse/route.html:16 app/views/browse/route.html:21
#: app/views/browse/secret.html:19 app/views/browse/secret.html:24
#: app/views/browse/service.html:16 app/views/browse/service.html:21
#: app/views/browse/stateful-set.html:26 app/views/browse/stateful-set.html:33
#: app/views/other-resources.html:44 app/views/other-resources.html:60
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:46
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:61
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:9
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:55 app/views/projects.html:96
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/views/browse/_pod-details.html:50
msgid "Active Deadline:"
msgstr "活动截止日期:"

#: app/scripts/directives/nav.js:160 app/views/add-config-volume.html:200
#: app/views/attach-pvc.html:215 app/views/directives/_edit-command.html:56
#: app/views/directives/_edit-command.html:77
#: app/views/edit/build-config.html:507 app/views/edit/build-config.html:508
#: app/views/edit/build-config.html:512
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/views/membership.html:75
msgid "Add Another Role"
msgstr "添加另一个角色"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:46
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:100
msgid "Add Another Secret"
msgstr "添加另一个秘密"

#: app/views/directives/osc-routing.html:172
msgid "Add Another Service"
msgstr "添加另一个服务"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:19
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:22
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:188
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:191
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:194
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:197
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:20
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:23
#: app/views/browse/deployment-config.html:271
#: app/views/browse/deployment-config.html:55
#: app/views/browse/deployment.html:239 app/views/browse/deployment.html:35
msgid "Add Autoscaler"
msgstr "添加自动定量"

#: app/views/add-config-volume.html:35
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:105
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:119
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:147
#: app/views/browse/deployment-config.html:249
#: app/views/browse/deployment.html:220
msgid "Add Config Files"
msgstr "添加配置文件"

#: app/views/browse/_pod-details.html:87
msgid "Add Config Files to {{dcName}}"
msgstr "将配置文件添加到{{dcName}}"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:133
msgid "Add Config Files to {{deploymentConfigName}}"
msgstr "将配置文件添加到{{deploymentConfigName}}"

#: app/views/browse/deployment-config.html:365
#: app/views/browse/deployment.html:285
#: app/views/directives/deploy-image.html:170
msgid "Add Environment Variable"
msgstr "新建环境变量"

#: app/views/browse/deployment-config.html:366
#: app/views/browse/deployment.html:286
#: app/views/directives/deploy-image.html:171
msgid "Add Environment Variable Using a Config Map or Secret"
msgstr "通过配置映射或秘密新建环境变量"

#: app/views/_pod-template.html:16
msgid "Add Health Checks"
msgstr "添加健康检查"

#: app/views/add-config-volume.html:176
#: app/views/directives/edit-config-map.html:115
#: app/views/directives/edit-config-map.html:46
msgid "Add Item"
msgstr "添加项"

#: app/views/directives/label-editor.html:36
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:224
msgid "Add Label"
msgstr "新建标签"

#: app/views/edit/health-checks.html:49
msgid "Add Liveness Probe"
msgstr "添加活性探针"

#: app/views/edit/health-checks.html:32
msgid "Add Readiness Probe"
msgstr "添加准备调查"

#: app/views/attach-pvc.html:38 app/views/browse/_replica-set-actions.html:11
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:15
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:103
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:117
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:145
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:11
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:15
#: app/views/browse/deployment-config.html:247
#: app/views/browse/deployment-config.html:50
#: app/views/browse/deployment.html:218 app/views/browse/deployment.html:30
#: app/views/browse/pod.html:24
msgid "Add Storage"
msgstr "添加存储"

#: app/views/browse/_pod-details.html:85
msgid "Add Storage to {{dcName}}"
msgstr "添加存储到 {{dcName}}"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:131
msgid "Add Storage to {{deploymentConfigName}}"
msgstr "添加存储到{{deploymentConfigName}}"

#: app/views/edit/build-config.html:489
msgid "Add Webhook"
msgstr "添加Webhook"

#: app/views/attach-pvc.html:39
msgid ""
"Add an existing persistent volume claim to the template of {{kind | "
"humanizeKind}} {{name}}."
msgstr "将现有持久卷声明添加到{{kind | humanizeKind}} {{name}}的模板中。"

#: app/views/directives/_edit-command.html:38
msgid "Add argument"
msgstr "添加参数"

#: app/views/add-config-volume.html:118
msgid ""
"Add only certain keys or use paths that are different than the key names."
msgstr "只添加某些键或使用与键名不同的路径。"

#: app/views/add-config-volume.html:194 app/views/attach-pvc.html:204
msgid "Add the volume to the selected containers."
msgstr "将卷添加到所选的容器中。"

#: app/scripts/controllers/create.js:36
#: app/scripts/controllers/create/browseCategory.js:69
#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:54
#: app/scripts/controllers/create/nextSteps.js:44
#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:44
#: app/views/directives/header/project-header.html:30
#: app/views/directives/header/project-header.html:31
#: app/views/overview.html:17
msgid "Add to Project"
msgstr "添加到项目"

#: app/views/edit/build-config.html:649
msgid "Add to command"
msgstr "添加到命令"

#: app/views/add-config-volume.html:36
msgid ""
"Add values from a config map or secret as volume. This will make the data "
"available as files for {{kind | humanizeKind}} {{name}}."
msgstr ""
"从配置映射或秘密添加值作为卷。 这将使数据可用作{{kind | humanizeKind}} "
"{{name}}的文件。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:132
msgid "Add {{type | upperFirst}} Lifecycle Hook"
msgstr "添加{{type | upperFirst}}生命周期Hook"

#: app/views/browse/route.html:74
msgid "Admission status unknown for router '{{ingress.routerName}}'"
msgstr "路由'{{ingress.routerName}}'的许可状态是未知的"

#: app/views/command-line.html:52
msgid ""
"After you login to your account you will get a list of projects that you can "
"switch between:"
msgstr "登录到您的帐户后，您将获得一个可以自由切换的项目列表："

#: app/views/directives/pods-table.html:12 app/views/services.html:42
#: app/views/storage.html:52
msgid "Age"
msgstr "运行时间"

#: app/views/catalog/catalog.html:48 app/views/catalog/category-content.html:46
msgid "All content is hidden by the current filter."
msgstr "所有的内容都被当前的过滤器所隐藏。"

#: app/views/directives/events.html:57 app/views/directives/events.html:64
msgid "All events hidden by filter."
msgstr "所有事件都隐藏在过滤器中。"

#: app/views/overview.html:274
msgid "All pipelines are filtered."
msgstr "所有的管道都过滤掉。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:16
msgid "Alternate service for route traffic."
msgstr "路由流量的替代服务。"

#: app/views/edit/build-config.html:371
msgid ""
"Always pull the builder image from the docker registry, even if it is "
"present locally"
msgstr "始终从docker注册表中提取构建器镜像，即使它是本地的"

#: app/views/_compute-resource.html:6
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:28
msgid "An error occurred deleting the binding."
msgstr "在删除绑定时发生错误。"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:44
#: app/views/directives/pod-metrics.html:44
msgid ""
"An error occurred getting metrics<span ng-if=\"options.selectedContainer.name"
"\"> for container {{options.selectedContainer.name}}</span><span ng-if="
"\"metricsURL\"> from <a ng-href=\"{{metricsURL}}\">{{metricsURL}}</a></span>."
msgstr ""
"一个错误发生在获取指标时,<span ng-if=\"options.selectedContainer.name\">,容器"
"为{{options.selectedContainer.name}}</span><span ng-if=\"metricsURL\">,指标为"
"<a ng-href=\"{{metricsURL}}\">{{metricsURL}}</a></span>."

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:109
msgid "An error occurred loading the log."
msgstr "加载日志时发生了错误。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:23
msgid "An error occurred starting the debug pod."
msgstr "开始调试pod时出现了错误。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:68
msgid "An image that can carry out the deployment."
msgstr "一个可以执行部署的镜像。"

#: app/scripts/controllers/overview.js:153 app/views/overview.html:120
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: app/views/directives/next-steps.html:3
msgid "Application created."
msgstr "创建应用程序。"

#: app/scripts/constants.js:155
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: app/views/directives/next-steps.html:97
msgid "Applied Parameter Values"
msgstr "应用参数值"

#: app/views/modals/delete-project.html:3
msgid ""
"Are you sure you want to delete the project '<strong>{{project | "
"displayName}}</strong>'?"
msgstr "你确定要删除项目'<strong>{{project | displayName}}</strong>'吗？"

#: app/views/modals/delete-resource.html:5
msgid ""
"Are you sure you want to delete the {{typeDisplayName || (kind | "
"humanizeKind)}} '<strong>{{displayName ? displayName : resourceName}}</"
"strong>'?"
msgstr ""
"你确定要删除 {{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}} "
"'<strong>{{displayName ? displayName : resourceName}}</strong>'吗?"

#: app/views/modals/confirmScale.html:4
msgid ""
"Are you sure you want to scale <strong>{{resource | displayName}}</strong> "
"to 0 replicas? This will stop all pods for the {{type}}."
msgstr ""
"你确定要把副本 <strong>{{resource | displayName}}</strong> 缩到0个? 这将会为"
"{{type}}停止所有Pod."

#: app/views/edit/build-config.html:656
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: app/views/directives/create-secret.html:51
msgid "Authentication Type"
msgstr "验证类型"

#: app/views/create/fromimage.html:247
msgid "Autodeploy when"
msgstr "自动部署在"

#: app/scripts/constants.js:420
msgid ""
"Automate the build, test, and deployment of your application with each new "
"code revision."
msgstr "使用每个新的代码版本自动化构建，测试和部署应用程序。"

#: app/views/create/fromimage.html:209 app/views/edit/build-config.html:532
msgid "Automatically build a new image when the builder image changes"
msgstr "当构建器镜像更改时，自动构建一个新镜像"

#: app/views/create/fromimage.html:211 app/views/edit/build-config.html:536
msgid ""
"Automatically building a new image when the builder image changes allows "
"your code to always run on the latest updates."
msgstr ""
"当构建器镜像更改时，自动构建一个新镜像，允许您的代码总是在最新的更新中运行。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:327
msgid ""
"Automatically start a new deployment when the deployment configuration "
"changes"
msgstr "当部署配置更改时，自动启动新部署"

#: app/views/edit/deployment-config.html:305
msgid "Automatically start a new deployment when the image changes"
msgstr "当镜像发生变化时，自动启动新部署"

#: app/views/edit/autoscaler.html:20
msgid "Autoscale"
msgstr "自动扩缩"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:54
msgid "Autoscaled:"
msgstr "自动扩缩:"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:4
msgid "Autoscaler Name"
msgstr "自动扩缩的名字"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:161
#: app/views/browse/deployment-config.html:255
#: app/views/browse/deployment.html:223
msgid "Autoscaling"
msgstr "自动扩缩中"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:202
msgid "Autoscaling is not enabled. There are no autoscalers for this"
msgstr "自动扩缩功能未启用。 没有自动扩缩器，对"

#: app/views/browse/deployment-config.html:273
msgid ""
"Autoscaling is not enabled. There are no autoscalers for this deployment "
"config."
msgstr "自动扩缩功能未启用。 这个部署配置没有自动扩缩器。"

#: app/views/create/fromimage.html:355
msgid "Autoscaling will not work without a CPU"
msgstr "自动扩缩将不会生效，如果没有CPU"

#: app/views/pipelines.html:102 app/views/pipelines.html:108
msgid "Average Duration:"
msgstr "平均持续时间:"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:145
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:45
msgid "Average Usage <small>Last 15 Minutes</small>"
msgstr "<small>最近15分钟</small>的平均使用量"

#: app/views/_build-trends-chart.html:27
msgid "Average build duration {{averageDurationText}}"
msgstr "平均建造时间{{averageDurationText}}"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:56
msgid "Average per pod"
msgstr "平均每Pod"

#: app/views/_build-trends-chart.html:17
msgid "Average: {{averageDurationText}}"
msgstr "平均:{{averageDurationText}}"

#: app/views/catalog/category-content.html:15
msgid "Back to catalog"
msgstr "回目录"

#: app/views/catalog/catalog.html:15
msgid "Back to overview"
msgstr "回到概述"

#: app/views/add-config-volume.html:31 app/views/attach-pvc.html:34
msgid "Back to {{kind | humanizeKind}} {{name}}"
msgstr "回到{{kind | humanizeKind}} {{name}}"

#: app/views/browse/build-config.html:268
msgid "Binary Input as File:"
msgstr "二进制输入文件："

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:31
msgid "Binary Units"
msgstr "二进制单元"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:3
msgid "Binding for the following has been deleted:"
msgstr "对以下内容的绑定已被删除:"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:175
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:24
msgid "Bindings"
msgstr "绑定"

#: app/views/browse/build-config.html:386
msgid "Bitbucket Webhook URL:"
msgstr "Bitbucket Webhook URL:"

#: app/views/create.html:18 app/views/directives/header/project-header.html:34
#: app/views/directives/header/project-header.html:40
#: app/views/overview.html:20
msgid "Browse Catalog"
msgstr "浏览目录"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:16
msgid "Browse&hellip;"
msgstr "浏览文件&hellip;"

#: app/views/browse/build-config.html:142
#: app/views/browse/build-config.html:184 app/views/overview/_builds.html:26
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:20
msgid "Build #{{build | annotation : 'buildNumber'}}"
msgstr "构建 #{{build | annotation : 'buildNumber'}}"

#: app/views/edit/build-config.html:306
msgid "Build From"
msgstr "构建从"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:55
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:7
msgid "Build Secret"
msgstr "建立秘密"

#: app/views/edit/build-config.html:552
msgid "Build Secrets"
msgstr "建立秘密"

#: app/views/browse/_build-details.html:61
#: app/views/browse/build-config.html:241
msgid "Build Strategy:"
msgstr "构建策略:"

#: app/views/pipelines.html:83
msgid "Build config <strong>{{buildConfigName}}</strong> no longer exists."
msgstr "构建配置<strong>{{buildConfigName}}</strong>不再存在。"

#: app/views/browse/build-config.html:429
msgid "Build config {{buildConfig.metadata.name}}"
msgstr "构建配置{{buildConfig.metadata.name}}。"

#: app/views/edit/build-config.html:610
msgid ""
"Build hooks allow you to run commands at the end of the build to verify the "
"image."
msgstr "构建钩子允许您在构建结束时运行命令来验证镜像。"

#: app/views/_pod-template-container.html:36
msgid "Build:"
msgstr "构建:"

#: app/views/browse/_build-details.html:63
#: app/views/browse/build-config.html:298
msgid "Builder Image:"
msgstr "构建镜像:"

#: app/scripts/constants.js:203 app/scripts/constants.js:209
#: app/views/builds.html:11 app/views/monitoring.html:335
#: app/views/overview/_builds.html:2
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:162
msgid "Builds"
msgstr "构建"

#: app/views/catalog/_image.html:11
msgid "Builds source code"
msgstr "构建源代码"

#: app/views/edit/build-config.html:588
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run all at the same "
"time. The order in which they will finish is not guaranteed."
msgstr "此构建配置触发的构建将同时运行。 他们执行完成的次序不能保证。"

#: app/views/edit/build-config.html:587
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run one at the time, in "
"the order they have been triggered."
msgstr "由这个构建配置触发的构建将一次运行一个，按照它们已经触发的顺序运行。"

#: app/views/edit/build-config.html:589
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run one at the time. "
"When a currently running build completes, the next build that will run is "
"the latest build created. Other queued builds will be cancelled."
msgstr ""
"此构建配置触发的构建将在当前运行。 当当前运行的构建完成时，将运行的下一个构建"
"是创建的最新版本。 其他排队的构建将被取消。"

#: app/views/edit/build-config.html:590
msgid ""
"Builds triggered from this Build Configuration will run using the "
"{{updatedBuildConfig.spec.runPolicy | sentenceCase}} policy."
msgstr ""
"此构建配置触发的构建将使用 {{updatedBuildConfig.spec.runPolicy | "
"sentenceCase}} 策略运行。"

#: app/views/browse/build-config.html:90
msgid "Builds will create an image from"
msgstr "构建将创建一个镜像"

#: app/scripts/constants.js:413
msgid "Business Process Services"
msgstr "业务流程服务"

#: app/views/directives/osc-routing.html:315
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA证书"

#: app/views/directives/create-secret.html:110
msgid "CA Certificate File"
msgstr "CA证书文件"

#: app/views/browse/route.html:185
msgid "CA Certificate:"
msgstr "CA证书:"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:13
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: app/views/quota.html:148 app/views/quota.html:56
msgid "CPU <small>Limit</small>"
msgstr "CPU <small>限制</small>"

#: app/views/quota.html:132 app/views/quota.html:140 app/views/quota.html:40
#: app/views/quota.html:48
msgid "CPU <small>Request</small>"
msgstr "CPU <small>需求</small>"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:15
msgid ""
"CPU is often measured in units called <var>millicores</var>. Each millicore "
"is equivalent to <sup>1</sup>&frasl;<sub>1000</sub> of a CPU&nbsp;core."
msgstr ""
"CPU通常是用单位<var>millicores(毫核)</var>来测量的。一个millicores等于1/1000"
"个CPU core。"

#: app/views/create/fromimage.html:322
msgid ""
"CPU metrics might not be available. In order to use horizontal pod "
"autoscalers, your cluster administrator must have properly configured "
"cluster metrics."
msgstr ""
"CPU指标可能不可用。 为了使用水平pod自动分度器，您的群集管理员必须具有正确配置"
"的群集度量。"

#: app/views/_pod-template-container.html:133
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: app/views/_compute-resource.html:39
msgid "Can't be greater than {{limitRangeMax | usageWithUnits : type}}."
msgstr "不能超过 {{limitRangeMax | usageWithUnits : type}}。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:187
msgid "Can't be greater than {{limits.max | usageWithUnits : 'storage'}}."
msgstr "不能超过 {{limits.max | usageWithUnits : 'storage'}}。"

#: app/views/_compute-resource.html:36
msgid "Can't be less than {{limitRangeMin | usageWithUnits : type}}."
msgstr "不能少于 {{limitRangeMin | usageWithUnits : type}}。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:182
msgid "Can't be less than {{limits.min | usageWithUnits : 'storage'}}."
msgstr "不能少于 {{limits.min | usageWithUnits : 'storage'}}。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:79
msgid "Can't be longer than {{hostnameMaxLength}} characters."
msgstr "不能多于 {{hostnameMaxLength}} 个字符。"

#: app/views/directives/create-secret.html:42
#: app/views/directives/edit-config-map.html:38
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:35
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:93
#: app/views/directives/osc-routing.html:33
msgid "Can't be longer than {{nameValidation.maxlength}} characters."
msgstr "不能多于 {{nameValidation.maxlength}} 个字符。"

#: app/views/_compute-resource.html:33
msgid "Can't be negative."
msgstr "不能是负数。"

#: app/views/browse/build.html:46
msgid "Cancel Build"
msgstr "取消构建"

#: app/views/storage.html:50
msgid "Capacity"
msgstr "能力"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:65
msgid "Capacity:"
msgstr "容量:"

#: app/scripts/controllers/create/browseCategory.js:73
#: app/scripts/controllers/create/createFromImage.js:58
#: app/scripts/controllers/newfromtemplate.js:48
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: app/views/directives/osc-routing.html:295
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: app/views/browse/route.html:165
msgid "Certificate:"
msgstr "证书:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:277
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: app/views/browse/deployment-config.html:325
msgid "Change Of:"
msgstr "有改变的:"

#: app/views/set-limits.html:26
msgid "Changes will only apply to new pods."
msgstr "改变只适用于新的Pod。"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:75
#: app/views/directives/deployment-donut.html:76
msgid "Check events"
msgstr "检查事件"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:21
msgid ""
"Checkout source code and run shell commands on a node labelled <var>maven:</"
"var>"
msgstr "在标记为<var>maven</var>的主机上检查源代码并运行shell命令："

#: app/views/create-from-url.html:42
msgid "Choose Existing Project"
msgstr "选择现有的项目"

#: app/views/create-from-url.html:25
msgid "Choose a Project"
msgstr "选择一个项目"

#: app/views/monitoring.html:17 app/views/monitoring.html:18
#: app/views/other-resources.html:13
msgid "Choose a resource"
msgstr "选择一个资源"

#: app/views/other-resources.html:14
msgid "Choose a resource to list..."
msgstr "选择一个资源来列出……"

#: app/views/edit/build-config.html:619
msgid "Choose a type of build hook"
msgstr "选择一种构建挂钩"

#: app/views/catalog/catalog.html:19
msgid ""
"Choose from web frameworks, databases, and other components to add content "
"to your project."
msgstr "从web框架、数据库和其他组件中选择一个 添加到你的工程中。"

#: app/views/_volumes.html:40
msgid "Claim name:"
msgstr "声明名称:"

#: app/views/browse/build-config.html:482
#: app/views/browse/deployment-config.html:374
#: app/views/browse/deployment.html:294
msgid "Clear Changes"
msgstr "清除改变"

#: app/views/catalog/catalog.html:49 app/views/catalog/category-content.html:47
#: app/views/directives/events.html:58 app/views/directives/events.html:65
#: app/views/overview.html:113 app/views/overview.html:275
#: app/views/projects.html:65
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除过滤器"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:39
msgid "Clear Value"
msgstr "清除值"

#: app/views/directives/_edit-command.html:96
msgid "Clear {{ (type || 'Command') | upperFirst }}"
msgstr "清除{{ (type || 'Command') | upperFirst }}"

#: app/views/quota.html:13
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: app/views/services.html:38
msgid "Cluster IP"
msgstr "集群IP"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:5
msgid "Collapse event sidebar"
msgstr "折叠事件侧边栏"

#: app/views/_templateopt.html:54
msgid "Collapse to a single line input"
msgstr "折叠变成单行输入"

#: app/scripts/directives/templateopt.js:29
msgid ""
"Collapse to a single line input This may strip any new lines you have "
"entered."
msgstr "折叠到单行输入可能会删除您输入的任何新行。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:48
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:50
#: app/views/edit/build-config.html:646
#: app/views/edit/deployment-config.html:72
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: app/views/command-line.html:15
msgid "Command Line Tools"
msgstr "命令行工具"

#: app/views/directives/next-steps.html:46
#: app/views/directives/next-steps.html:60
msgid "Command line tools"
msgstr "命令行工具"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:25
msgid "Command:"
msgstr "命令:"

#: app/views/directives/next-steps.html:5
msgid "Completed, with errors"
msgstr "完成,有错误"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:4
msgid "Compute Resources"
msgstr "计算资源"

#: app/views/browse/deployment-config.html:326
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: app/views/browse/build-config.html:428
msgid "Config Change For:"
msgstr "配置更改："

#: app/scripts/constants.js:254 app/views/browse/config-maps.html:14
msgid "Config Maps"
msgstr "配置映射"

#: app/views/browse/deployment-config.html:177 app/views/deployments.html:106
msgid "Config change"
msgstr "配置更改"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:93
msgid "Config map keys may not be longer than 253 characters."
msgstr "配置映射键可能不超过253个字符。"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:88
msgid ""
"Config map keys may only consist of letters, numbers, periods, hyphens, and "
"underscores."
msgstr "配置映射键可能只包含字母、数字、周期、连字符和下划线。"

#: app/views/edit/config-map.html:33
msgid ""
"Config map {[configMap.metadata.name}} has been deleted since you started "
"editing it."
msgstr ""
"配置映射{[configMap.metadata.name}}已经被删除，因为您已经开始编辑它了。"

#: app/views/edit/config-map.html:27
msgid ""
"Config map {{configMap.metadata.name}} has changed since you started editing "
"it."
msgstr "自从您编辑它以来，配置映射{{configMap.metadata.name}}已经更改。"

#: app/views/edit/config-map.html:17
msgid ""
"Config maps hold key-value pairs that can be used in pods to read "
"application\n"
"                    configuration."
msgstr "配置映射保存可在pod中使用的键值对来读取应用程序配置。"

#: app/views/create-config-map.html:17
msgid ""
"Config maps hold key-value pairs that can be used in pods to read "
"application configuration."
msgstr "配置映射保存可在pod中使用的键值对来读取应用程序配置。"

#: app/views/browse/build-config.html:230
#: app/views/browse/deployment-config.html:188
#: app/views/browse/deployment.html:130 app/views/browse/image.html:35
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/views/directives/create-secret.html:266
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: app/views/directives/create-secret.html:286
msgid "Configuration file should be in JSON format."
msgstr "配置文件应该是JSON格式的。"

#: app/views/create/fromimage.html:197
msgid "Configure a webhook build trigger"
msgstr "配置一个webhook构建触发器"

#: app/views/util/oauth.html:11
msgid "Confirm Login"
msgstr "确认登录"

#: app/views/util/oauth.html:18
msgid "Confirm User Change"
msgstr "确认用户改变"

#: app/scripts/constants.js:436
msgid ""
"Connect with other applications and data to enhance functionality without "
"duplication."
msgstr "与其他应用程序和数据连接，以增强功能而不会重复。"

#: app/views/browse/pod.html:166
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:40
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:86
msgid "Container Name"
msgstr "容器名称"

#: app/views/directives/pods-table.html:11
msgid "Container Restarts"
msgstr "容器重启次数"

#: app/views/edit/health-checks.html:19
msgid ""
"Container health is periodically checked using readiness and liveness probes."
msgstr "容器的健康是定期检查的，使用准备和活动探测。"

#: app/views/edit/health-checks.html:26 app/views/set-limits.html:31
msgid "Container {{container.name}}"
msgstr "容器{{container.name}}"

#: app/views/browse/deployment-config.html:345
#: app/views/browse/deployment.html:265 app/views/browse/pod.html:62
msgid "Container {{container.name}} Environment Variables"
msgstr "容器{{container.name}}环境变量"

#: app/views/edit/deployment-config.html:290
#: app/views/edit/deployment-config.html:359
msgid "Container {{containerName}}"
msgstr "容器{{containerName}}"

#: app/views/_container-statuses.html:49
msgid "Container {{containerStatus.name}}"
msgstr "容器{{containerStatus.name}}"

#: app/views/_pod-template.html:13
msgid ""
"Container {{podTemplate.spec.containers[0].name}} does not have health checks"
msgstr "容器{{podTemplate.spec.containers[0].name}}没有健康检查"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:23
msgid "Container {{strategyParams[type].execNewPod.containerName}}"
msgstr "容器{{strategyParams[type].execNewPod.containerName}}"

#: app/views/browse/pod.html:155 app/views/browse/pod.html:96
#: app/views/directives/deployment-metrics.html:7 app/views/monitoring.html:123
msgid "Container:"
msgstr "容器:"

#: app/views/_pod-template.html:37 app/views/add-config-volume.html:183
#: app/views/add-config-volume.html:189 app/views/attach-pvc.html:199
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:115
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: app/views/directives/pods-table.html:10
msgid "Containers Ready"
msgstr "容器运行状态"

#: app/views/create/fromimage.html:134 app/views/edit/build-config.html:84
msgid "Context Dir"
msgstr "上下文Dir"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:22
#: app/views/util/oauth.html:13
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/views/directives/next-steps.html:3
msgid "Continue to overview"
msgstr "继续概述"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:16
msgid "Continue with deployment on failure"
msgstr "继续部署失败"

#: app/scripts/constants.js:419
msgid "Continuous Integration & Deployment"
msgstr "持续集成与部署"

#: app/views/create-route.html:35
msgid "Copy Service Labels"
msgstr "复制服务标签"

#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:21
#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:25
#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:34
#: app/views/directives/_copy-to-clipboard.html:38
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: app/views/directives/deploy-image.html:207
msgid ""
"Could not find any images for {{import.name | stripTag}}:{{import.tag}}."
msgstr "无法找到任何{{import.name | stripTag}}:{{import.tag}}的镜像。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:198
msgid "Could not load image metadata."
msgstr "无法加载镜像元数据。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:20
msgid "Could not start container {{container.name}}."
msgstr "不能启动容器容器{{container.name}}。"

#: app/scripts/directives/events.js:135
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:29
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:69
#: app/views/overview/_service-bindings.html:11
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:22
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:58
msgid "Create Binding"
msgstr "创建绑定"

#: app/views/add-config-volume.html:58 app/views/browse/config-maps.html:11
msgid "Create Config Map"
msgstr "创建配置映射"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:51
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:105
msgid "Create New Secret"
msgstr "创建新的秘密"

#: app/views/create-project.html:13 app/views/projects.html:136
#: app/views/projects.html:28
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: app/views/browse/routes.html:11 app/views/browse/service.html:24
#: app/views/overview/_networking.html:50
msgid "Create Route"
msgstr "创建路由"

#: app/views/overview.html:263 app/views/pipelines.html:42
msgid "Create Sample Pipeline"
msgstr "创建示例管道"

#: app/views/add-config-volume.html:62 app/views/create-secret.html:19
#: app/views/secrets.html:11
msgid "Create Secret"
msgstr "创建的秘密"

#: app/views/attach-pvc.html:26
#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:16 app/views/storage.html:33
#: app/views/storage.html:34 app/views/storage.html:38
#: app/views/storage.html:39
msgid "Create Storage"
msgstr "创建存储"

#: app/views/create-from-url.html:21 app/views/create-from-url.html:66
msgid "Create a New Project"
msgstr "创建一个新项目"

#: app/views/projects.html:134
msgid "Create a project for your application."
msgstr "为您的应用程序创建一个项目。"

#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:18
msgid ""
"Create a request for an administrator-defined storage asset by specifying "
"size and permissions for a best fit."
msgstr "通过为最佳匹配指定大小和权限，为管理员定义的存储资产创建一个请求。"

#: app/views/create/fromimage.html:176
msgid "Create a route to the application"
msgstr "为应用程序创建一条路由"

#: app/views/directives/from-file.html:2
msgid "Create or replace resources from their YAML or JSON definitions."
msgstr "从它们的YAML或JSON定义中创建或替换资源。"

#: app/views/browse/service.html:89
msgid "Create route"
msgstr "创建路由"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:11
msgid ""
"Create the objects defined in the template. You will have an opportunity to "
"fill in template parameters."
msgstr "创建模板中定义的对象。"

#: app/views/modals/create-secret.html:4
msgid "Create {{type | capitalize}} Secret"
msgstr "创建类型大写的秘密"

#: app/views/browse/build-config.html:187 app/views/browse/config-maps.html:43
#: app/views/browse/deployment-config.html:138
#: app/views/browse/deployment.html:107 app/views/browse/deployment.html:121
#: app/views/browse/stateful-sets.html:46 app/views/builds.html:47
#: app/views/deployments.html:131 app/views/deployments.html:171
#: app/views/deployments.html:199 app/views/deployments.html:45
#: app/views/other-resources.html:42 app/views/secrets.html:39
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: app/views/directives/next-steps.html:4
msgid "Creating..."
msgstr "创建…"

#: app/scripts/controllers/projects.js:107
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: app/scripts/controllers/projects.js:103
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: app/views/directives/hpa.html:36
msgid "Current Usage:"
msgstr "当前的用法:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:287
msgid "Custom certificates cannot be used with passthrough termination."
msgstr "自定义证书不能与通过终止一起使用。"

#: app/scripts/constants.js:425
msgid "Data Stores"
msgstr "数据存储"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:54 app/views/overview.html:260
#: app/views/pipelines.html:39
msgid "DataMan OS Pipeline Plugin"
msgstr "DataMan OS管道插件"

#: app/views/projects.html:133
msgid "DataMan OS helps you quickly develop, host, and scale applications."
msgstr "DataMan OS可以帮助您快速开发、托管和扩展应用程序。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:3
msgid "Debug Container {{container.name}}"
msgstr "调试容器{{container.name}}"

#: app/views/_container-statuses.html:66
msgid "Debug in Terminal"
msgstr "在终端调试"

#: app/views/directives/pods-table.html:29
msgid "Debugging pod {{pod | debugPodSourceName}}"
msgstr "调试pod{{pod | debugPodSourceName}}"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:40
msgid "Decimal Units"
msgstr "十进制单位"

#: app/views/quota.html:230 app/views/quota.html:237
msgid "Default"
msgstr "默认的"

#: app/views/edit/build-config.html:268
msgid "Defaults to the Jenkinsfile in context dir."
msgstr "在上下文目录中默认为Jenkinsfile."

#: app/scripts/controllers/quota.js:27
msgid ""
"Defines minimum and maximum constraints for runtime resources such as memory "
"and CPU."
msgstr "定义运行时资源（如内存和CPU）的最小和最大限制。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:86
msgid "Delay can't be negative."
msgstr "延迟不能是负数。"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:34
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:74
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:61
msgid "Delete Binding"
msgstr "删除绑定"

#: app/views/modals/delete-resource.html:53
msgid ""
"Delete pod immediately without waiting for the processes to terminate "
"gracefully"
msgstr "立即删除pod，而无需等待流程优雅地终止"

#: app/views/modals/delete-project.html:7
msgid "Delete this project"
msgstr "删除这个项目"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:23
msgid "Deletion of Binding Failed"
msgstr "删除绑定失败"

#: app/views/browse/deployment-config.html:15
#: app/views/browse/deployment-config.html:33
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:18
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:19
msgid "Deploy <span ng-if=\"row.isPaused()\">(Paused)</span>"
msgstr "部署<span ng-if=\"row.isPaused()\">(暂停)</span>"

#: app/views/create.html:30 app/views/directives/header/project-header.html:35
#: app/views/directives/header/project-header.html:41
msgid "Deploy Image"
msgstr "部署镜像"

#: app/views/directives/deploy-image.html:2
msgid "Deploy an existing image from an image stream tag or docker pull spec."
msgstr "从镜像流标记中部署现有镜像或docker拉取。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:295
msgid "Deploy images from an image stream tag"
msgstr "用镜像流版本部署镜像"

#: app/views/browse/deployment-config.html:114
#: app/views/browse/deployment-config.html:136
#: app/views/overview/_list-row-content.html:4
msgid "Deployment"
msgstr "部署"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:49
msgid "Deployment Config:"
msgstr "部署配置:"

#: app/views/overview.html:178
msgid "Deployment Configs"
msgstr "部署配置"

#: app/views/create/fromimage.html:242
msgid "Deployment Configuration"
msgstr "部署配置"

#: app/views/deployments.html:31
msgid "Deployment Configurations"
msgstr "部署配置"

#: app/views/edit/deployment-config.html:24
msgid "Deployment Strategy"
msgstr "部署策略"

#: app/views/create/fromimage.html:257
msgid "Deployment configuration changes"
msgstr "部署配置更改"

#: app/views/create/fromimage.html:243
msgid ""
"Deployment configurations describe how your application is configured by the "
"cluster and under what conditions it should be recreated (e.g. when the "
"image changes)."
msgstr ""
"部署配置描述了您的应用程序是如何被集群配置的，以及它应该被重新创建的条件(例"
"如，当镜像发生变化时)。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:20
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:53
msgid "Deployment:"
msgstr "部署:"

#: app/scripts/constants.js:161 app/scripts/controllers/deployment.js:35
#: app/views/deployments.html:11 app/views/deployments.html:117
#: app/views/monitoring.html:147 app/views/overview.html:181
#: app/views/overview.html:197
msgid "Deployments"
msgstr "部署"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:162
msgid "Desired storage capacity."
msgstr "所需的存储容量。"

#: app/views/browse/route.html:195
msgid "Destination CA Cert:"
msgstr "目的地CA证书:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:325
msgid "Destination CA Certificate"
msgstr "目的地CA证书"

#: app/views/directives/osc-routing.html:338
msgid "Destination CA certificates are only used for re-encrypt termination."
msgstr "目的CA证书仅用于重新加密终止。"

#: app/views/edit/build-config.html:215
msgid "Destination Dir"
msgstr "目标目录"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:10
msgid "Destination Directory"
msgstr "目标目录"

#: app/views/_container-statuses.html:21 app/views/browse/build-config.html:238
#: app/views/browse/build.html:94 app/views/browse/deployment-config.html:196
#: app/views/browse/deployment.html:138 app/views/browse/image.html:28
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:56
#: app/views/browse/pod.html:56 app/views/browse/replica-set.html:45
#: app/views/browse/route.html:95 app/views/browse/service.html:53
#: app/views/browse/stateful-set.html:70
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:45
msgid "Directory where the files will be available at build time."
msgstr "文件在构建时可用的目录。"

#: app/views/_tasks.html:19 app/views/directives/_build-close.html:3
msgid "Dismiss"
msgstr "撤销"

#: app/views/command-line.html:49
msgid ""
"Do not share your API token. To reveal your token, press the copy to "
"clipboard button and then paste the clipboard contents."
msgstr ""
"不要共享您的API令牌。要显示您的令牌，请按复制到剪贴板按钮，然后粘贴剪贴板内"
"容。"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:14
msgid "Do you want to replace the existing resources?"
msgstr "您想要替换现有的资源吗?"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:5
msgid "Do you want to replace with the new content?"
msgstr "你想用新的内容来代替吗?"

#: app/views/edit/build-config.html:190 app/views/edit/build-config.html:323
#: app/views/edit/build-config.html:393
msgid "Docker Image Repository"
msgstr "Docker镜像仓库"

#: app/views/images.html:41
msgid "Docker Repo"
msgstr "Docker仓库"

#: app/views/edit/build-config.html:114
msgid "Dockerfile"
msgstr "Dockerfile"

#: app/views/edit/build-config.html:126
msgid "Dockerfile Path"
msgstr "Dockerfile路径"

#: app/views/browse/route.html:90
msgid "Don't Show Me Again"
msgstr "别再给我了"

#: app/views/membership.html:16
msgid "Done Editing"
msgstr "做编辑"

#: app/views/command-line.html:25
msgid "Download <code>oc</code>:"
msgstr "下载<code>oc</code>:"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:3
msgid "Drop file here"
msgstr "减少文件在这里"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:83
msgid ""
"Duplicate key \"{{item.key}}\". Keys must be unique within the config map."
msgstr "重复密钥\"{{item.key}}\"。密钥在配置映射中必须是唯一的。"

#: app/views/browse/build-config.html:186 app/views/builds.html:46
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: app/views/browse/_build-details.html:24
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:61
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:9
msgid ""
"Each container running on a node uses compute resources like CPU and memory. "
"You can specify how much CPU and memory a container needs to improve "
"scheduling and performance."
msgstr ""
"运行在节点上的每个容器都使用CPU和内存等计算资源。 您可以指定容器需要多少CPU和"
"内存来改善调度和性能。"

#: app/views/create/fromimage.html:402
#: app/views/directives/deploy-image.html:179
#: app/views/directives/process-template.html:11
msgid "Each label is applied to each created resource."
msgstr "每个标签被应用到每个创建的资源上。"

#: app/views/browse/build-config.html:45 app/views/browse/config-map.html:27
#: app/views/browse/deployment-config.html:40 app/views/browse/route.html:24
#: app/views/directives/replicas.html:10 app/views/edit/yaml.html:16
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/views/browse/deployment-config.html:60
#: app/views/browse/deployment.html:40
msgid "Edit Autoscaler"
msgstr "编辑自动扩缩"

#: app/views/edit/build-config.html:16
msgid "Edit Build Config {{buildConfig.metadata.name}}"
msgstr "编辑构建配置{{buildConfig.metadata.name}}"

#: app/views/edit/config-map.html:16
msgid "Edit Config Map {{configMap.metadata.name}}"
msgstr "编辑配置映射{{configMap.metadata.name}}"

#: app/views/browse/build.html:35
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: app/views/edit/deployment-config.html:16
msgid "Edit Deployment Config {{deploymentConfig.metadata.name}}"
msgstr "编辑部署配置{{deploymentConfig.metadata.name}}"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:35
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:37
#: app/views/browse/deployment-config.html:68
#: app/views/browse/deployment.html:48
msgid "Edit Health Checks"
msgstr "编辑健康检查"

#: app/views/membership.html:15
msgid "Edit Membership"
msgstr "编辑成员"

#: app/views/_templateopt.html:10
msgid "Edit Parameters"
msgstr "编辑参数"

#: app/views/browse/build.html:38 app/views/pipelines.html:120
msgid "Edit Pipeline"
msgstr "编辑管道"

#: app/views/projects.html:104
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: app/views/edit/project.html:13
msgid "Edit Project {{project.metadata.name}}"
msgstr "编辑项目{{project.metadata.name}}"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:172
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:176
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:179
#: app/views/browse/deployment-config.html:264
#: app/views/browse/deployment.html:232
msgid ""
"Edit Resource <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
"project)\">Requests and</span> Limits"
msgstr ""
"编辑资源<span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : project)\">需求和</"
"span>限制"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:27
#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:31
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:28
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:32
#: app/views/browse/deployment-config.html:64
#: app/views/browse/deployment.html:44
msgid "Edit Resource Limits"
msgstr "编辑资源限制"

#: app/views/browse/_replica-set-actions.html:38
#: app/views/browse/_replication-controller-actions.html:40
#: app/views/browse/build-config.html:48 app/views/browse/build.html:60
#: app/views/browse/config-map.html:30
#: app/views/browse/deployment-config.html:71
#: app/views/browse/deployment.html:56 app/views/browse/imagestream.html:24
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:24
#: app/views/browse/pod.html:28 app/views/browse/route.html:27
#: app/views/browse/secret.html:27 app/views/browse/service.html:28
#: app/views/browse/stateful-set.html:37 app/views/other-resources.html:65
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:49
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:64
msgid "Edit YAML"
msgstr "编辑YAML"

#: app/views/directives/create-secret.html:241
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/views/directives/create-secret.html:258
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#: app/views/directives/create-secret.html:255
msgid "Email must be in the form of <var>user@domain</var>."
msgstr "电子邮件必须以<var>用户@域名</var>的形式出现。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:88
msgid "End of log"
msgstr "日志的结束"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:213
msgid "Enter a label and value to use for your storage."
msgstr "输入用于存储的标签和值。"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:103
msgid "Enter a value for the config map entry or use the contents of a file."
msgstr "输入配置映射条目的值或使用文件的内容。"

#: app/views/directives/_edit-command.html:87
msgid ""
"Enter the command to run inside the container. The command is considered "
"successful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments."
msgstr ""
"输入在容器内运行的命令。 如果退出代码为0，则该命令被认为是成功的。拖放以重新"
"排列参数。"

#: app/views/browse/build-config.html:449
#: app/views/browse/deployment-config.html:337
#: app/views/browse/deployment.html:257 app/views/browse/pod.html:60
#: app/views/browse/replica-set.html:51 app/views/browse/stateful-set.html:149
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: app/views/browse/build-config.html:450 app/views/browse/build.html:101
#: app/views/create/fromimage.html:223 app/views/create/fromimage.html:261
#: app/views/directives/deploy-image.html:157
#: app/views/directives/deploy-image.html:158
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:55
#: app/views/edit/build-config.html:428
#: app/views/edit/deployment-config.html:355
#: app/views/edit/deployment-config.html:76
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:33
msgid "Environment Variables:"
msgstr "环境变量:"

#: app/views/directives/deploy-image.html:159
msgid ""
"Environment variables are used to configure and pass information to running "
"containers."
msgstr "环境变量用于配置并将信息传递给运行容器。"

#: app/views/create/fromimage.html:225 app/views/edit/build-config.html:430
msgid ""
"Environment variables are used to configure and pass information to running "
"containers.  These environment variables will be available during your build "
"and at runtime."
msgstr ""
"环境变量用于配置和传递信息到运行容器。 这些环境变量将在您的构建和运行时可用。"

#: app/views/create/fromimage.html:263
msgid ""
"Environment variables are used to configure and pass information to running "
"containers.  These environment variables will only be available at runtime."
msgstr "环境变量用于配置和传递信息到运行容器。 这些环境变量将在运行时可用。"

#: app/views/browse/build.html:104
msgid ""
"Environment variables can be edited on the <a ng-href=\"{{build | "
"configURLForResource}}?tab=environment\">build configuration</a>."
msgstr ""
"环境变量可以在<a ng-href=\"{{build | configURLForResource}}?tab=environment"
"\">构建配置</a>中进行编辑。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:63
msgid "Environment variables to supply to the hook pod's container."
msgstr "将环境变量提供给钩子容器的容器。"

#: app/views/browse/build.html:144 app/views/browse/deployment-config.html:383
#: app/views/browse/deployment.html:303
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:85
#: app/views/browse/pod.html:222 app/views/browse/replica-set.html:152
#: app/views/browse/service.html:109 app/views/browse/stateful-set.html:187
#: app/views/directives/events-sidebar.html:6 app/views/events.html:10
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: app/views/edit/build-config.html:144
msgid "Execute docker build without reusing cached instructions."
msgstr "在不重用缓存指令的情况下，执行docker构建。"

#: app/views/browse/pod.html:201
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:25
msgid "Exit code:"
msgstr "退出代码:"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:31
#: app/views/overview/_list-row-chevron.html:8
msgid "Expand"
msgstr "扩大"

#: app/views/_templateopt.html:55
msgid "Expand to enter multiline input"
msgstr "展开输入多行输入"

#: app/scripts/directives/templateopt.js:30
msgid ""
"Expand to enter multiple lines of content. This is required if you need to "
"include newline characters."
msgstr "展开以输入多行内容。 如果您需要添加换行符，则需要这样做。"

#: app/views/browse/route.html:77
msgid "Exposed on router '{{ingress.routerName}}'"
msgstr "暴露在路由器的'{{ingress.routerName}}'"

#: app/views/browse/service.html:72
msgid "External Hostname:"
msgstr "外部主机名:"

#: app/views/services.html:39
msgid "External IP"
msgstr "外部IP"

#: app/views/browse/service.html:81
msgid "External IPs:"
msgstr "外部IP:"

#: app/views/overview/_networking.html:29
msgid "External Traffic"
msgstr "外部流量"

#: app/scripts/constants.js:431
msgid ""
"Facilitate communication between applications and distributed processes with "
"a messaging server."
msgstr "通过消息服务器促进应用程序和分布式进程之间的通信。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:124
msgid "Fail the deployment if the hook fails."
msgstr "如果钩子失败，则部署会失败。"

#: app/views/_parse-error.html:6
msgid "Failed to process the resource."
msgstr "没有处理资源。"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:12
msgid "Failure Policy:"
msgstr "失败的政策:"

#: app/views/directives/create-secret.html:282
msgid ""
"File with credentials and other configuration for connecting to a secured "
"image registry."
msgstr "使用凭证和其他配置来连接到安全的镜像注册表。"

#: app/views/directives/events.html:9
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: app/views/directives/events.html:11 app/views/projects.html:36
#: app/views/projects.html:40
msgid "Filter by keyword"
msgstr "根据关键字过滤"

#: app/views/directives/_project-filter.html:3
msgid "Filter by labels"
msgstr "根据标签过滤"

#: app/views/monitoring.html:28 app/views/monitoring.html:30
#: app/views/overview.html:60 app/views/overview.html:65
msgid "Filter by name"
msgstr "根据名称过滤"

#: app/views/catalog/catalog.html:25 app/views/catalog/catalog.html:30
#: app/views/catalog/category-content.html:23
#: app/views/catalog/category-content.html:28
msgid "Filter by name or description"
msgstr "按名称或描述过滤"

#: app/views/directives/deploy-image.html:51
msgid "Find"
msgstr "找到"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:77
msgid "Follow"
msgstr "遵循"

#: app/views/directives/next-steps.html:53
#: app/views/directives/next-steps.html:67
msgid ""
"For more information about the command line tools, check the <a target="
"\"_blank\" href=\"{{'cli' | helpLink}}\">CLI Reference</a> and <a target="
"\"_blank\" href=\"{{'basic_cli_operations' | helpLink}}\">Basic CLI "
"Operations</a>."
msgstr ""
"有关命令行工具的更多信息，请查看<a target=\"_blank\" href=\"{{'cli' | "
"helpLink}}\">CLI参考</a>和<a target=\"_blank\" href="
"\"{{'basic_cli_operations' | helpLink}}\">基本CLI操作</a>。"

#: app/views/command-line.html:64
msgid ""
"For other information about the command line tools, check the <a target="
"\"_blank\" href=\"{{'cli' | helpLink}}\">CLI Reference</a> and <a target="
"\"_blank\" href=\"{{'basic_cli_operations' | helpLink}}\">Basic CLI "
"Operations</a>."
msgstr ""
"有关命令行工具的其它信息，请查看<a target=\"_blank\" href=\"{{'cli' | "
"helpLink}}\">CLI参考</a>和<a target=\"_blank\" href="
"\"{{'basic_cli_operations' | helpLink}}\">基本CLI操作</a>。"

#: app/views/directives/_probe.html:2
msgid ""
"GET {{probe.httpGet.path || '/'}} on port {{probe.httpGet.port || "
"'unknown'}} ({{probe.httpGet.scheme || 'HTTP'}})"
msgstr ""
"GET {{probe.httpGet.path || '/'}} 在端口 {{probe.httpGet.port || 'unknown'}} "
"({{probe.httpGet.scheme || 'HTTP'}})"

#: app/views/browse/build-config.html:407
msgid "Generic Webhook URL:"
msgstr "通用Webhook URL:"

#: app/views/overview.html:12
msgid "Get started with your project."
msgstr "开始你的项目吧。"

#: app/views/directives/create-secret.html:162
msgid "Git Configuration File"
msgstr "Git配置文件"

#: app/views/edit/build-config.html:64
msgid "Git Reference"
msgstr "Git参考"

#: app/views/create/fromimage.html:79 app/views/edit/build-config.html:32
msgid "Git Repository URL"
msgstr "Git存储库URL"

#: app/views/edit/build-config.html:50
msgid "Git URL of the source code to build."
msgstr "要构建的源代码的Git URL。"

#: app/views/browse/build-config.html:393
msgid "GitHub Webhook URL:"
msgstr "GitHub Webhook URL:"

#: app/views/browse/build-config.html:400
msgid "GitLab Webhook URL:"
msgstr "GitLab Webhook URL:"

#: app/scripts/constants.js:401
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:80
msgid "Go to End"
msgstr "去结尾"

#: app/views/directives/next-steps.html:45
msgid ""
"Go to the <a href=\"\" ng-click=\"$ctrl.goToOverview()\">overview page</a> "
"to see more details about this project. Make sure you don't already have <a "
"href=\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/services\">services</a>, <a href="
"\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/builds\">build configs</a>, <a href="
"\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/deployments\">deployment configs</a>, "
"or other resources with the same names you are trying to create. Refer to "
"the <a target=\"_blank\" href=\"{{'new_app' | helpLink}}\">documentation for "
"creating new applications</a> for more information."
msgstr ""
"转到<a href=\"\" ng-click=\"$ctrl.goToOverview()\">概述页面</a>查看有关此项目"
"的更多详细信息。 确保您没有<a href=\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/"
"services\">服务</a>，<a href=\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/builds\">"
"构建配置</a>，<a href=\"project/{{$ctrl.projectName}}/browse/deployments\">部"
"署配置</a>或其他与您尝试创建的名称相同的资源。 有关更多信息，请参阅<a target="
"\"_blank\" href=\"{{'new_app' | helpLink}}\">创建新应用程序</a>的文档。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:34
msgid "Grace Period:"
msgstr "宽限期:"

#: app/views/edit/health-checks.html:17
msgid "Health Checks: {{name}}"
msgstr "健康检查: {{name}}"

#: app/views/_container-statuses.html:20 app/views/create/fromimage.html:407
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/views/edit/deployment-config.html:348
msgid "Hide Advanced Image Options"
msgstr "隐藏高级镜像选项"

#: app/views/edit/deployment-config.html:278
msgid "Hide Advanced Strategy Options"
msgstr "隐藏高级战略选项"

#: app/views/directives/annotations.html:3
msgid "Hide Annotations"
msgstr "隐藏的注释"

#: app/views/_tasks.html:14
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: app/views/browse/build-config.html:454
msgid "Hide Image Environment Variables"
msgstr "隐藏镜像环境变量"

#: app/views/edit/build-config.html:288
msgid "Hide examples"
msgstr "隐藏的例子"

#: app/views/monitoring.html:51
msgid "Hide older resources"
msgstr "隐藏过期资源"

#: app/views/browse/build-config.html:79
#: app/views/browse/deployment-config.html:108
#: app/views/browse/deployment.html:93
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/views/_sidebar.html:4 app/views/directives/header/project-header.html:6
msgid "Home"
msgstr "家"

#: app/views/edit/build-config.html:616
msgid "Hook Types"
msgstr "钩类型"

#: app/views/browse/deployment-config.html:284
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: app/views/modals/delete-resource.html:76
msgid ""
"Horizontal Pod Autoscaler '<strong>{{hpaList[0].metadata.name}}</strong>'"
msgstr "水平Pod自动扩缩器的'<strong>{{hpaList[0].metadata.name}}</strong>'"

#: app/views/browse/routes.html:45 app/views/browse/routes.html:63
#: app/views/directives/osc-routing.html:41
#: app/views/directives/traffic-table.html:10
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: app/views/directives/osc-routing.html:74
msgid ""
"Hostname must consist of lower-case letters, numbers, periods, and hyphens. "
"It must start and end with a letter or number."
msgstr ""
"主机名必须由小写字母，数字，句号和连字符组成。 并且必须以字母或数字开头和结"
"尾。"

#: app/views/browse/service.html:65
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名:"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:79
msgid "How long to wait after the container starts before checking its health."
msgstr "在容器开始检查它的健康之前要等待多长时间。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:103
msgid "How long to wait for a pod to scale up before giving up."
msgstr "在放弃之前，等待一个豆荚的大小需要多长时间。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:111
msgid ""
"How long to wait for the probe to finish. If the time is exceeded, the probe "
"is considered failed."
msgstr "等待探针完成的时间。 如果超过时间，则认为探针失败。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:44 app/views/browse/service.html:63
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: app/views/create/fromimage.html:56
msgid "Identifies the resources created for this application."
msgstr "标识为该应用程序创建的资源。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:127
msgid "Identifies the resources created for this image."
msgstr "标识为该镜像创建的资源。"

#: app/views/directives/pod-donut.html:9
msgid "Idle"
msgstr "闲置"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:82
msgid "Idled due to inactivity."
msgstr "由于缺乏运动闲置。"

#: app/views/directives/from-file.html:3
msgid "If adding a template, you'll have the option to process the template."
msgstr "如果添加模板，您可以选择处理该模板。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:50
msgid ""
"If another storage class is not chosen, the default storage class "
"<var>{{defaultStorageClass.metadata.name}}</var> will be used."
msgstr ""
"如果另一个存储类是没有选择,默认存储类<var>{{defaultStorageClass.metadata."
"name}}</var>将使用。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:32
msgid ""
"If more service ports are added later, the route will also direct traffic to "
"them."
msgstr "如果稍后添加更多的服务端口，路由也会将流量引导到它们。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:62
msgid "If not specified, a hostname is generated."
msgstr "如果没有指定，将生成一个主机名。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:54
msgid "If not specified, defaults to 1."
msgstr "如果未指定，则默认为1。"

#: app/views/quota.html:247
msgid ""
"If specified, the compute resource must have a request and limit that are "
"both non-zero, where limit divided by request is less than or equal to the "
"specified amount; this represents the max burst for the compute resource "
"during execution."
msgstr ""
"如果指定，计算资源必须具有非零的请求和限制，其中limit除以请求小于或等于指定的"
"数量; 这表示执行期间计算资源的最大突发量。"

#: app/views/util/oauth.html:20
msgid ""
"If this is unexpected, click Cancel. This could be an attempt to trick you "
"into acting as another user."
msgstr "如果这是出乎意料的，单击Cancel。这可能是试图欺骗你作为另一个用户。"

#: app/views/_templateopt.html:78
msgid "If this isn't what you want,"
msgstr "如果这不是你想要的，"

#: app/views/directives/pause-rollouts-checkbox.html:13
msgid "If unchecked, a new rollout will start on save."
msgstr "如果不进行检查，将会启动一个新的部署。"

#: app/views/command-line.html:56
msgid "If you do not have any existing projects, you can create one:"
msgstr "如果您没有任何现有的项目，您可以创建一个:"

#: app/views/_request-access.html:1
msgid ""
"If you need to create resources in this project, a project administrator can "
"grant you additional access by running this command:"
msgstr ""
"如果您需要在这个项目中创建资源，项目管理员可以通过运行这个命令授予您额外的访"
"问权限:"

#: app/views/edit/build-config.html:51
msgid ""
"If your Git repository is private, view the <a href=\"\" ng-click=\"view."
"advancedOptions = true\">advanced options</a> to set up authentication."
msgstr ""
"如果您的Git存储库是私有的，那么可以查看<a href=\"\" ng-click=\"view."
"advancedOptions = true\">高级配置</a> 来建立认证。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:125
msgid "Ignore hook failures and continue the deployment."
msgstr "忽略钩子故障并继续部署。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:174 app/views/deployments.html:103
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: app/views/directives/deploy-image.html:74
msgid ""
"Image <strong>{{import.name}}</strong> runs as the <strong>root</strong> "
"user which might not be permitted by your cluster administrator."
msgstr ""
"镜像 <strong>{{import.name}}</strong> 执行时是作为<strong>root</strong> 用"
"户，您的集群管理员可能不会允许此行为。"

#: app/views/edit/build-config.html:301
msgid "Image Configuration"
msgstr "镜像配置"

#: app/views/edit/deployment-config.html:311
#: app/views/edit/deployment-config.html:55
msgid "Image Name"
msgstr "镜像的名字"

#: app/views/directives/create-secret.html:182
msgid "Image Registry Server Address"
msgstr "镜像注册表服务器地址"

#: app/views/edit/build-config.html:159
msgid "Image Source From"
msgstr "镜像来源"

#: app/views/browse/build-config.html:283
msgid "Image Sources:"
msgstr "镜像地址:"

#: app/views/directives/istag-select.html:16
#: app/views/directives/istag-select.html:18
msgid "Image Stream"
msgstr "镜像流"

#: app/views/directives/deploy-image.html:87
msgid ""
"Image Stream <strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}:{{import.tag || "
"'latest'}}</strong> will track this image."
msgstr ""
"镜像流<strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}:{{import.tag || 'latest'}}</"
"strong>将跟踪这个镜像。"

#: app/views/edit/build-config.html:175 app/views/edit/build-config.html:337
msgid "Image Stream Image"
msgstr "镜像流镜像"

#: app/views/directives/deploy-image.html:10
#: app/views/edit/deployment-config.html:299
msgid "Image Stream Tag"
msgstr "镜像流标签"

#: app/views/images.html:11
msgid "Image Streams"
msgstr "镜像流"

#: app/views/edit/build-config.html:528
msgid "Image change"
msgstr "镜像变化"

#: app/views/directives/deploy-image.html:31
#: app/views/directives/deploy-image.html:40
msgid "Image name or pull spec"
msgstr "镜像名称或拉取标志"

#: app/views/directives/create-secret.html:196
msgid "Image registry server address is required."
msgstr "镜像注册服务器地址是必需的。"

#: app/views/newfromtemplate.html:33
msgid "Image value set"
msgstr "镜像值集合"

#: app/scripts/constants.js:224 app/views/edit/deployment-config.html:285
#: app/views/newfromtemplate.html:25
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: app/views/create.html:37 app/views/directives/header/project-header.html:36
#: app/views/directives/header/project-header.html:42
msgid "Import YAML / JSON"
msgstr "导入YAML/JSON"

#: app/views/browse/service.html:76
msgid "Ingress Points:"
msgstr "入口点:"

#: app/views/_pod-template.html:20
msgid "Init Containers"
msgstr "初始化容器"

#: app/views/_container-statuses.html:29
msgid "Init container {{containerStatus.name}}"
msgstr "初始化容器{{containerStatus.name}}"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:64
msgid "Initial Delay"
msgstr "初始延迟"

#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:39
msgid "Input Required"
msgstr "输入要求"

#: app/views/directives/osc-routing.html:249
msgid "Insecure Traffic"
msgstr "不安全的流量"

#: app/views/browse/route.html:163
msgid "Insecure Traffic:"
msgstr "不安全的流量:"

#: app/scripts/constants.js:435
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: app/views/overview/_networking.html:7
msgid "Internal Traffic"
msgstr "内部流量"

#: app/views/edit/deployment-config.html:155
msgid "Interval"
msgstr "时间间隔"

#: app/views/edit/deployment-config.html:177
msgid "Interval can't be negative."
msgstr "时间间隔不能是负数。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:219
msgid "Interval:"
msgstr "间隔:"

#: app/views/modals/delete-resource.html:65
msgid ""
"It is recommended you delete the autoscaler with the resource it scales."
msgstr "此资源具有与之相关联的自动扩缩器。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:69
msgid ""
"It is recommended you delete the autoscalers with the resource they scale."
msgstr "建议您删除与此资源相关联的自动扩缩器。"

#: app/scripts/constants.js:323
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: app/scripts/constants.js:370
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: app/index.html:64
msgid "JavaScript Required"
msgstr "JavaScript需要"

#: app/views/edit/build-config.html:241
msgid "Jenkins Pipeline Configuration"
msgstr "Jenkins Pipeline配置"

#: app/views/edit/build-config.html:273
msgid "Jenkinsfile"
msgstr "Jenkinsfile"

#: app/views/edit/build-config.html:290
#: app/views/modals/jenkinsfile-examples-modal.html:3
msgid "Jenkinsfile Examples"
msgstr "Jenkinsfile例子"

#: app/views/browse/_build-details.html:99
#: app/views/browse/build-config.html:257
msgid "Jenkinsfile Path:"
msgstr "Jenkinsfile路径:"

#: app/views/edit/build-config.html:256
msgid "Jenkinsfile Source Path"
msgstr "Jenkinsfile源路径"

#: app/views/edit/build-config.html:243
msgid "Jenkinsfile Type"
msgstr "Jenkinsfile类型"

#: app/views/browse/_build-details.html:116
msgid "Jenkinsfile:"
msgstr "Jenkinsfile:"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:51
msgid "Key"
msgstr "键"

#: app/views/directives/edit-config-map.html:78
msgid "Key is required."
msgstr "键是必需的。"

#: app/views/browse/route.html:175
msgid "Key:"
msgstr "键:"

#: app/views/add-config-volume.html:125
msgid "Keys and Paths"
msgstr "键和路径"

#: app/scripts/directives/events.js:150 app/views/directives/events.html:45
msgid "Kind"
msgstr "种类"

#: app/views/directives/events.html:41
msgid "Kind and Name"
msgstr "种类和名称"

#: app/views/about.html:28
msgid "Kubernetes Master:"
msgstr "Kubernetes Master:"

#: app/views/browse/config-maps.html:44
#: app/views/directives/label-editor.html:42 app/views/other-resources.html:43
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: app/views/directives/label-editor.html:4
msgid ""
"Labels are used to organize, group, or select objects and resources, such as "
"pods."
msgstr "标签用于组织、组或选择对象和资源，例如Pods。"

#: app/views/create-route.html:33
msgid "Labels for this route."
msgstr "路由的标签。"

#: app/scripts/constants.js:318
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: app/views/builds.html:44
msgid "Last Build"
msgstr "最后的构建"

#: app/views/directives/hpa.html:45
msgid "Last Scaled:"
msgstr "最后的扩缩:"

#: app/views/_container-statuses.html:36 app/views/_container-statuses.html:56
msgid "Last State"
msgstr "最后的状态"

#: app/views/deployments.html:129 app/views/deployments.html:43
msgid "Last Version"
msgstr "最后的版本"

#: app/views/create/fromimage.html:220
msgid "Launch the first build when the build configuration is created"
msgstr "在创建构建配置时启动第一个构建"

#: app/views/browse/image.html:40
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: app/views/browse/config-maps.html:17
#: app/views/browse/deployment-config.html:308 app/views/browse/routes.html:17
#: app/views/create/fromimage.html:319
#: app/views/directives/create-secret.html:298
#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:34
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:125
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:215
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:52
#: app/views/directives/osc-routing.html:243
#: app/views/directives/osc-secrets.html:30
#: app/views/directives/osc-secrets.html:34
#: app/views/directives/osc-secrets.html:38 app/views/edit/autoscaler.html:26
#: app/views/edit/build-config.html:446 app/views/edit/build-config.html:553
#: app/views/edit/build-config.html:600
#: app/views/edit/deployment-config.html:39
#: app/views/edit/deployment-config.html:43
#: app/views/edit/deployment-config.html:47
#: app/views/edit/health-checks.html:21 app/views/membership.html:21
#: app/views/membership.html:56
#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:6
#: app/views/modals/create-secret.html:6 app/views/modals/create-secret.html:7
#: app/views/modals/create-secret.html:8 app/views/pipelines.html:14
#: app/views/pods.html:14 app/views/quota.html:16 app/views/secrets.html:17
#: app/views/services.html:14 app/views/set-limits.html:21
#: app/views/storage.html:14
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: app/views/builds.html:13 app/views/deployments.html:13
msgid "Learn More <i class=\"fa fa-external-link\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "了解更多 <i class=\"fa fa-external-link\" aria-hidden=\"true\"></i>"

#: app/views/create-persistent-volume-claim.html:19
msgid ""
"Learn More&nbsp;<i class=\"fa fa-external-link\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr ""
"了解更多&nbsp;<i class=\"fa fa-external-link\" aria-hidden=\"true\"></i>"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:51 app/views/overview.html:257
#: app/views/pipelines.html:36
msgid "Learn more about"
msgstr "进一步了解"

#: app/views/browse/service.html:98
msgid ""
"Learn more about <a ng-href=\"{{'route-types' | helpLink}}\" target=\"_blank"
"\">routes</a> and <a ng-href=\"{{'services' | helpLink}}\" target=\"_blank"
"\">services</a>."
msgstr ""
"进一步了解<a ng-href=\"{{'route-types' | helpLink}}\" target=\"_blank\">路由"
"</a>和<a ng-href=\"{{'services' | helpLink}}\" target=\"_blank\">服务</a>。"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:9
msgid ""
"Learn more about the <a href=\"command-line\" target=\"_blank\">command line "
"tools</a>."
msgstr "进一步了解<a href=\"command-line\" target=\"_blank\">命令行工具</a>。"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:12
msgid "Lifecycle Action"
msgstr "生命周期操作"

#: app/views/_compute-resource.html:53 app/views/directives/hpa.html:31
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:103 app/views/quota.html:239
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: app/views/quota.html:204
msgid "Limit Range"
msgstr "限制范围内"

#: app/views/_compute-resource.html:42
msgid "Limit can't be less than request ({{request | usageWithUnits : type}})."
msgstr "限制不能小于要求({{request | usageWithUnits : type}})。"

#: app/views/_compute-resource.html:50
msgid "Limit cannot be more than {{maxLimitRequestRatio}} times request value."
msgstr "限制不能超过{{maxLimitRequestRatio}}倍需求值。"

#: app/views/_compute-resource.html:46
msgid ""
"Limit is required if request is set. (Max Limit/Request Ratio: "
"{{maxLimitRequestRatio}})"
msgstr "如果设置了请求，则需要限制。(最大限制/需求比:{{maxLimitRequestRatio}})"

#: app/views/quota.html:27
msgid "Limits resource usage across a set of projects."
msgstr "在一组项目中限制资源的使用。"

#: app/scripts/controllers/quota.js:25
msgid "Limits resource usage within this project."
msgstr "限制本项目中的资源使用。"

#: app/views/directives/create-secret.html:297
msgid "Link secret to a service account."
msgstr "将秘密链接到一个服务帐户。"

#: app/views/overview.html:85
msgid "List by"
msgstr "列出"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:76
msgid "List of named volumes to copy to the hook pod."
msgstr "将命名卷的列表复制到钩子pod。"

#: app/views/edit/health-checks.html:44
msgid "Liveness Probe"
msgstr "存活探针"

#: app/views/_pod-template-container.html:179
msgid "Liveness Probe:"
msgstr "存活探针:"

#: app/views/directives/deploy-image.html:62
msgid ""
"Loading image metadata for <span class=\"word-break\">{{imageName | "
"stripSHA}}</span>..."
msgstr ""
"加载镜像元数据，为<span class=\"word-break\">{{imageName | stripSHA}}</span>…"

#: app/index.html:56 app/scripts/controllers/buildConfig.js:47
#: app/scripts/controllers/builds.js:18
#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:46
#: app/scripts/controllers/deployments.js:28
#: app/scripts/controllers/images.js:19
#: app/scripts/controllers/imagestream.js:27 app/scripts/controllers/pods.js:21
#: app/scripts/controllers/quota.js:26 app/scripts/controllers/routes.js:17
#: app/scripts/controllers/services.js:19
#: app/scripts/controllers/services.js:20 app/scripts/controllers/storage.js:18
#: app/views/add-config-volume.html:16 app/views/attach-pvc.html:16
#: app/views/browse/build-config.html:74 app/views/browse/build-config.html:82
#: app/views/browse/build.html:11 app/views/browse/config-map.html:10
#: app/views/browse/config-maps.html:34
#: app/views/browse/deployment-config.html:95
#: app/views/browse/deployment.html:80 app/views/browse/image.html:11
#: app/views/browse/image.html:21 app/views/browse/imagestream.html:11
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:11
#: app/views/browse/pod.html:11 app/views/browse/replica-set.html:11
#: app/views/browse/route.html:11 app/views/browse/secret.html:10
#: app/views/browse/service.html:11 app/views/browse/stateful-set.html:64
#: app/views/browse/stateful-sets.html:35 app/views/catalog/catalog.html:1
#: app/views/catalog/category-content.html:1 app/views/create-from-url.html:14
#: app/views/create-route.html:21 app/views/create-secret.html:14
#: app/views/create/fromimage.html:15 app/views/directives/events.html:1
#: app/views/edit/autoscaler.html:15 app/views/edit/build-config.html:14
#: app/views/edit/config-map.html:22 app/views/edit/deployment-config.html:14
#: app/views/edit/health-checks.html:15 app/views/edit/route.html:16
#: app/views/edit/yaml.html:14 app/views/newfromtemplate.html:15
#: app/views/overview.html:31 app/views/pipelines.html:27
#: app/views/projects.html:20 app/views/quota.html:22 app/views/secrets.html:27
msgid "Loading..."
msgstr "加载中…"

#: app/views/monitoring.html:410
msgid "Log from"
msgstr "日志 从"

#: app/views/browse/pod.html:116
msgid ""
"Log from {{containerStartTime  | date : 'medium'}} <span ng-if="
"\"containerEndTime\">to {{containerEndTime  | date : 'medium'}}</span>"
msgstr ""
"日志从 {{containerStartTime  | date : 'medium'}} <span ng-if="
"\"containerEndTime\"> 至 {{containerEndTime  | date : 'medium'}}</span>"

#: app/scripts/extensions/nav/userDropdown.js:7 app/views/util/logout.html:6
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: app/views/util/oauth.html:6
msgid "Logging in&hellip;"
msgstr "登录中&hellip;"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:35
msgid "Logging out..."
msgstr "注销中"

#: app/views/browse/build.html:120 app/views/browse/pod.html:84
#: app/views/browse/replica-set.html:134
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: app/views/monitoring.html:254
msgid "Logs are not available for replica sets."
msgstr "对于副本集来说，日志是不可用的。"

#: app/views/monitoring.html:318
msgid "Logs are not available for stateful sets."
msgstr "对于有状态集，日志是不可用的。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:49
msgid "Logs are not available."
msgstr "日志是不可用的。"

#: app/views/directives/next-steps.html:71
msgid "Making code changes"
msgstr "修改代码"

#: app/views/directives/next-steps.html:57
msgid "Manage your app"
msgstr "管理你的应用程序"

#: app/views/browse/build-config.html:437
#: app/views/browse/deployment-config.html:306
msgid "Manual (CLI):"
msgstr "手册(CLI):"

#: app/views/browse/_build-details.html:43
msgid "Manual build"
msgstr "手动构建"

#: app/views/quota.html:163 app/views/quota.html:225 app/views/quota.html:72
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: app/views/quota.html:244
msgid "Max Limit/Request"
msgstr "最大限制/请求"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:69
msgid "Max Pods"
msgstr "最大Pod数"

#: app/views/directives/hpa.html:27
msgid "Max Pods:"
msgstr "最大Pod数:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:223
#: app/views/browse/deployment.html:174
msgid "Max Surge:"
msgstr "最大增量:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:221
#: app/views/browse/deployment.html:162
msgid "Max Unavailable:"
msgstr "最大不可用:"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:95
msgid "Max pods is a required field."
msgstr "最大pods数是必填项。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:84
msgid "Max pods must be a number."
msgstr "最大Pod数必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:90
msgid ""
"Max pods must be greater than or equal to\n"
"        <span ng-if=\"autoscaling.minReplicas\">min pods, which is</span>\n"
"        {{autoscaling.minReplicas || 1}."
msgstr ""
"最大pod数量必须大于或等于\n"
"        <span ng-if=\"autoscaling.minReplicas\">最小pod数量</span>\n"
"        {{autoscaling.minReplicas || 1}."

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:137
msgid "Max:"
msgstr "最大:"

#: app/views/_edit-request-limit.html:10
msgid "Max: {{limits.max | usageWithUnits : type}}"
msgstr "最大: {{limits.max | usageWithUnits : type}}"

#: app/views/edit/deployment-config.html:211
msgid "Maximum Number of Surge Pods"
msgstr "增量Pod的最大数量"

#: app/views/edit/deployment-config.html:188
msgid "Maximum Number of Unavailable Pods"
msgstr "不可用Pod最大数量"

#: app/views/_volumes.html:63
msgid "Medium:"
msgstr "介质:"

#: app/scripts/constants.js:245 app/views/membership.html:18
msgid "Membership"
msgstr "成员"

#: app/views/quota.html:152 app/views/quota.html:60
msgid "Memory <small>Limit</small>"
msgstr "内存<small>限制</small>"

#: app/views/quota.html:136 app/views/quota.html:144 app/views/quota.html:44
#: app/views/quota.html:52
msgid "Memory <small>Request</small>"
msgstr "内存<small>需求</small>"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:23
msgid "Memory and Storage"
msgstr "内存和存储"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:25
msgid ""
"Memory and storage are measured in binary units like <var>KiB</var>, "
"<var>MiB</var>, <var>GiB</var>, and <var>TiB</var> or decimal units like "
"<var>kB</var>, <var>MB</var>, <var>GB</var>, and&nbsp;<var>TB</var>."
msgstr ""
"存储器和存储器以二进制单位测量，例如<var>KiB</var>、<var>MiB</var>、"
"<var>GiB</var>和<var>TiB</var>，或十进制单位，如<var>kB</var>, <var>MB</"
"var>, <var>GB</var>, 和&nbsp;<var>TB</var>。"

#: app/views/_pod-template-container.html:151
msgid "Memory:"
msgstr "内存:"

#: app/scripts/directives/events.js:131 app/views/directives/events.html:49
#: app/views/overview/_notification-icon.html:44
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: app/views/browse/_pod-details.html:18
msgid "Message:"
msgstr "消息:"

#: app/views/overview/_notification-icon.html:47
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: app/scripts/constants.js:430
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: app/views/browse/stateful-set.html:175
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:124
msgid "Metrics"
msgstr "指标"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:41
#: app/views/directives/pod-metrics.html:41
msgid "Metrics are not available."
msgstr "指标不可用。"

#: app/views/edit/autoscaler.html:33
msgid ""
"Metrics might not be configured by your cluster administrator. Metrics are "
"required for autoscaling."
msgstr "集群管理员可能未配置指标。自动扩缩需要使用指标。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:251
msgid "Mid Lifecycle Hook"
msgstr "中间生命周期钩"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:4
msgid ""
"Mid hooks execute after the previous deployment is scaled down to zero and "
"before the first pod of the new deployment is created."
msgstr ""
"在先前的部署被缩小到零之后并且在创建新的部署的第一个Pod之前执行中间钩。"

#: app/views/quota.html:219
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: app/views/directives/hpa.html:25
msgid "Min Pods:"
msgstr "最小Pod数:"

#: app/views/browse/deployment.html:186
msgid "Min Ready:"
msgstr "最小准备:"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:57
msgid "Min pods must be a number."
msgstr "最小Pod数必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:60
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:87
msgid "Min pods must be a whole number."
msgstr "最小Pod数必须是一个整数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:63
msgid "Min pods must be greater than or equal to 1."
msgstr "最小Pod数必须大于或等于1。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:134
msgid "Min:"
msgstr "最小:"

#: app/views/_edit-request-limit.html:7
msgid "Min: {{limits.min | usageWithUnits : type}}"
msgstr "最小: {{limits.min | usageWithUnits : type}}"

#: app/views/quota.html:168 app/views/quota.html:77
msgid "Missing quota status"
msgstr "失踪的配额状态"

#: app/views/_volumes.html:42
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: app/scripts/constants.js:414
msgid ""
"Model, automate, and orchestrate business processes across applications, "
"services, and data."
msgstr "在应用程序，服务和数据之间建立，自动化和协调业务流程。"

#: app/scripts/constants.js:288 app/views/monitoring.html:12
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: app/views/directives/labels.html:10
msgid "More labels..."
msgstr "更多的标签…"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:106
msgid ""
"More than one image tag is defined. To change image tags, use the YAML "
"editor."
msgstr "定义了多个镜像标签。 要更改镜像标签，请使用YAML编辑器。"

#: app/views/add-config-volume.html:71 app/views/attach-pvc.html:85
msgid "Mount Path"
msgstr "挂载路径"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:58
msgid "Mount path"
msgstr "挂载路径"

#: app/views/attach-pvc.html:100
msgid ""
"Mount path for the volume inside the container. If not specified, the volume "
"will not be mounted automatically."
msgstr "容器内卷的挂载路径。如果未指定，则不会自动挂载卷。"

#: app/views/add-config-volume.html:87
msgid ""
"Mount path for the volume.\n"
"                              <span ng-if=\"!attach.pickKeys\">\n"
"                                A file will be created in this directory for "
"each key from the config\n"
"                                map or secret. The file contents will be the "
"value of the key.\n"
"                              </span>"
msgstr ""
"挂载volume路径。\n"
"                              <span ng-if=\"!attach.pickKeys\">\n"
"                                将在该目录中为配置映射或secret中的每个密钥创"
"建一个文件。文件内容将是密钥的值。\n"
"                              </span>"

#: app/views/add-config-volume.html:96 app/views/attach-pvc.html:103
msgid ""
"Mount path must be a valid path to a directory starting with <code>/</code>."
msgstr "挂载路径必须是以<code>/</code>开头的目录的有效路径。"

#: app/views/attach-pvc.html:186
msgid "Mount the volume as read-only."
msgstr "将卷挂载为只读。"

#: app/views/_pod-template-container.html:120
msgid "Mount:"
msgstr "挂载:"

#: app/views/edit/deployment-config.html:204
#: app/views/edit/deployment-config.html:227
msgid "Must be a non-negative whole number or percentage."
msgstr "必须是一个非负的整数或百分比。"

#: app/views/_compute-resource.html:30
#: app/views/directives/_edit-probe.html:115
#: app/views/directives/_edit-probe.html:83
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:172
#: app/views/directives/osc-routing-service.html:54
#: app/views/edit/deployment-config.html:107
#: app/views/edit/deployment-config.html:142
#: app/views/edit/deployment-config.html:174
msgid "Must be a number."
msgstr "必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:177
msgid "Must be a positive number."
msgstr "一定是正数。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:59
msgid "Must be a whole number greater than or equal to 0."
msgstr "一定是大于等于0的整数。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:121
#: app/views/directives/_edit-probe.html:89
#: app/views/edit/deployment-config.html:113
#: app/views/edit/deployment-config.html:148
#: app/views/edit/deployment-config.html:180
msgid "Must be a whole number."
msgstr "一定是一个整数。"

#: app/views/projects.html:25
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: app/views/directives/deploy-image.html:139
msgid "Name can't have more than 24 characters."
msgstr "名称不能超过24个字符。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:133
msgid ""
"Name must be an alphanumeric (a-z, 0-9) string with a maximum length of 24 "
"characters where the first character is a letter (a-z)."
msgstr ""
"名称必须是字母数字（a-z，0-9）字符串，最大长度为24个字符，其中第一个字符是字"
"母（a-z）。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:136
msgid "Name must have at least 2 characters."
msgstr "名称必须至少有两个字符。"

#: app/views/directives/istag-select.html:5
#: app/views/directives/istag-select.html:7
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: app/views/catalog/_image.html:25 app/views/catalog/_template.html:23
msgid "Namespace:"
msgstr "命名空间:"

#: app/views/directives/osc-image-summary.html:5
msgid "Namespace: {{ resource.metadata.namespace }}"
msgstr "命名空间:{{ resource.metadata.namespace }}"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:107
#: app/views/overview/_networking.html:2
msgid "Networking"
msgstr "网络"

#: app/views/browse/build-config.html:414
#: app/views/browse/deployment-config.html:318
msgid "New Image For:"
msgstr "新镜像:"

#: app/views/create/fromimage.html:251
msgid "New image is available"
msgstr "新镜像是可用的"

#: app/scripts/controllers/create/nextSteps.js:52
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: app/scripts/controllers/otherResources.js:161
#: app/views/directives/pods-table.html:49
msgid "No"
msgstr "不"

#: app/views/overview/_networking.html:51
msgid "No Routes"
msgstr "没有路由"

#: app/views/builds.html:61
msgid "No builds"
msgstr "没有构建"

#: app/scripts/controllers/buildConfig.js:201
#: app/scripts/controllers/builds.js:35
msgid "No builds to show"
msgstr "没有构建可以显示"

#: app/views/browse/build-config.html:86 app/views/overview/_builds.html:10
msgid "No builds."
msgstr "没有构建。"

#: app/views/add-config-volume.html:25
msgid "No config maps or secrets."
msgstr "没有配置映射或秘密。"

#: app/views/browse/config-maps.html:48
msgid "No config maps to show"
msgstr "没有配置映射可以显示"

#: app/scripts/controllers/deployments.js:126
msgid "No deployment configurations to show"
msgstr "没有部署配置可以显示"

#: app/views/deployments.html:62
msgid "No deployments"
msgstr "没有部署"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:15
msgid "No deployments for"
msgstr "没有部署用于"

#: app/views/overview/_list-row-content.html:34
msgid ""
"No deployments for <a ng-href=\"{{row.apiObject | "
"navigateResourceURL}}\">{{row.apiObject.metadata.name}}</a>"
msgstr ""
"<a ng-href=\"{{row.apiObject | navigateResourceURL}}\">{{row.apiObject."
"metadata.name}}</a>的Deployment不存在"

#: app/scripts/controllers/deploymentConfig.js:199
msgid "No deployments to show"
msgstr "没有部署可以显示"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:1
msgid "No deployments."
msgstr "没有部署。"

#: app/views/directives/events.html:55 app/views/directives/events.html:62
msgid "No events to show."
msgstr "没有事件可以显示。"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:25
msgid "No events."
msgstr "没有事件。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:204
msgid "No image metadata found."
msgstr "没有发现镜像元数据。"

#: app/scripts/controllers/images.js:32
msgid "No image streams to show"
msgstr "没有镜像流可以显示"

#: app/views/catalog/category-content.html:6
msgid "No images or templates are loaded for the category {{category.label}}."
msgstr "没有为分类{{category.label}}加载镜像或模板。"

#: app/views/catalog/catalog.html:6
msgid ""
"No images or templates are loaded for this project or the shared "
"<code>DataMan OS</code> namespace. An image or template is required to add "
"content."
msgstr ""
"没有为此项目或共享的<code>DataMan OS</code>命名空间加载镜像或模板。 需要镜像"
"或模板来添加内容。"

#: app/views/catalog/catalog.html:4 app/views/catalog/category-content.html:4
msgid "No images or templates."
msgstr "没有镜像或模板。"

#: app/views/browse/image.html:41
msgid "No layer information is available for this image."
msgstr "这个镜像没有任何层信息。"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:34
#: app/views/directives/pod-metrics.html:36
msgid "No metrics to display."
msgstr "没有指标显示。"

#: app/scripts/controllers/storage.js:62
msgid "No persistent volume claims to show"
msgstr "没有持久卷声明可以显示"

#: app/views/attach-pvc.html:19
msgid "No persistent volume claims."
msgstr "没有持久的卷被声明。"

#: app/views/browse/build-config.html:108 app/views/pipelines.html:88
msgid "No pipeline builds have run for {{buildConfigName}}."
msgstr "没有任何管道构建用于构建{{buildConfigName}}。"

#: app/views/overview.html:291
msgid "No pipeline runs."
msgstr "没有管道运行。"

#: app/views/overview.html:255 app/views/pipelines.html:34
msgid "No pipelines have been added to project {{projectName}}."
msgstr "没有任何管道被添加到项目{{projectName}}中。"

#: app/views/overview.html:252 app/views/pipelines.html:31
msgid "No pipelines."
msgstr "没有管道。"

#: app/scripts/controllers/pods.js:32 app/views/directives/pods-table.html:17
msgid "No pods to show"
msgstr "没有Pod可以显示"

#: app/views/deployments.html:202
msgid "No replication controllers to show"
msgstr "没有复制集控制器显示"

#: app/views/directives/traffic-table.html:15
msgid "No routes or ports to show"
msgstr "没有路由或端口可以显示"

#: app/scripts/controllers/routes.js:30
msgid "No routes to show"
msgstr "没有路由可以显示"

#: app/views/browse/pod.html:130
msgid "No running containers"
msgstr "没有运行的容器"

#: app/views/secrets.html:45
msgid "No secrets"
msgstr "没有秘密"

#: app/scripts/controllers/services.js:33
msgid "No services to show"
msgstr "没有服务可以显示"

#: app/views/edit/build-config.html:296
msgid "No source inputs have been defined for this build configuration."
msgstr "没有为这个构建配置定义任何源输入。"

#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:28
msgid "No stages have started."
msgstr "没有阶段已开始。"

#: app/views/browse/stateful-sets.html:51
msgid "No stateful sets to show"
msgstr "没有状态集可以显示"

#: app/scripts/controllers/imagestream.js:40
msgid "No tags to show"
msgstr "没有标签可以显示。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:46
msgid "Node:"
msgstr "节点:"

#: app/views/browse/service.html:90 app/views/builds.html:70
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/views/_pod-template.html:14
msgid "Not all containers have health checks"
msgstr "不是所有的容器都有健康检查"

#: app/views/directives/hpa.html:40
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: app/views/directives/next-steps.html:74
msgid "Note that this will start a new build."
msgstr "注意，这将启动一个新的构建。"

#: app/views/modals/about-compute-units-modal.html:52
#: app/views/modals/jenkinsfile-examples-modal.html:7
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:38
msgid ""
"Only the previous {{options.tailLines || 5000}} log lines and new log "
"messages will be displayed because of the large log size."
msgstr ""
"由于日志较多，因此只会显示前面的{{options.tailLines || 5000}}条日志行和新日志"
"消息。"

#: app/views/browse/pod.html:142 app/views/browse/pod.html:200
msgid "Open Fullscreen Terminal"
msgstr "打开全屏终端"

#: app/views/directives/_probe.html:16
msgid "Open socket on port {{probe.tcpSocket.port}}"
msgstr "在端口{{probe.tcpSocket.port}}上打开套接字"

#: app/views/about.html:26
msgid "OpenShift Master:"
msgstr "OpenShift Master:"

#: app/views/create/fromimage.html:127 app/views/edit/build-config.html:77
msgid "Optional branch, tag, or commit."
msgstr "可选的分支、标记或提交。"

#: app/views/edit/build-config.html:267
msgid "Optional path to the Jenkinsfile relative to the context dir."
msgstr "Jenkinsfile相对于上下文目录的可选路径。"

#: app/views/attach-pvc.html:128
msgid ""
"Optional path within the volume from which it will be mounted into the "
"container. Defaults to the volume's root."
msgstr "将被挂入容器的卷的可选路径。 默认为卷的根路径。"

#: app/views/create/fromimage.html:146 app/views/edit/build-config.html:97
msgid ""
"Optional subdirectory for the application source code, used as the context "
"directory for the build."
msgstr "用于应用程序源代码的可选子目录，用作构建的上下文目录。"

#: app/views/directives/create-secret.html:74
msgid "Optional username for Git authentication."
msgstr "可选的Git认证用户名。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:36
msgid "Original Command:"
msgstr "原始的命令:"

#: app/views/deployments.html:190
msgid "Other Replication Controllers"
msgstr "其他复制控制器"

#: app/scripts/constants.js:272 app/views/other-resources.html:10
#: app/views/overview.html:133
msgid "Other Resources"
msgstr "其他资源"

#: app/views/browse/build-config.html:432
msgid "Other Trigger:"
msgstr "其他触发器:"

#: app/views/directives/deploy-image.html:97
msgid ""
"Other containers can access this service through the hostname <strong>{{app."
"name || \"&lt;name&gt;\"}}</strong>."
msgstr ""
"其他容器能够访问这个服务通过 <strong>{{app.name || “&lt;name&gt;”}}</strong>."

#: app/views/browse/_build-details.html:87
msgid "Output Image:"
msgstr "输出镜像:"

#: app/views/browse/build-config.html:309
msgid "Output To:"
msgstr "输出到:"

#: app/scripts/constants.js:150
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: app/scripts/constants.js:385
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: app/views/directives/next-steps.html:100
msgid ""
"Parameter {{$ctrl.parameters.generated[0]}} was generated automatically."
msgstr "参数{{$ctrl.parameters.generated[0]}}是自动生成的."

#: app/views/_templateopt.html:6
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: app/views/directives/next-steps.html:99
msgid ""
"Parameters <span ng-repeat=\"paramName in $ctrl.parameters.generated"
"\">{{paramName}}<span ng-if=\"!$last\">, </span></span> were generated "
"automatically."
msgstr ""
"参数<span ng-repeat=\"paramName in $ctrl.parameters.generated\">{{paramName}}"
"<span ng-if=\"!$last\">, </span></span>是自动生成的."

#: app/views/directives/osc-routing.html:270
msgid ""
"Passthrough routes can't use the insecure traffic policy <var>Allow</var>."
msgstr "直通路由不能使用不安全的流量策略<var>允许</ var>。"

#: app/views/directives/create-secret.html:222
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/views/directives/create-secret.html:236
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

#: app/views/directives/create-secret.html:80
msgid "Password or Token"
msgstr "密码或令牌"

#: app/views/directives/create-secret.html:97
msgid ""
"Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig "
"file is not specified."
msgstr ""
"用于Git身份验证的密码或令牌。如果未指定ca.crt或.gitconfig文件，则为必需。"

#: app/views/directives/create-secret.html:93
msgid "Password or token is required."
msgstr "密码或令牌是必需的。"

#: app/views/add-config-volume.html:145
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:93
msgid "Path at which to mount the secret."
msgstr "挂载秘密的路径。"

#: app/views/add-config-volume.html:161 app/views/attach-pvc.html:132
msgid ""
"Path must be a relative path. It cannot start with <code>/</code> or contain "
"<code>..</code> path elements."
msgstr ""
"路径必须是相对路径。 它不能以<code>/</code>开始或包含<code>..</code>路径元"
"素。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:109
msgid "Path must start with <code>/</code>"
msgstr "路径必须以<code>/</code>开始"

#: app/views/directives/osc-routing.html:104
msgid "Path that the router watches to route traffic to the service."
msgstr "将流量路由到服务的路由器路径。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:114
msgid "Path value will not be used. Paths cannot be set for passthrough TLS."
msgstr "路径值将不会被使用。路径不能设置为直通TLS。"

#: app/views/_volumes.html:54
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: app/views/edit/build-config.html:208
msgid ""
"Paths is a list of source and destination paths to copy from the image. At "
"least one pair has to be specified."
msgstr "路径是从镜像复制的源和目标路径的列表。必须至少指定一对。"

#: app/views/add-config-volume.html:166
msgid "Paths must be unique."
msgstr "路径必须是唯一的。"

#: app/views/browse/build-config.html:289
msgid "Paths:"
msgstr "路径:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:44
#: app/views/browse/deployment.html:23
msgid "Pause Rollouts"
msgstr "暂停滚动更新"

#: app/views/directives/pause-rollouts-checkbox.html:12
msgid ""
"Pausing lets you make changes without triggering a rollout. You can resume "
"rollouts at any time."
msgstr "暂停可让您进行更改，而不会触发滚动更新。 您可以随时恢复滚动更新。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:215
msgid ""
"Percentage of traffic sent to each service. Drag the slider to adjust the "
"values or <a href=\"\" ng-click=\"controls.hideSlider = true\">edit weights "
"as integers</a>."
msgstr ""
"发送到每个服务的流量百分比。 拖动滑块以调整值或<a href=\"\" ng-click="
"\"controls.hideSlider = true\">将权重编辑为整数</a>。"

#: app/scripts/constants.js:380
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:114
msgid "Permissions to the mounted volume."
msgstr "对挂载卷的权限。"

#: app/views/storage.html:36
msgid "Persistent Volume Claims"
msgstr "持久卷的声明"

#: app/views/add-config-volume.html:136
msgid "Pick a key"
msgstr "选择一个键"

#: app/views/add-config-volume.html:65
msgid ""
"Pick the config source. Its data will be mounted as a volume in the "
"container."
msgstr "选择配置源。 它的数据将作为卷挂载入容器。"

#: app/scripts/controllers/overview.js:159 app/views/overview.html:288
msgid "Pipeline"
msgstr "管道"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:52 app/views/overview.html:258
#: app/views/pipelines.html:37
msgid "Pipeline Builds"
msgstr "管道构建"

#: app/scripts/constants.js:217 app/views/overview/_list-row-expanded.html:151
#: app/views/overview/_pipelines.html:2 app/views/pipelines.html:11
msgid "Pipelines"
msgstr "管道"

#: app/index.html:66
msgid ""
"Please enable JavaScript to continue. If you do not wish to enable "
"JavaScript or are unable to do so,"
msgstr ""
"请启用JavaScript以继续。 如果您不希望启用JavaScript或无法启用JavaScript，"

#: app/views/browse/deployment-config.html:363
#: app/views/browse/deployment.html:283
msgid "Please enter a valid key"
msgstr "请输入一个有效的键"

#: app/views/create/fromimage.html:61
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "请输入一个有效的名称。"

#: app/views/util/oauth.html:7
msgid "Please wait while you are logged in&hellip;"
msgstr "您正在登录，请稍候&hellip;"

#: app/scripts/constants.js:178 app/views/browse/service.html:101
#: app/views/browse/stateful-set.html:138 app/views/pods.html:11
msgid "Pods"
msgstr "Pods"

#: app/views/directives/osc-routing.html:265
msgid "Policy for traffic on insecure schemes like HTTP."
msgstr "对于像HTTP这样的不安全方案的流量策略。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:90
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: app/views/directives/deploy-image.html:91 app/views/services.html:40
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: app/views/_pod-template-container.html:103
msgid "Ports:"
msgstr "端口:"

#: app/views/edit/deployment-config.html:263
msgid "Post Lifecycle Hook"
msgstr "POST生命周期钩"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:5
msgid "Post hooks execute after the deployment strategy completes."
msgstr "在部署策略完成之后，Post钩执行。"

#: app/views/browse/_build-details.html:135
#: app/views/browse/build-config.html:376 app/views/edit/build-config.html:598
msgid "Post-Commit Hooks"
msgstr "Post-Commit钩"

#: app/views/edit/deployment-config.html:239
msgid "Pre Lifecycle Hook"
msgstr "前置周期前钩"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:3
msgid "Pre hooks execute before the deployment begins."
msgstr "在部署开始前，前置钩子执行。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:305
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: app/views/directives/create-secret.html:145
msgid "Private SSH key file for Git authentication."
msgstr "私有SSH密钥文件用于Git认证。"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:9
msgid "Process the template"
msgstr "处理模板"

#: app/views/quota.html:116
msgid "Project Quota"
msgstr "项目配额"

#: app/views/create-from-url.html:27
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: app/views/directives/header/project-header.html:9
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:39
msgid "Prompt for manual input:"
msgstr "提示手动输入:"

#: app/views/catalog/_image.html:21 app/views/catalog/_template.html:19
msgid "Provider:"
msgstr "供应商:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:61
msgid "Public hostname for the route."
msgstr "路由的公共主机名。"

#: app/views/browse/_build-details.html:97
msgid "Push Secret:"
msgstr "推秘密:"

#: app/views/edit/build-config.html:378
msgid "Push To"
msgstr "推到"

#: app/scripts/constants.js:390
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: app/scripts/constants.js:241 app/views/quota.html:13
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: app/views/quota.html:246
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: app/views/edit/health-checks.html:27
msgid "Readiness Probe"
msgstr "准备探针"

#: app/views/_pod-template-container.html:169
msgid "Readiness Probe:"
msgstr "准备探针:"

#: app/views/_container-statuses.html:40 app/views/_container-statuses.html:60
msgid "Ready:"
msgstr "准备:"

#: app/scripts/directives/events.js:127 app/views/directives/events.html:48
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/views/directives/events.html:49
msgid "Reason and"
msgstr "原因和"

#: app/views/browse/build.html:19 app/views/browse/build.html:53
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: app/views/directives/pods-table.html:13
msgid "Receiving Traffic"
msgstr "入口流量"

#: app/views/pipelines.html:106
msgid "Recent Runs"
msgstr "最近运行"

#: app/views/about.html:20
msgid "Red Hat DataMan OS <span class=\"about-reg\">&reg;</span>"
msgstr "Red Hat DataMan OS <span class=\"about-reg\">&reg;</span>"

#: app/scripts/constants.js:330
msgid "Red Hat JBoss A-MQ"
msgstr "Red Hat JBoss A-MQ"

#: app/scripts/constants.js:334
msgid "Red Hat JBoss BPM Suite"
msgstr "Red Hat JBoss BPM Suite"

#: app/scripts/constants.js:338
msgid "Red Hat JBoss BRMS"
msgstr "Red Hat JBoss BRMS"

#: app/scripts/constants.js:342
msgid "Red Hat JBoss Data Grid"
msgstr "Red Hat JBoss Data Grid"

#: app/scripts/constants.js:346
msgid "Red Hat JBoss EAP"
msgstr "Red Hat JBoss EAP"

#: app/scripts/constants.js:350
msgid "Red Hat JBoss Fuse"
msgstr "Red Hat JBoss Fuse"

#: app/scripts/constants.js:354
msgid "Red Hat JBoss Web Server (Tomcat)"
msgstr "Red Hat JBoss Web Server (Tomcat)"

#: app/scripts/constants.js:358
msgid "Red Hat Single Sign-On"
msgstr "Red Hat Single Sign-On"

#: app/views/command-line.html:21
msgid ""
"Refer to the <a target=\"_blank\" href=\"{{'get_started_cli' | "
"helpLink}}\">Get Started with the CLI</a> documentation for instructions "
"about downloading and installing the <code>oc</code> client tool."
msgstr ""
"有关下载和安装<code>oc</code>客户端工具的说明，请参阅<a target=\"_blank\" "
"href=\"{{'get_started_cli' | helpLink}}\">CLI入门指南</a>。"

#: app/views/browse/route.html:81
msgid "Rejected by router '{{ingress.routerName}}'"
msgstr "被路由器'{{ingress.routerName}}'拒绝"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:110
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: app/views/_volumes.html:10
#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:17
#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:18
#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:26
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: app/views/add-config-volume.html:173
#: app/views/directives/_edit-command.html:28
#: app/views/directives/_edit-command.html:29
#: app/views/directives/edit-config-map.html:112
msgid "Remove Item"
msgstr "删除项目"

#: app/views/edit/health-checks.html:57
msgid "Remove Liveness Probe"
msgstr "删除存活探针"

#: app/views/edit/health-checks.html:41
msgid "Remove Readiness Probe"
msgstr "删除准备探针"

#: app/views/directives/osc-routing.html:169
msgid "Remove Service"
msgstr "删除服务"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:22
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:38
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:86
msgid "Remove build secret"
msgstr "删除构建秘密"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:133
msgid "Remove {{type | upperFirst}} Lifecycle Hook"
msgstr "删除{{type | upperFirst}}生命周期钩"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:20
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: app/views/overview.html:219
msgid "Replica Sets"
msgstr "副本集"

#: app/views/browse/deployment.html:106 app/views/browse/deployment.html:118
#: app/views/browse/stateful-sets.html:45 app/views/create/fromimage.html:328
#: app/views/deployments.html:130 app/views/deployments.html:170
#: app/views/deployments.html:198
msgid "Replicas"
msgstr "副本"

#: app/views/directives/replicas.html:46
msgid "Replicas can't be negative."
msgstr "副本不能是负数。"

#: app/views/directives/replicas.html:43
msgid "Replicas must be a whole number."
msgstr "副本必须是一个整数。"

#: app/views/create/fromimage.html:342
msgid "Replicas must be an integer value greater than or equal to 0."
msgstr "副本必须是大于或等于0的整数值。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:72
#: app/views/browse/deployment-config.html:202
#: app/views/browse/stateful-set.html:94
msgid "Replicas:"
msgstr "副本:"

#: app/views/overview.html:209
msgid "Replication Controllers"
msgstr "副本控制器"

#: app/views/_volumes.html:75
msgid "Repository:"
msgstr "仓库:"

#: app/views/_compute-resource.html:51 app/views/directives/hpa.html:32
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:104 app/views/quota.html:232
msgid "Request"
msgstr "需求"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:72
msgid "Requested Capacity:"
msgstr "容量需求:"

#: app/views/create/fromimage.html:370
msgid "Resource Limits"
msgstr "资源限制"

#: app/views/set-limits.html:17
msgid "Resource Limits: {{name}}"
msgstr "资源限制: {{name}}"

#: app/scripts/controllers/overview.js:156 app/views/quota.html:161
#: app/views/quota.html:216 app/views/quota.html:69
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: app/views/create/fromimage.html:371
msgid ""
"Resource limits control compute resource usage by a container on a node."
msgstr "资源限制在节点上的容器控制计算资源的使用。"

#: app/views/set-limits.html:19
msgid ""
"Resource limits control how much <span ng-if=\"!hideCPU\">CPU and</span> "
"memory a container will consume on a node."
msgstr ""
"资源限制控制容器在节点上消耗多少<span ng-if=\"!hideCPU\">cpu和</span>内存。"

#: app/scripts/constants.js:235
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: app/views/_container-statuses.html:42 app/views/_container-statuses.html:62
msgid "Restart Count:"
msgstr "重新启动数:"

#: app/views/browse/_pod-details.html:48
msgid "Restart Policy:"
msgstr "重启政策:"

#: app/views/browse/deployment-config.html:103
#: app/views/browse/deployment-config.html:47
#: app/views/browse/deployment.html:26 app/views/browse/deployment.html:88
msgid "Resume Rollouts"
msgstr "恢复滚动更新"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:18
msgid "Retry the hook until it succeeds"
msgstr "重试钩子，直到它成功"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:123
msgid "Retry the hook until it succeeds."
msgstr "重试钩子，直到它成功。"

#: app/views/util/error.html:17
msgid "Return to the <a href=\"\" ng-click=\"reloadConsole()\">console</a>."
msgstr "返回到<a href=\"./\">控制台</a>。"

#: app/views/_volumes.html:77
msgid "Revision:"
msgstr "修订:"

#: app/views/membership.html:72
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:41
msgid "Roll Back"
msgstr "回滚"

#: app/views/overview/_networking.html:41
msgid ""
"Route <a ng-href=\"{{route | navigateResourceURL}}\">{{route.metadata.name}}"
"</a><span ng-if=\"route.spec.port.targetPort\">, target port {{route.spec."
"port.targetPort}}</span>"
msgstr ""
"Route <a ng-href=\"{{route | navigateResourceURL}}\">{{route.metadata.name}}"
"</a><span ng-if=\"route.spec.port.targetPort\">,目标端口 {{route.spec.port."
"targetPort}}</span>"

#: app/scripts/constants.js:192 app/views/browse/routes.html:14
#: app/views/overview/_networking.html:28
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#: app/views/browse/routes.html:46 app/views/browse/routes.html:75
msgid "Routes To"
msgstr "路由到"

#: app/views/directives/osc-routing.html:227
msgid ""
"Routes can be secured using several TLS termination types for serving "
"certificates."
msgstr "可以使用几个TLS终止类型来保护路由，以提供证书。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:156
msgid ""
"Routes can direct traffic to multiple services for A/B testing. Each service "
"has a weight controlling how much traffic it gets."
msgstr ""
"路由可以将流量引导到多个服务进行A/B测试。 每个服务都有一个权重控制它获得多少"
"流量。"

#: app/views/browse/service.html:86
msgid "Routes:"
msgstr "路由："

#: app/views/create-route.html:17
msgid "Routing is a way to make your application publicly visible."
msgstr "路由是使您的应用程序公开可见的一种方式。"

#: app/views/create/fromimage.html:168
msgid ""
"Routing is a way to make your application publicly visible. Otherwise you "
"may only be able to access your application by its IP address, if allowed by "
"the system administrator."
msgstr "路由是使您的应用程序公开可见的一种方式。"

#: app/scripts/constants.js:395
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#: app/views/edit/build-config.html:569
msgid "Run Policy"
msgstr "运行策略"

#: app/views/browse/build-config.html:321
msgid "Run Policy:"
msgstr "运行策略:"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:6
msgid "Run an DataMan OS build and deployment:"
msgstr "运行一个构建和部署:"

#: app/views/edit/build-config.html:607
msgid "Run build hooks after image is built"
msgstr "在构建镜像之后运行构建钩子"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:32
msgid ""
"Runs a command in a new pod using the container from the deployment "
"template. You can add additional environment variables and volumes."
msgstr "使用部署模板中的容器在新的Pod中运行命令。您可以添加其他环境变量和卷。"

#: app/views/directives/create-secret.html:132
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH私有密钥"

#: app/views/create/fromimage.html:97
msgid "Sample repository for"
msgstr "示例代码仓库，"

#: app/views/browse/deployment-config.html:369
#: app/views/browse/deployment.html:289
#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:23
#: app/views/edit/autoscaler.html:62 app/views/edit/build-config.html:673
#: app/views/edit/config-map.html:38 app/views/edit/deployment-config.html:378
#: app/views/edit/health-checks.html:68 app/views/edit/project.html:38
#: app/views/edit/route.html:28 app/views/edit/yaml.html:45
#: app/views/modals/confirm-save-log.html:14 app/views/set-limits.html:58
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:3
msgid "Save partial log for <strong>{{object.metadata.name}}</strong>?"
msgstr "为<strong>{{object.metadata.name}}</strong>保存部分日志？"

#: app/views/directives/replicas.html:33
msgid "Scale"
msgstr "扩缩"

#: app/views/modals/confirmScale.html:9
msgid "Scale Down"
msgstr "缩"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:46
msgid "Scale down"
msgstr "缩"

#: app/views/modals/confirmScale.html:3
msgid "Scale down {{type}} <strong>{{resource | displayName}}</strong>?"
msgstr "缩{{type}} <strong>{{resource | displayName}}</strong>?"

#: app/views/edit/autoscaler.html:22
msgid "Scale replicas automatically based on CPU usage."
msgstr "根据CPU使用量自动扩缩副本。"

#: app/views/create/fromimage.html:315
msgid "Scale replicas manually or automatically based on CPU usage."
msgstr "手动或根据CPU使用情况自动扩缩副本。"

#: app/views/create/fromimage.html:302
msgid "Scaling"
msgstr "扩缩中"

#: app/views/create/fromimage.html:303
msgid "Scaling defines the number of running instances of your built image."
msgstr "扩缩定义了构建镜像的运行实例的数量。"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:74
msgid "Scaling may be affected."
msgstr "扩缩可能会受到影响。"

#: app/views/quota.html:121 app/views/quota.html:29
msgid "Scopes:"
msgstr "范围:"

#: app/views/edit/build-config.html:629
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:13
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: app/views/directives/create-secret.html:14
msgid "Secret Name"
msgstr "秘密的名字"

#: app/views/directives/create-secret.html:3
msgid "Secret Type"
msgstr "秘密的类型"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:33
msgid "Secret for authentication when pulling images from a secured registry."
msgstr "从安全仓库中提取镜像时进行身份验证的秘密。"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:37
msgid "Secret for authentication when pushing images to a secured registry."
msgstr "在将镜像推到安全仓库时进行身份验证的秘密。"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:13
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:18
#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:66
msgid "Secret name"
msgstr "秘密名称"

#: app/views/directives/osc-secrets.html:29
msgid "Secret with credentials for pulling your source code."
msgstr "有认证的秘密，用来拉取你的源代码。"

#: app/scripts/constants.js:261
msgid "Secrets"
msgstr "秘密"

#: app/views/create-secret.html:20
msgid ""
"Secrets allow you to authenticate to a private Git repository or a private "
"image registry."
msgstr "秘密允许您对私有Git仓库或私有镜像仓库进行身份验证。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:225
msgid "Secure route"
msgstr "安全路由"

#: app/views/directives/osc-routing.html:221
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/views/catalog/_image.html:49 app/views/catalog/_template.html:27
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-select-form.html:1
msgid "Select a binding to delete from <strong>{{ctrl.displayName}}</strong>"
msgstr "从<strong>{{ctrl.displayName}}</strong>选择并删除一个绑定"

#: app/views/membership.html:197 app/views/membership.html:200
msgid "Select a project"
msgstr "选择一个项目"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:146
msgid "Select a resource"
msgstr "选择一个资源"

#: app/scripts/controllers/otherResources.js:19
msgid "Select a resource from the list above ..."
msgstr "从上面的列表中选择一个资源..."

#: app/views/membership.html:140 app/views/membership.html:254
msgid "Select a role"
msgstr "选择一个角色"

#: app/views/membership.html:224
msgid "Select a service account"
msgstr "选择一个服务帐户"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:18
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:20
msgid "Select a storage class"
msgstr "选择一个存储类"

#: app/views/edit/build-config.html:497
msgid "Select a webhook type"
msgstr "选择webhook类型"

#: app/views/edit/build-config.html:494
msgid "Select a webhooke type"
msgstr "选择webhooke类型"

#: app/views/directives/deploy-image.html:61
msgid "Select an image stream tag or enter an image name."
msgstr "选择镜像流标签或输入镜像名称。"

#: app/views/add-config-volume.html:44
msgid "Select config map or secret"
msgstr "选择配置映射或秘密"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:161
msgid "Select key"
msgstr "选择键"

#: app/views/attach-pvc.html:71
msgid "Select storage to use."
msgstr "选择存储使用。"

#: app/views/attach-pvc.html:75
msgid ""
"Select storage to use<span ng-if=\"!outOfClaims\"> or <a ng-href=\"project/"
"{{project.metadata.name}}/create-pvc\">create storage</a>.</span>"
msgstr ""
"选择使用一个存储<span ng-if=\"!outOfClaims\">或者<a ng-href=\"project/"
"{{project.metadata.name}}/create-pvc\">创建存储</a>。</span>"

#: app/views/add-config-volume.html:127
msgid ""
"Select the keys to use and the file paths where each key will be exposed."
msgstr "选择要使用的键和每个键将被暴露的文件路径。"

#: app/views/services.html:41
msgid "Selector"
msgstr "选择器"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:68
#: app/views/browse/deployment-config.html:198 app/views/browse/service.html:56
msgid "Selectors:"
msgstr "选择器:"

#: app/views/browse/route.html:133
#: app/views/directives/osc-routing-service.html:4
#: app/views/overview/_networking.html:6
#: app/views/overview/_service-header.html:4
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: app/views/directives/create-secret.html:305
msgid "Service Account"
msgstr "服务帐户"

#: app/views/overview/_service-bindings.html:2
msgid "Service Bindings"
msgstr "服务绑定"

#: app/views/directives/traffic-table.html:7
msgid "Service Port"
msgstr "服务端口"

#: app/views/membership.html:227
msgid "Service account"
msgstr "服务帐户"

#: app/views/directives/deploy-image.html:17
msgid ""
"Service account <strong>default</strong> will need image pull authority to "
"deploy images from <strong>{{istag.namespace}}</strong>. You can grant "
"authority with the command:"
msgstr ""
"服务帐户<strong>默认</strong>将需要镜像拉取权限才能从<strong>{{istag."
"namespace}}</strong>部署镜像。 您可以使用以下命令授予权限："

#: app/scripts/services/membership/membership.js:57
msgid ""
"Service accounts provide a flexible way to control API access without "
"sharing a regular user’s credentials."
msgstr "服务帐户提供灵活的方法来控制API访问，而不是共享常规用户的认证。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:15
msgid "Service to route to."
msgstr "服务路由。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:176
msgid "Service {{duplicate.metadata.name}} cannot be added twice."
msgstr "服务{{duplicate.metadata.name}}不能被添加两次。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:20
msgid "Service {{model.name}} does not exist."
msgstr "服务{{model.name}}不存在。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:31
msgid ""
"Service {{model.name}} has a single, unnamed port. A route cannot "
"specifically target an unnamed service port."
msgstr ""
"服务{{model.name}}有一个单独未命名的端口。 路由不能专门定位未命名的服务端口。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:197
msgid "Service {{route.to.service.metadata.name}} Weight"
msgstr "服务{{route.to.service.metadata.name}}权重"

#: app/scripts/constants.js:185 app/views/services.html:11
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: app/views/browse/service.html:74
msgid "Session affinity:"
msgstr "会话关联:"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:111
msgid "Set to the key {{entry.valueFrom.configMapKeyRef.key}} in config map"
msgstr "这配置映射设置key {{entry.valueFrom.configMapKeyRef.key}}"

#: app/views/directives/key-value-editor.html:123
msgid "Set to the key {{entry.valueFrom.secretKeyRef.key}} in secret"
msgstr "在Secret中设置key{{entry.valueFrom.secretKeyRef.key}}"

#: app/scripts/directives/events.js:123 app/views/directives/events.html:47
msgid "Severity"
msgstr "严重程度"

#: app/views/_container-statuses.html:19 app/views/browse/route.html:168
#: app/views/browse/route.html:178 app/views/browse/route.html:188
#: app/views/browse/route.html:198 app/views/create/fromimage.html:406
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/views/directives/annotations.html:2
msgid "Show Annotations"
msgstr "显示注释"

#: app/views/_tasks.html:13
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: app/views/browse/build-config.html:453
msgid "Show Image Environment Variables"
msgstr "显示镜像环境变量"

#: app/views/_webhook-trigger-cause.html:15
msgid "Show Obfuscated Secret"
msgstr "显示混淆的秘密"

#: app/views/directives/next-steps.html:103
msgid "Show parameter values"
msgstr "显示参数值"

#: app/views/overview.html:98
msgid ""
"Showing <strong>{{overview.filteredPipelineBuildConfigs | hashSize}}</"
"strong> of <strong>{{overview.pipelineBuildConfigs | hashSize}}</strong> "
"pipelines"
msgstr ""
"显示 <strong>{{overview.filteredPipelineBuildConfigs | hashSize}}</strong>/"
"<strong>{{overview.pipelineBuildConfigs | hashSize}}</strong> 管道"

#: app/views/overview.html:95
msgid ""
"Showing <strong>{{overview.filteredSize}}</strong> of <strong>{{overview."
"size}}</strong> items"
msgstr ""
"显示 <strong>{{overview.filteredSize}}</strong>/<strong>{{overview.size}}</"
"strong> 项目"

#: app/scripts/constants.js:441
msgid "Single Sign-On"
msgstr "Single Sign-On"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:129
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:167
msgid "Size is required."
msgstr "大小是必需的。"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:9
msgid "Some items already exist:"
msgstr "一些项目已经存在:"

#: app/views/directives/events.html:31 app/views/projects.html:55
msgid "Sort by"
msgstr "排序根据"

#: app/views/add-config-volume.html:42 app/views/builds.html:49
msgid "Source"
msgstr "源"

#: app/views/browse/_build-details.html:76
msgid "Source Commit:"
msgstr "源提交:"

#: app/views/edit/build-config.html:24
msgid "Source Configuration"
msgstr "源配置"

#: app/views/browse/_build-details.html:74
#: app/views/browse/build-config.html:253
msgid "Source Context Dir:"
msgstr "源上下文目录:"

#: app/views/edit/build-config.html:213
msgid "Source Path"
msgstr "代码路径"

#: app/views/browse/_build-details.html:72
#: app/views/browse/build-config.html:251
msgid "Source Ref:"
msgstr "参考来源:"

#: app/views/browse/build-config.html:246
msgid "Source Repo:"
msgstr "代码仓库:"

#: app/views/pipelines.html:69
msgid "Source Repository:"
msgstr "代码仓库:"

#: app/views/browse/_build-details.html:65
msgid "Source Type:"
msgstr "源类型:"

#: app/views/edit/build-config.html:206
msgid "Source and Destination Paths"
msgstr "源和目标路径"

#: app/views/create-from-url.html:18
msgid ""
"Source code from <a href=\"{{createDetails.sourceURI}}\">{{createDetails."
"sourceURI}}</a> will be built and deployed unless otherwise specified in the "
"next step."
msgstr ""
"来源于{{createDetails.sourceURI}}的源代码将被构建和部署，除非在下一步中另有规"
"定。"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:44
msgid "Source secret to copy into the builder pod at build time."
msgstr "源代码秘密在构建时复制到构建器Pod中。"

#: app/views/directives/osc-source-secrets.html:92
msgid "Source secret to mount into the builder pod at build time."
msgstr "源代码秘密在构建时挂载到构建器窗格中。"

#: app/views/_pod-template-container.html:51
#: app/views/browse/build-config.html:271
msgid "Source:"
msgstr "来源:"

#: app/views/attach-pvc.html:80
msgid ""
"Specify details about how volumes are going to be mounted inside containers."
msgstr "指定如何将卷挂载入容器内的细节。"

#: app/views/browse/build-config.html:126 app/views/browse/build-config.html:17
#: app/views/browse/build-config.html:36
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:15
msgid "Start Build"
msgstr "开始建立"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:31
msgid "Start Deployment"
msgstr "开始部署"

#: app/views/browse/build-config.html:129 app/views/browse/build-config.html:20
#: app/views/browse/build-config.html:39 app/views/overview.html:280
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:12
#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:25 app/views/pipelines.html:57
msgid "Start Pipeline"
msgstr "开始管道"

#: app/views/browse/build-config.html:93
msgid "Start a new build to create an image from"
msgstr "启动一个新的构建来创建一个镜像，从"

#: app/views/directives/deployment-donut.html:83
msgid ""
"Start {{(deploymentConfig || rc) | unidleTargetReplicas : hpa}} "
"pod{{ ((deploymentConfig || rc) | unidleTargetReplicas : hpa) > 1 ? 's' : "
"''}}"
msgstr "启动 {{(deploymentConfig || rc) | unidleTargetReplicas : hpa}} 个Pod"

#: app/views/_container-statuses.html:52
msgid "State:"
msgstr "状态:"

#: app/scripts/constants.js:171 app/views/browse/stateful-sets.html:14
#: app/views/monitoring.html:270
msgid "Stateful Sets"
msgstr "有状态集"

#: app/views/browse/_pod-details.html:5 app/views/browse/build-config.html:185
#: app/views/browse/deployment-config.html:137 app/views/builds.html:45
#: app/views/deployments.html:44 app/views/directives/pods-table.html:9
#: app/views/storage.html:49
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:57
msgid "Status Reason:"
msgstr "状态的原因:"

#: app/views/quota.html:169 app/views/quota.html:78
msgid ""
"Status has not been reported on this quota usage record.  Any resources "
"limited by this quota record can not be allocated."
msgstr "该配额使用记录尚未报告状态。 不能分配由此配额记录限制的任何资源。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:12
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:18
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:59
#: app/views/browse/replica-set.html:145 app/views/browse/stateful-set.html:89
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:78
msgid "Stop Following"
msgstr "停止后"

#: app/scripts/constants.js:280 app/views/attach-pvc.html:45
#: app/views/storage.html:11
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:12
msgid "Storage Class"
msgstr "存储类"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:49
msgid ""
"Storage classes are set by the administrator to define types of storage the "
"users can select."
msgstr "管理员设置存储类来定义用户可以选择的存储类型。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:6
msgid ""
"Storage quota limit has been reached. You will not be able to create any new "
"storage."
msgstr "已经达到了存储限额的限制。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:193
msgid "Storage quota will be exceeded."
msgstr "存储配额将会被超过。"

#: app/scripts/constants.js:426
msgid "Store and manage collections of data."
msgstr "存储和管理数据集合。"

#: app/views/create/fromimage.html:308 app/views/deployments.html:132
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: app/views/edit/deployment-config.html:28
msgid "Strategy Type"
msgstr "策略类型"

#: app/views/browse/deployment-config.html:211
msgid "Strategy:"
msgstr "策略:"

#: app/views/attach-pvc.html:115
msgid "Subpath"
msgstr "子路径"

#: app/views/util/oauth.html:21
msgid "Switch Users"
msgstr "切换用户"

#: app/views/directives/_edit-command.html:93
msgid "Switch to {{multiline ? 'Single-line' : 'Multiline'}} Editor"
msgstr "切换到 {{multiline ? '单行' : '多行'}} 编辑器"

#: app/scripts/services/membership/membership.js:77
msgid ""
"System groups are virtual groups automatically provisioned by the system."
msgstr "系统组是系统自动配置的虚拟组。"

#: app/views/membership.html:293
msgid ""
"System roles are hidden by default and do not typically need to be managed."
msgstr "默认情况下，系统角色是隐藏的，通常不需要进行管理。"

#: app/scripts/services/membership/membership.js:67
msgid "System users are virtual users automatically provisioned by the system."
msgstr "系统用户是由系统自动配置的虚拟用户。"

#: app/views/browse/route.html:159
msgid "TLS Settings"
msgstr "TLS设置"

#: app/views/browse/routes.html:48 app/views/directives/traffic-table.html:11
msgid "TLS Termination"
msgstr "TLS终止"

#: app/views/directives/osc-routing.html:278
msgid ""
"TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the "
"router's default certificate is used."
msgstr "用于边缘和重新加密终止的TLS证书。 如果未指定，则使用路由器的默认证书。"

#: app/views/browse/route.html:207
msgid "TLS is not enabled."
msgstr "TLS未启用。"

#: app/views/directives/istag-select.html:27
#: app/views/directives/istag-select.html:29
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:98
msgid "Tag As"
msgstr "标记为"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:51
msgid "Tag image as"
msgstr "标记镜像为"

#: app/views/images.html:42
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:33
msgid ""
"Tags the current image as an image stream tag if the deployment succeeds."
msgstr "如果部署成功，将当前镜像标记为镜像流标记。"

#: app/views/directives/hpa.html:33
#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:105
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:129
msgid "Target CPU percentage must be a number."
msgstr "目标CPU百分比必须是一个数字。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:132
msgid "Target CPU percentage must be a whole number."
msgstr "目标CPU百分比必须是一个整数。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:135
msgid "Target CPU percentage must be greater than 1."
msgstr "目标CPU百分比必须大于1。"

#: app/views/browse/routes.html:47 app/views/browse/routes.html:80
#: app/views/directives/osc-routing.html:132
#: app/views/directives/traffic-table.html:9
msgid "Target Port"
msgstr "目标端口"

#: app/views/browse/route.html:108
msgid "Target Port:"
msgstr "目标端口:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:140
msgid "Target port for traffic."
msgstr "目标端口流量。"

#: app/scripts/constants.js:408
msgid "Technologies"
msgstr "技术"

#: app/views/browse/stateful-set.html:11 app/views/browse/stateful-sets.html:11
msgid "Technology Preview"
msgstr "技术预览"

#: app/views/directives/header/_tech-preview-banner.html:1
msgid "Technology preview is enabled"
msgstr "技术预览已启用"

#: app/views/browse/_pod-details.html:73
#: app/views/browse/deployment-config.html:228
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: app/views/directives/from-file-dialog.html:32
msgid "Template Configuration"
msgstr "模板配置"

#: app/views/browse/pod.html:127
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: app/views/browse/routes.html:92
msgid "Termination"
msgstr "终止"

#: app/views/browse/route.html:161
msgid "Termination Type:"
msgstr "终止类型:"

#: app/views/directives/deploy-image.html:134
msgid ""
"The '-' character is allowed anywhere except the first or last character."
msgstr "除了第一个或最后一个字符之外，'-'字符是允许的。"

#: app/views/about.html:32
msgid ""
"The <a target=\"_blank\" ng-href=\"{{'welcome' | helpLink}}\">documentation</"
"a> helps you learn about OpenShift and start exploring its features. From "
"getting started with creating your first application to trying out more "
"advanced build and deployment techniques, it provides guidance on setting up "
"and managing your OpenShift environment as an application developer."
msgstr ""
"该<a target=\"_blank\" ng-href=\"{{'welcome' | helpLink}}\">文档</a>可帮助您"
"了解OpenShift并开始探索其功能。 从开始创建您的第一个应用程序到尝试更高级的构"
"建和部署技术，它提供了有关设置和管理OpenShift环境作为应用程序开发人员的指导。"

#: app/views/edit/build-config.html:482
msgid ""
"The Bitbucket source repository must be configured to use the webhook to "
"trigger a build when source is committed."
msgstr "当代码被提交时，必须配置Bitbucket源存储库，以使用webhook来触发构建。"

#: app/views/create/fromimage.html:358
msgid ""
"The CPU limit will be automatically calculated from the container memory "
"limit."
msgstr "将从容器内存限制自动计算CPU限制。"

#: app/views/browse/route.html:87
msgid ""
"The DNS admin should set up a CNAME from the route's hostname, {{ingress."
"host}}, to the router's canonical hostname, {{ingress."
"routerCanonicalHostname}}."
msgstr ""
"DNS管理员应该设置一个CNAME，从Route的主机名、{{ingress.host}}到Route的权威主"
"机名，{{ingress.routerCanonicalHostname}}。"

#: app/index.html:65
msgid ""
"The DataMan OS web console requires JavaScript to provide a rich interactive "
"experience."
msgstr "DataMan OS Web控制台需要JavaScript来提供丰富的互动体验。"

#: app/views/edit/build-config.html:455
msgid ""
"The GitHub source repository must be configured to use the webhook to "
"trigger a build when source is committed."
msgstr "必须将GitHub代码库配置为使用webhook在源提交时触发构建。"

#: app/views/edit/build-config.html:473
msgid ""
"The GitLab source repository must be configured to use the webhook to "
"trigger a build when source is committed."
msgstr "GitLab代码库必须配置为使用webhook在源提交时触发构建。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:330
msgid ""
"The PEM format CA certificate to validate the endpoint certificate for re-"
"encrypt termination. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or "
"pasting from the clipboard."
msgstr ""
"PEM格式的CA证书验证端点证书以重新加密终止。 通过拖放，选择或从剪贴板粘贴来上"
"传文件。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:320
msgid ""
"The PEM format CA certificate. Upload file by dragging & dropping, selecting "
"it, or pasting from the clipboard."
msgstr "PEM格式CA证书。 通过拖放，选择或从剪贴板粘贴来上传文件。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:300
msgid ""
"The PEM format certificate. Upload file by dragging & dropping, selecting "
"it, or pasting from the clipbard."
msgstr "PEM格式证书。 通过拖放，选择或从剪贴簿粘贴来上传文件。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:310
msgid ""
"The PEM format key. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or "
"pasting from the clipboard."
msgstr "PEM格式秘钥文件。 通过拖放，选择或从剪贴板粘贴来上传文件。"

#: app/views/edit/build-config.html:572
msgid ""
"The build run policy describes the order in which the builds created from "
"the build configuration should run."
msgstr "构建运行策略描述了从构建配置创建的构建应该运行的顺序。"

#: app/views/browse/build.html:116
msgid "The build strategy had no environment variables defined."
msgstr "构建策略没有定义任何环境变量。"

#: app/views/browse/build-config.html:452
msgid ""
"The builder image has additional environment variables defined.  Variables "
"defined below will overwrite any from the image with the same name."
msgstr ""
"构建器镜像具有定义的附加环境变量。 下面定义的变量将使用相同的名称覆盖镜像中的"
"任何一个。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:283
msgid "The certificate or key you've set will not be used."
msgstr "您所设置的证书或密钥将不会被使用。"

#: app/views/browse/config-map.html:12
msgid "The config map could not be loaded."
msgstr "配置映射不能被加载。"

#: app/views/browse/config-map.html:54
#: app/views/directives/edit-config-map.html:45
msgid "The config map has no items."
msgstr "配置映射没有条目。"

#: app/views/browse/pod.html:70
msgid "The container specification has no environment variables set."
msgstr "容器描述没有环境变量集合。"

#: app/views/add-config-volume.html:129
msgid "The contents of each file will be the value of the key."
msgstr "每个文件的内容将是密钥的值。"

#: app/views/projects.html:64
msgid "The current filter is hiding all projects."
msgstr "当前的过滤器隐藏了所有的项目。"

#: app/views/monitoring.html:341
msgid "The current filters are hiding all builds."
msgstr "当前的过滤器隐藏了所有的构建。"

#: app/views/monitoring.html:153
msgid "The current filters are hiding all deployments."
msgstr "当前的过滤器隐藏了所有的部署。"

#: app/views/monitoring.html:70
msgid "The current filters are hiding all pods."
msgstr "当前的过滤器隐藏了所有的Pod。"

#: app/views/monitoring.html:276
msgid "The current filters are hiding all stateful sets."
msgstr "当前的过滤器隐藏了所有有状态集。"

#: app/views/_templateopt.html:76
msgid "The current value is \"{{parameter.value}}\", which is not empty."
msgstr "当前值为\"{{parameter.value}}\"，不为空。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:46
msgid ""
"The custom strategy allows you to specify container image that will provide "
"your own deployment behavior."
msgstr "定制策略允许您指定将提供您自己的部署行为的容器镜像。"

#: app/views/quota.html:240
msgid ""
"The default limit defines the maximum amount of compute resource the "
"container may have access to during execution if no limit is specified. If "
"no request is made for the compute resource on the container or via a "
"Default Request value, the container will default to request the limit."
msgstr ""
"默认限制定义了如果没有指定限制，容器在执行期间可以访问的最大计算资源量。 如果"
"对容器上的计算资源没有请求，或者通过默认请求值，容器将默认请求该限制。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:337
msgid "The destination CA certificate will be removed from the route."
msgstr "目的CA证书将从路由中删除。"

#: app/scripts/controllers/deployment.js:69
msgid ""
"The environment variables for the deployment have been updated in the "
"background. Saving your changes may create a conflict or cause loss of data."
msgstr "部署的环境变量已在后台更新。保存更改可能会造成冲突或导致数据丢失。"

#: app/views/add-config-volume.html:128
msgid "The file paths are relative to the mount path."
msgstr "文件路径对应于挂载路径。"

#: app/views/overview.html:112
msgid "The filter is hiding all resources."
msgstr "过滤器隐藏了所有的资源。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:69
msgid "The hostname can't be changed after the route is created."
msgstr "在创建路由之后，主机名不能更改。"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:5
msgid ""
"The log might not be complete. Continuing will save only the content "
"currently displayed."
msgstr "日志可能不完整。继续将只保存当前显示的内容。"

#: app/scripts/directives/logViewer.js:406
#: app/scripts/directives/logViewer.js:421
msgid "The logs are no longer available or could not be loaded."
msgstr "日志不再可用或无法加载。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:53
msgid ""
"The lower limit for the number of pods that can be set by the autoscaler."
msgstr "可由自动扩缩器设置的Pod数量的下限。"

#: app/views/quota.html:226
msgid ""
"The maximum amount of this compute resource that can be requested.  The "
"limit must also be below the maximum value."
msgstr "可以请求的此计算资源的最大数量。限制值也必须低于最大值。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:223
msgid ""
"The maximum number of pods that can be scheduled above the original number "
"of pods while the rolling deployment is in progress. This can be either a "
"percentage (10%) or a whole number (1)."
msgstr ""
"在滚动部署正在进行时，可以调度在原始Pod数上方的荚的最大数量。 这可以是百分比"
"（10％）或全数（1）。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:200
msgid ""
"The maximum number of pods that can be unavailable during the rolling "
"deployment. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1)."
msgstr ""
"在滚动部署期间可以不可用的最大数量的pod。 这可以是百分比（10％）或全数（1）。"

#: app/views/browse/deployment.html:164
msgid ""
"The maximum number of pods that can be unavailable during the update process."
msgstr "在更新过程中可能不可用的最大数量的pod。"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:103
msgid ""
"The maximum web console log size has been reached. Use the command-line "
"interface or <a href=\"\" ng-click=\"restartLogs()\">reload</a> the log to "
"see new messages."
msgstr ""
"已达到最大Web控制台日志大小。 使用命令行界面或<a href=\"\" ng-click="
"\"restartLogs()\">重新加载</a>日志来查看新消息。"

#: app/views/quota.html:220
msgid "The minimum amount of this compute resource that can be requested."
msgstr "可以请求的计算资源的最小数量。"

#: app/views/browse/deployment.html:188
msgid ""
"The minimum number of seconds a new pod must be ready before it is "
"considered available."
msgstr "新的pod在被认为可用之前必须准备好的最小秒数。"

#: app/views/add-config-volume.html:101
msgid "The mount path is already used. Please choose another mount path."
msgstr "挂载路径已被使用。 请选择另一个挂载路径。"

#: app/views/create/fromimage.html:66
msgid "The name must have at least 2 characters."
msgstr "名称必须至少有两个字符。"

#: app/views/create/fromimage.html:339
msgid "The number of instances of your image."
msgstr "镜像的实例数量。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:118
msgid "The percentage of the CPU"
msgstr "CPU的百分比"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:33
msgid ""
"The pod will be available for one hour and will be deleted when the terminal "
"window is closed."
msgstr "终端窗口关闭后，Pod将可用1小时，然后被删除。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:38
msgid ""
"The recreate strategy has basic rollout behavior and supports lifecycle "
"hooks for injecting code into the deployment process."
msgstr ""
"重新创建策略具有基本的部署行为，并支持将代码注入到部署过程中的生命周期挂钩。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:42
msgid ""
"The rolling strategy will wait for pods to pass their readiness check, scale "
"down old components and then scale up."
msgstr "滚动策略将等待豆荚通过它们的准备检查，缩小旧部件，然后扩大规模。"

#: app/views/browse/route.html:61 app/views/browse/routes.html:70
#: app/views/directives/traffic-table.html:46
msgid ""
"The route is not accepting traffic yet because it has not been admitted by a "
"router."
msgstr "这条线路目前还不接受流量，因为它还没有被路由器接收。"

#: app/views/directives/osc-routing.html:284
msgid "The route is unsecured."
msgstr "路由不安全。"

#: app/views/browse/secret.html:12
msgid "The secret details could not be loaded."
msgstr "秘密的细节无法载入。"

#: app/views/create/fromimage.html:200
msgid ""
"The source repository must be configured to use the webhook to trigger a "
"build when source is committed."
msgstr "代码库必须配置为使用webhook，以便在代码提交时触发构建。"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:80
msgid ""
"The upper limit for the number of pods that can be set by the autoscaler."
msgstr "可以由自动扩缩器设置的Pod数量的上限。"

#: app/views/add-config-volume.html:184 app/views/attach-pvc.html:194
msgid ""
"The volume will be mounted into all containers. You can <a href=\"\" ng-"
"click=\"attach.allContainers = false\">select specific containers</a> "
"instead."
msgstr ""
"卷将被挂载到所有容器中。 您可以<a href=\"\" ng-click=\"attach.allContainers "
"= false\">选择指定的容器</a>代替。"

#: app/views/directives/next-steps.html:58
msgid ""
"The web console is convenient, but if you need deeper control you may want "
"to try our command line tools."
msgstr ""
"Web控制台是很方便的，但是如果您需要更深入的控制，您可能需要尝试我们的命令行工"
"具。"

#: app/views/add-config-volume.html:19
msgid "The {{kind | humanizeKind}} could not be loaded."
msgstr "{{kind | humanizeKind}}不能被挂载。"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:25
msgid ""
"There are no <span ng-if=\"is-alternate\">additional</span> services in your "
"project to expose with a route."
msgstr ""
"您的项目中没有<span ng-if=\"is-alternate\">额外</span>的服务可以使用路由暴"
"露。"

#: app/views/directives/annotations.html:23
msgid "There are no annotations on this resource."
msgstr "这个资源上没有注释。"

#: app/views/monitoring.html:342
msgid "There are no builds in this project."
msgstr "在这个项目中没有构建。"

#: app/views/add-config-volume.html:27
msgid ""
"There are no config maps or secrets in project {{project | displayName}} to "
"use as a volume for this {{kind | humanizeKind}}."
msgstr ""
"在项目{{project | displayName}}中，没有配置映射或者Secrets可以为{{kind | "
"humanizeKind}}当做Volume使用。"

#: app/views/monitoring.html:154
msgid "There are no deployments in this project."
msgstr "在这个项目中没有部署。"

#: app/views/edit/build-config.html:235
msgid "There are no editable source types for this build config."
msgstr "这个构建配置没有可编辑的代码类型。"

#: app/scripts/controllers/quota.js:127
msgid "There are no limit ranges set on this project."
msgstr "这个项目没有设置限制范围。"

#: app/views/monitoring.html:71
msgid "There are no pods in this project."
msgstr "这个项目里没有Pod。"

#: app/views/quota.html:22
msgid "There are no resource quotas set on this project."
msgstr "这个项目没有资源限额。"

#: app/views/monitoring.html:277
msgid "There are no stateful sets in this project."
msgstr "这个项目中没有有状态集。"

#: app/views/membership.html:83
msgid ""
"There are no {{ subjectKind.name | humanizeKind }}s with access to this "
"project."
msgstr "没有{{ subjectKind.name | humanizeKind }}可以访问这个项目。"

#: app/views/directives/osc-file-input.html:25
msgid ""
"There was an error reading the file. Please copy the file content into the "
"text area."
msgstr "读取文件时出现了错误。请将文件内容复制到文本区域。"

#: app/views/directives/next-steps.html:98
msgid ""
"These parameters often include things like passwords. If you will need to "
"reference these values later, copy them to a safe location."
msgstr ""
"这些参数通常包括密码等。 如果稍后需要引用这些值，请将它们复制到安全的位置。"

#: app/views/create/fromimage.html:276
msgid ""
"These variables exist on the image and will be available at runtime. You may "
"override them below."
msgstr "这些变量存在于镜像上，并在运行时可用。 您可以在下面覆盖它们。"

#: app/views/attach-pvc.html:165
msgid "They may not start or end with a dash."
msgstr " 他们不能以破折号开始或结束。"

#: app/views/directives/next-steps.html:44
msgid "Things you can do"
msgstr "你可以做的事情"

#: app/views/browse/service.html:68
msgid "This address is only resolvable from within the cluster."
msgstr "这个地址只能从集群内部解析。"

#: app/views/builds.html:88
msgid "This build config no longer exists"
msgstr "这个构建配置不再存在"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:21
msgid "This deployment config is part of the pipeline"
msgstr "这个部署配置是管道的一部分"

#: app/views/directives/deploy-image.html:101
msgid ""
"This image declares volumes and will default to use non-persistent, host-"
"local storage."
msgstr "此镜像声明了卷，并将默认使用非持久的主机本地存储。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:88
msgid ""
"This image will be deployed in Deployment Config <strong>{{app.name || \"&lt;"
"name&gt;\"}}</strong>."
msgstr ""
"此镜像将部署在部署配置<strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}</strong>中。"

#: app/views/create/fromimage.html:107 app/views/edit/build-config.html:57
msgid ""
"This might not be a valid Git URL. Check that it is the correct URL to a "
"remote Git repository."
msgstr "这可能不是一个有效的Git URL。"

#: app/views/create/fromimage.html:69
#: app/views/directives/deploy-image.html:144
msgid ""
"This name is already in use within the project. Please choose a different "
"name."
msgstr "这个名称已经在项目中使用了。请选择其它名称。"

#: app/views/browse/deployment.html:86
msgid ""
"This pauses any in-progress rollouts and stops new rollouts from running "
"until the deployment is resumed."
msgstr ""
"这将暂停任何正在进行的滚动部署，并停止新的滚动部署运行，直到Deployment恢复。"

#: app/views/overview.html:302
msgid "This pipeline is not associated with any deployments."
msgstr "这条管道与任何部署都没有关联。"

#: app/views/projects.html:76
msgid "This project has been marked for deletion."
msgstr "这个项目已被标记为删除。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:64
msgid "This resource has an autoscaler associated with it."
msgstr "此资源具有与之相关联的自动扩缩器。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:68
msgid "This resource has autoscalers associated with it."
msgstr "此资源具有与之相关联的自动扩缩器。"

#: app/views/browse/route.html:122
msgid "This route splits traffic across multiple services."
msgstr "这条路由会在多个服务之间分割流量。"

#: app/views/browse/secret.html:72
msgid ""
"This secret value contains non-printable characters and is displayed as a "
"Base64-encoded string."
msgstr "这个秘密值包含非可打印字符，并显示为一个base64编码的字符串。"

#: app/views/browse/route.html:115
msgid ""
"This target port will route to {{route | routeTargetPortMapping : "
"services[route.spec.to.name]}}."
msgstr ""
"这个目标端口将路由到{{route | routeTargetPortMapping : services[route.spec."
"to.name]}}。"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:32
msgid ""
"This temporary pod has a modified entrypoint command to debug a failing "
"container."
msgstr "该临时pod具有修改的entrypoint命令来调试故障容器。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:24
msgid ""
"This will <strong>delete all resources</strong> associated with the project "
"{{displayName ? displayName : resourceName}}."
msgstr ""
"这将<strong>删除</strong>与项目{{displayName ? displayName : resourceName}}相"
"关联的<strong>所有资源</strong>。"

#: app/views/modals/delete-project.html:4
msgid ""
"This will <strong>delete all resources</strong> associated with the project "
"{{project | displayName}} and <strong>cannot be undone</strong>.  Make sure "
"this is something you really want to do!"
msgstr ""
"这将<strong>删除</strong>与项目{{project | displayName}}相关联的<strong>所有"
"资源</strong>，<strong>无法撤消</strong>。 确保这是你真正想做的事情！"

#: app/views/modals/delete-resource.html:16
msgid "This will delete the build config and all build history."
msgstr "这将删除构建配置和所有构建历史。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:8
msgid ""
"This will delete the deployment config, all rollout history, and any running "
"pods."
msgstr "这将删除部署配置、所有的滚动更新历史和任何运行的Pod。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:12
msgid ""
"This will delete the deployment, all rollout history, and any running pods."
msgstr "这将删除部署、所有的滚动更新历史和任何运行的Pod。"

#: app/views/modals/delete-resource.html:20
msgid ""
"This will delete the {{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}} and any "
"running pods."
msgstr "这将删除{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}}和任何运行的Pod。"

#: app/views/browse/pod.html:140
msgid ""
"This will kill any foreground processes you started from the&nbsp;terminal."
msgstr "这将杀死您从终端启动的任何前台进程。"

#: app/views/_templateopt.html:77
msgid "This will prevent a value from being generated."
msgstr "这将阻止生成值。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:101
msgid "This will stop any new rollouts or triggers from running until resumed."
msgstr "这将阻止任何新的滚动更新或触发器在恢复之前运行。"

#: app/views/edit/autoscaler.html:40
msgid ""
"This {{targetKind | humanizeKind}} does not have any containers with a CPU"
msgstr "{{targetKind | humanizeKind}}没有任何带有CPU的容器"

#: app/scripts/directives/events.js:119 app/views/directives/events.html:38
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: app/views/directives/deployment-metrics.html:21
#: app/views/directives/pod-metrics.html:22
msgid "Time Range:"
msgstr "时间范围:"

#: app/views/edit/deployment-config.html:170
msgid "Time to wait between polling deployment status after running a pod."
msgstr "在运行一个pod之后，等待轮询部署状态的时间。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:138
msgid "Time to wait between retrying to run individual pod."
msgstr "在重新尝试运行单个pod时等待时间。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:110
msgid "Timeout can't be negative."
msgstr "超时不能是负数。"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:118
msgid "Timeout must be greater than or equal to one."
msgstr "超时必须大于或等于1。"

#: app/views/browse/deployment-config.html:215
msgid "Timeout:"
msgstr "超时:"

#: app/views/catalog/catalog.html:11 app/views/catalog/category-content.html:11
msgid ""
"To add an image stream or template from a file, use the editor in the "
"<strong>Import YAML / JSON</strong> tab, or run the following command:"
msgstr ""
"要从文件添加镜像流或模板，请使用<strong>导入YAML/JSON</strong>选项卡中的编辑"
"器，或运行以下命令："

#: app/views/attach-pvc.html:30
msgid ""
"To claim storage from a persistent volume, refer to the documentation on <a "
"target=\"_blank\" ng-href=\"{{'persistent_volumes' | helpLink}}\">using "
"persistent volumes</a>."
msgstr ""
"要从持久卷声明存储，请参阅文档 <a target=\"_blank\" ng-href="
"\"{{'persistent_volumes' | helpLink}}\">使用持久卷</a>。"

#: app/views/modals/confirm-save-log.html:6
msgid "To get the complete log, run the command"
msgstr "要获得完整的日志，请运行以下命令"

#: app/views/monitoring.html:255
msgid ""
"To see application logs, view the logs for one of the replica set's <a href="
"\"\" ng-click=\"viewPodsForReplicaSet(replicaSet)\">pods</a>."
msgstr ""
"要查看应用程序日志，请查看其中一个副本集的<a href=\"\" ng-click="
"\"viewPodsForReplicaSet(replicaSet)\">pod</a>的日志。"

#: app/views/monitoring.html:319
msgid ""
"To see application logs, view the logs for one of the stateful sets's <a "
"href=\"\" ng-click=\"viewPodsForReplicaSet(set)\">pods</a>."
msgstr ""
"要查看应用程序日志，请查看其中一个状态集的<a href=\"\" ng-click="
"\"viewPodsForReplicaSet(set)\">pod</a>的日志。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:277
msgid ""
"To set additional parameters or edit lifecycle hooks, view <a href=\"\" ng-"
"click=\"view.advancedStrategyOptions = true\">advanced strategy options.</a>"
msgstr ""
"要设置其他参数或编辑生命周期挂钩，请查看<a href=\"\" ng-click=\"view."
"advancedStrategyOptions = true\">高级策略选项</a>。"

#: app/views/edit/deployment-config.html:347
msgid ""
"To set secrets for pulling your images from private image registries, view "
"<a href=\"\" ng-click=\"view.advancedImageOptions = true\">advanced image "
"options.</a>"
msgstr ""
"要设置从私人镜像注册表中提取镜像的秘密，请查看<a href=\"\" ng-click=\"view."
"advancedImageOptions = true\">高级镜像选项</a>。"

#: app/views/command-line.html:60
msgid "To show a high level overview of the current project:"
msgstr "展示当前项目的高水平概述:"

#: app/views/_build-trends-chart.html:12
msgid "Toggle average line"
msgstr "切换平均线"

#: app/views/directives/header/default-header.html:8
#: app/views/directives/header/project-header.html:18
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: app/views/browse/route.html:121 app/views/browse/service.html:94
#: app/views/overview/_traffic-percent.html:6
#: app/views/overview/_traffic-percent.html:9
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: app/views/directives/route-service-bar-chart.html:2
msgid "Traffic Split"
msgstr "流量分割"

#: app/views/browse/deployment-config.html:139 app/views/deployments.html:46
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: app/views/browse/_build-details.html:39
msgid "Triggered By:"
msgstr "触发被:"

#: app/views/browse/build-config.html:381
#: app/views/browse/deployment-config.html:304
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#: app/views/create/fromimage.html:101
msgid "Try It"
msgstr "试一试"

#: app/views/builds.html:48 app/views/secrets.html:38
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/views/modals/delete-resource.html:32
msgid ""
"Type the name of the {{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}} to confirm."
msgstr "输入{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}}的名称进行确认。"

#: app/views/_volumes.html:35 app/views/_volumes.html:49
#: app/views/_volumes.html:58 app/views/_volumes.html:70
#: app/views/_volumes.html:81 app/views/browse/service.html:61
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: app/scripts/constants.js:446
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:21
#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:22
#: app/views/directives/edit-webhook-triggers.html:27
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: app/views/directives/create-secret.html:46
msgid "Unique name of the new secret."
msgstr "新秘密的唯一名称。"

#: app/views/attach-pvc.html:160
msgid ""
"Unique name used to identify this volume. If not specified, a volume name is "
"generated."
msgstr "用于识别此卷的唯一名称。 如果未指定，则会生成卷名称。"

#: app/views/_compute-resource.html:17
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: app/views/browse/deployment-config.html:168 app/views/deployments.html:97
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: app/views/edit/deployment-config.html:123
msgid "Update Period"
msgstr "更新周期"

#: app/views/browse/deployment-config.html:217
msgid "Update Period:"
msgstr "更新时间:"

#: app/views/edit/deployment-config.html:145
msgid "Update period can't be negative."
msgstr "更新周期不能是负的。"

#: app/views/edit/project.html:14
msgid ""
"Update the display name and description of your project. The project's "
"unique name cannot be modified."
msgstr "更新项目的显示名称和说明。项目的唯一名称不能修改。"

#: app/views/images.html:43
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:135
#: app/views/overview/_list-row-expanded.html:36
msgid "Usage <small>Last 15 Minutes</small>"
msgstr "使用<small>最后15分钟</small>"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:204
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: app/views/directives/_edit-probe.html:18
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用HTTPS"

#: app/views/edit/build-config.html:250
msgid ""
"Use a Jenkinsfile from the source repository or specify the Jenkinsfile "
"content directly in the build configuration."
msgstr "使用代码库中的Jenkins文件或直接在构建配置中指定Jenkinsfile内容。"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:25
msgid ""
"Use the following settings from {{replicaSet.metadata.name}} when rolling "
"back:"
msgstr "在回滚时使用{{replicaSet.metadata.name}}中的以下设置："

#: app/views/directives/edit-lifecycle-hook.html:93
msgid "Use the image for this container as the source of the tag."
msgstr "使用该容器的镜像作为标记的源。"

#: app/views/overview.html:13
msgid ""
"Use your source or an example repository to build an application image, or "
"add components like databases and message queues."
msgstr ""
"使用您的源代码或示例资源库构建应用程序镜像，或添加数据库和消息队列等组件。"

#: app/views/quota.html:162
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: app/views/quota.html:71
msgid "Used (All Projects)"
msgstr "已使用(所有项目)"

#: app/views/quota.html:70
msgid "Used (This Project)"
msgstr "已使用(这个项目)"

#: app/views/directives/create-secret.html:202
#: app/views/directives/create-secret.html:62
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/views/directives/create-secret.html:216
msgid "Username is required."
msgstr "用户名是必需的。"

#: app/views/browse/build-config.html:460
#: app/views/browse/build-config.html:472
#: app/views/browse/build-config.html:493 app/views/browse/build.html:109
#: app/views/browse/deployment-config.html:350
#: app/views/browse/deployment-config.html:360
#: app/views/browse/deployment.html:270 app/views/browse/deployment.html:280
#: app/views/directives/deploy-image.html:168
#: app/views/directives/edit-config-map.html:99
#: app/views/directives/label-editor.html:31
#: app/views/directives/next-steps.html:109
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app/views/about.html:24 app/views/browse/deployment.html:104
#: app/views/browse/deployment.html:112 app/views/catalog/_image.html:29
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/views/directives/osc-image-summary.html:6
msgid "Version: {{ resource | annotation:'version' }}"
msgstr "版本: {{ resource | annotation:'version' }}"

#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:15
#: app/views/directives/logs/_log-viewer.html:61
msgid "View Archive"
msgstr "查看档案"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:18
msgid "View Details"
msgstr "查看详细信息"

#: app/views/overview/_list-row-content.html:49
msgid "View Events"
msgstr "查看事件"

#: app/views/overview/_builds.html:15
msgid "View Full Log"
msgstr "查看全部日志"

#: app/views/browse/_build-details.html:13
#: app/views/browse/build-config.html:158
#: app/views/browse/build-config.html:162
#: app/views/browse/deployment-config.html:122
#: app/views/directives/_build-pipeline-links.html:1
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: app/views/overview/_list-row-actions.html:37
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:52
#: app/views/overview/_list-row-actions.html:77
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#: app/views/projects.html:99
msgid "View Membership"
msgstr "查看成员"

#: app/views/pipelines.html:117
msgid "View Pipeline Runs"
msgstr "查看管道运行"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:193
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:7
msgid "View Quota&nbsp;"
msgstr "查看配额&nbsp;"

#: app/views/overview/_service-binding.html:15
msgid "View Secret"
msgstr "查看秘密"

#: app/scripts/directives/nav.js:122
msgid "View all projects"
msgstr "查看所有项目"

#: app/views/browse/build-config.html:110 app/views/pipelines.html:89
msgid ""
"View the <a ng-href=\"{{(buildConfig | navigateResourceURL) + '?"
"tab=configuration'}}\">Jenkinsfile</a> to see what stages will run."
msgstr ""
"查看<a ng-href=\"{{(buildConfig | navigateResourceURL) + '?"
"tab=configuration'}}\">Jenkinsfile</a>，看看会运行什么阶段。"

#: app/views/browse/build-config.html:114 app/views/pipelines.html:93
msgid ""
"View the file <code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
"jenkinsfilePath}}</code> in the"
msgstr ""
"查看文件<code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
"jenkinsfilePath}}</code>，位于"

#: app/views/attach-pvc.html:79
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: app/views/_volumes.html:87
msgid "Volume File:"
msgstr "卷文件:"

#: app/views/attach-pvc.html:139
msgid "Volume Name"
msgstr "卷名"

#: app/views/attach-pvc.html:108
msgid ""
"Volume mount in that path already exists. Please choose another mount path."
msgstr "该路径中的卷挂载已存在。请选择另一个安装路径。"

#: app/views/attach-pvc.html:174
msgid "Volume name already exists. Please choose another name."
msgstr "卷名称已存在。请选择另一个名字。"

#: app/views/attach-pvc.html:169
msgid "Volume names cannot be longer than 63 characters."
msgstr "卷名不能超过63个字符。"

#: app/views/attach-pvc.html:164
msgid "Volume names may only contain lower-case letters, numbers, and dashes."
msgstr "卷名称只能包含小写字母，数字和破折号。"

#: app/views/browse/_pod-details.html:81
#: app/views/browse/deployment-config.html:236
#: app/views/browse/deployment.html:207 app/views/browse/stateful-set.html:129
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:39
msgid "Volumes:"
msgstr "卷:"

#: app/views/modals/debug-terminal.html:13
msgid "Waiting for container {{container.name}} to start..."
msgstr "等待容器{{container.name}}启动。"

#: app/views/overview/_notification-icon.html:27
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:166
#: app/views/browse/deployment-config.html:260
#: app/views/browse/deployment.html:228 app/views/edit/autoscaler.html:32
#: app/views/edit/autoscaler.html:39 app/views/edit/config-map.html:26
#: app/views/edit/config-map.html:32 app/views/edit/yaml.html:21
#: app/views/edit/yaml.html:28 app/views/pipelines.html:82
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: app/views/browse/replica-set.html:31
msgid "Warning: The deployment's deployment config is missing."
msgstr "警告:部署的部署配置丢失了。"

#: app/views/overview/_notification-icon.html:30
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: app/views/browse/route.html:134
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: app/views/directives/osc-routing-service.html:50
msgid ""
"Weight is a number between 0 and 256 that specifies the relative weight "
"against other route services."
msgstr "权重是介于0和256之间的数字，用于指定与其他路由服务的相对权重。"

#: app/views/projects.html:131
msgid "Welcome to DataMan OS."
msgstr "欢迎来到DataMan OS。"

#: app/views/overview.html:26
msgid "Welcome to project {{projectName}}."
msgstr "欢迎来到项目{ { projectName } }。"

#: app/views/_edit-request-limit.html:41
msgid ""
"What are <span ng-if=\"type === 'cpu'\">millicores</span><span ng-if=\"type "
"=== 'memory'\">MiB</span>?"
msgstr ""
"<span ng-if=\"type === 'cpu'\">millicores</span><span ng-if=\"type === "
"'memory'\">MiB</span>是什么?"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:198
msgid "What are GiB?"
msgstr "GiB是什么?"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:4
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想做什么?"

#: app/views/browse/_build-details.html:111
#: app/views/browse/_build-details.html:114
#: app/views/browse/build-config.html:265 app/views/edit/build-config.html:284
msgid "What's a Jenkinsfile?"
msgstr "Jenkinsfile是什么?"

#: app/views/browse/pod.html:139
msgid ""
"When you navigate away from this pod, any open terminal connections will be "
"closed."
msgstr "当您离开此Pod时，任何打开的终端连接都将被关闭。"

#: app/scripts/constants.js:362
msgid "WildFly"
msgstr "WildFly"

#: app/views/browse/route.html:97
msgid "Wildcard Policy:"
msgstr "通配符政策:"

#: app/views/directives/osc-routing.html:75
msgid "Wildcard subdomains may start with <var>*.</var>"
msgstr "通配符子域可以<var>*</var>开头。"

#: app/views/edit/build-config.html:147
msgid "Will run the docker build with '--no-cache=true' flag"
msgstr "将使用\"—no-cache=true\"标记运行docker构建"

#: app/views/command-line.html:17
msgid ""
"With the DataMan OS command line interface (CLI), you can create "
"applications and manage DataMan OS projects from a terminal."
msgstr ""
"使用DataMan OS命令行接口(CLI)，您可以从终端创建应用程序并管理DataMan OS项目。"

#: app/views/about.html:34
msgid ""
"With the OpenShift command line interface (CLI), you can create applications "
"and manage OpenShift projects from a terminal. To get started using the CLI, "
"visit <a href=\"command-line\">Command Line Tools</a>."
msgstr ""
"使用OpenShift命令行界面（CLI），您可以从终端创建应用程序并管理OpenShift项"
"目。 要开始使用CLI，请访问<a href=\"command-line\">命令行工具</a>。"

#: app/views/directives/pods-table.html:44
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: app/views/util/oauth.html:19
msgid ""
"You are about to change users from <code>{{overriddenUser.metadata.name}}</"
"code> to <code>{{confirmUser.metadata.name}}</code>."
msgstr ""
"您即将将用户从<code>{{overriddenUser.metadata.name}}</code>更改为"
"<code>{{confirmUser.metadata.name}}</code>。"

#: app/views/util/oauth.html:12
msgid "You are being logged in as <code>{{confirmUser.metadata.name}}</code>."
msgstr "您将以<code>{{confirmUser.metadata.name}}</code>登录。"

#: app/views/about.html:38
msgid ""
"You are currently logged in under the user account <strong>{{user.metadata."
"name}}</strong>."
msgstr "您目前正在使用用户帐户<strong>{{user.metadata.name}}</strong>登录。"

#: app/scripts/controllers/util/logout.js:39
msgid "You are logged out. Return to the <a href=\"./\">console</a>."
msgstr "您已登出。返回到<a href=\"./\">控制台</a>。"

#: app/views/quota.html:186 app/views/quota.html:95
msgid "You are not allowed to create resources of this type."
msgstr "您不被允许创建这种类型的资源。"

#: app/views/directives/next-steps.html:73
msgid ""
"You are set up to use the example git repository. If you would like to "
"modify the source code, fork the <osc-git-link uri=\"$ctrl."
"createdBuildConfig.spec.source.git.uri\">{{$ctrl.createdBuildConfig.spec."
"source.git.uri}}</osc-git-link> repository to an DataMan OS-visible git "
"account and <a href=\"{{$ctrl.createdBuildConfig | editResourceURL}}\">edit "
"the <strong>{{$ctrl.createdBuildConfig.metadata.name}}</strong> build "
"config</a> to point to your fork."
msgstr ""
"您设置为使用示例git存储库。 如果您想修改源代码，请将<osc-git-link uri="
"\"$ctrl.createdBuildConfig.spec.source.git.uri\">{{$ctrl.createdBuildConfig."
"spec.source.git.uri}}</osc-git-link>仓库转储到DataMan OS-visible git帐户，并"
"<a href=\"{{$ctrl.createdBuildConfig | editResourceURL}}\">编辑"
"<strong>{{$ctrl.createdBuildConfig.metadata.name}}</strong>构建配置</a>以指向"
"您的分叉。"

#: app/views/directives/deploy-image.html:102
msgid "You can add persistent storage later to the deployment config."
msgstr "您可以稍后在部署配置中添加永久存储。"

#: app/views/directives/next-steps.html:80
msgid ""
"You can configure the webhook in the forked repository's settings, using the "
"following payload URL:"
msgstr "您可以在分叉存储库的设置中配置webhook，使用以下有效负载URL:"

#: app/views/command-line.html:18
msgid ""
"You can download the <code>oc</code> client tool using the links below. For "
"more information about downloading and installing it, please refer to the <a "
"target=\"_blank\" href=\"{{'get_started_cli' | helpLink}}\">Get Started with "
"the CLI</a> documentation."
msgstr ""
"您可以使用下面的链接下载<code>oc</code>客户端工具。 有关下载和安装的更多信"
"息，请参阅<a target=\"_blank\" href=\"{{'get_started_cli' | helpLink}}\">开始"
"使用CLI</a>文档。"

#: app/views/directives/next-steps.html:84
msgid ""
"You can now set up the webhook in the GitHub repository settings if you own "
"it, in <a target=\"_blank\" class=\"word-break\" href=\"{{$ctrl."
"createdBuildConfig.spec.source.git.uri | githubLink}}/settings/hooks"
"\">{{$ctrl.createdBuildConfig.spec.source.git.uri | githubLink}}/settings/"
"hooks</a>, using the following payload URL and specifying a <i>Content type</"
"i> of <code>application/json</code>:"
msgstr ""
"您现在可以在GitHub存储库设置中设置webhook，如果您拥有它，则在<a target="
"\"_blank\" class=\"word-break\" href=\"{{$ctrl.createdBuildConfig.spec."
"source.git.uri | githubLink}}/settings/hooks\">{{$ctrl.createdBuildConfig."
"spec.source.git.uri | githubLink}}/settings/hooks</a>中使用以下有效内容URL并"
"指定<i>Content type</i>为<code>application/json</code>："

#: app/views/directives/osc-routing.html:65
msgid ""
"You can use <var>*.example.com</var> with routers that support wildcard "
"subdomains."
msgstr "您可以使用支持通配符子域的路由器的<var>*.example.com</var>。"

#: app/views/membership.html:37
msgid "You do not have permission to view roles in this project."
msgstr "您没有权限查看这个项目中的角色。"

#: app/views/directives/next-steps.html:47
msgid ""
"You may want to use the <code>oc</code> command line tool to help with "
"troubleshooting. After <a target=\"_blank\" href=\"command-line"
"\">downloading and installing</a> it, you can log in, switch to this "
"particular project, and try some commands :"
msgstr ""
"您可能希望使用<code>oc</code>命令行工具来帮助进行故障排除。<a target=\"_blank"
"\" href=\"command-line\">下载并安装</a>之后，您可以登录，切换到特定的项目，然"
"后尝试一些命令："

#: app/views/directives/select-containers.html:19
msgid "You must select at least one container."
msgstr "您必须至少选择一个容器。"

#: app/views/create/fromimage.html:354
msgid "You should configure resource limits below for autoscaling."
msgstr "您应该在下面配置资源限制以进行自动扩缩。"

#: app/views/directives/bind-service/delete-binding-result.html:19
msgid "You will need to redeploy your pods for this to take effect."
msgstr "您将需要重新部署您的Pod以使其生效。"

#: app/views/edit/config-map.html:28
msgid ""
"You'll need to copy any changes you've made and edit the config map again."
msgstr "您需要复制所做的任何更改，然后再次编辑配置映射。"

#: app/views/edit/yaml.html:23
msgid ""
"You'll need to copy any changes you've made and edit the {{resource.kind | "
"humanizeKind}} again."
msgstr ""
"您需要复制所做的任何更改，然后再次编辑{{resource.kind | humanizeKind}} 。"

#: app/views/directives/next-steps.html:87
msgid ""
"Your source does not appear to be a URL to a GitHub repository.  If you have "
"a GitHub repository that you want to trigger this build from then use the "
"following payload URL and specifying a <i>Content type</i> of "
"<code>application/json</code>:"
msgstr ""
"您的源代码似乎不是GitHub仓库的URL。 如果您有要从其中触发此构建的GitHub存储"
"库，请使用以下有效内容URL并指定<i>Content type</i>为<code>application/json</"
"code>："

#: app/views/create/fromimage.html:408
msgid "advanced options"
msgstr "高级选项"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:70
msgid "allocated unknown size"
msgstr "分配未知的大小"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:67
msgid ""
"allocated {{pvc.status.capacity['storage'] | usageWithUnits: 'storage'}}"
msgstr "分配{{pvc.status.capacity['storage'] | usageWithUnits: 'storage'}}"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:5
msgid "an image is pushed to"
msgstr "镜像被推到"

#: app/views/directives/deploy-image.html:93
#: app/views/overview/_networking.html:18
#: app/views/overview/_service-instance-row.html:33 app/views/services.html:57
#: app/views/services.html:64
msgid "and"
msgstr "和"

#: app/views/edit/jenkinsfile-examples.html:53 app/views/overview.html:259
#: app/views/pipelines.html:38
msgid "and the"
msgstr "和"

#: app/views/_image-names.html:5
msgid ""
"and {{podTemplate.spec.containers.length - 1}} other image<span ng-if="
"\"podTemplate.spec.containers.length > 2\">s</span>"
msgstr "和{{podTemplate.spec.containers.length - 1}} 个其它镜像"

#: app/views/monitoring.html:382
msgid "authored by"
msgstr "来源是"

#: app/views/_pod-template-container.html:60
#: app/views/browse/_build-details.html:83
msgid "authored by {{build.spec.revision.git.author.name}}"
msgstr "作者为{{build.spec.revision.git.author.name}}"

#: app/views/browse/build-config.html:103
msgid "build configuration {{buildConfig.metadata.name}}."
msgstr "构建配置{{buildConfig.metadata.name}}。"

#: app/views/projects.html:82
msgid "by"
msgstr "被"

#: app/views/browse/deployment-config.html:174 app/views/deployments.html:103
msgid "change"
msgstr "变化"

#: app/views/_templateopt.html:79
msgid "clear the value"
msgstr "清除值"

#: app/views/_container-statuses.html:15
msgid "completed successfully"
msgstr "成功完成"

#: app/views/create/fromimage.html:99
msgid "context dir"
msgstr "上下文目录"

#: app/views/browse/build-config.html:168 app/views/browse/config-map.html:43
#: app/views/browse/deployment-config.html:127
#: app/views/browse/deployment-config.html:87
#: app/views/browse/deployment.html:72 app/views/browse/imagestream.html:37
#: app/views/browse/replica-set.html:32 app/views/browse/route.html:44
#: app/views/browse/secret.html:40 app/views/browse/service.html:41
#: app/views/monitoring.html:177 app/views/monitoring.html:235
#: app/views/monitoring.html:300 app/views/monitoring.html:365
#: app/views/monitoring.html:94 app/views/overview/_builds.html:37
#: app/views/pipelines.html:66 app/views/projects.html:81
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: app/views/browse/_build-details.html:59
msgid ""
"created from <a href=\"{{build | configURLForResource}}\">{{buildConfigName}}"
"</a>"
msgstr ""
"从<a href=\"{{build | configURLForResource}}\">{{buildConfigName}}</a>创建"

#: app/scripts/filters/date.js:48
msgid "day"
msgstr "日"

#: app/scripts/filters/date.js:48
msgid "days"
msgstr "日"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:203
msgid "deployment config or deployment."
msgstr "部署配置或部署."

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:33
msgid "deployment strategy"
msgstr "部署策略"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:38
msgid "deployment trigger"
msgstr "部署触发"

#: app/views/_volumes.html:83
msgid "downward API"
msgstr "下行API"

#: app/views/_config-file-params.html:10
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: app/views/_volumes.html:60
msgid "empty dir"
msgstr "空目录"

#: app/views/overview/_builds.html:32
msgid "encountered an error"
msgstr "遇到一个错误"

#: app/views/browse/build-config.html:150
msgid "encountered an error."
msgstr "遇到一个错误."

#: app/views/overview/_builds.html:31
msgid "failed"
msgstr "失败的"

#: app/views/browse/build-config.html:149
msgid "failed."
msgstr "失败的."

#: app/views/create/fromimage.html:409
msgid "for source, routes, builds, and deployments."
msgstr "用于源,路由,构建和部署."

#: app/views/directives/select-containers.html:10
msgid "from image"
msgstr "从镜像"

#: app/views/newfromtemplate.html:34
msgid "from parameter<span ng-if=\"image.usesParameters.length > 1\">s</span>"
msgstr "从参数中"

#: app/views/_volumes.html:72
msgid "git repo"
msgstr "git仓库"

#: app/views/_volumes.html:51
msgid "host path"
msgstr "主机路径"

#: app/scripts/filters/date.js:49
msgid "hour"
msgstr "时"

#: app/scripts/filters/date.js:49
msgid "hours"
msgstr "时"

#: app/views/browse/build-config.html:152
#: app/views/browse/deployment-config.html:120
#: app/views/overview/_builds.html:34
msgid "is"
msgstr "是"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:220
msgid "label"
msgstr "标签"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:205
msgid "label selectors"
msgstr "标签选择器"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:119
#: app/views/edit/autoscaler.html:41
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: app/views/create/fromimage.html:356 app/views/edit/autoscaler.html:44
msgid "limit."
msgstr "限制."

#: app/scripts/filters/date.js:50
msgid "minute"
msgstr "分"

#: app/scripts/filters/date.js:50
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: app/scripts/filters/date.js:47
msgid "month"
msgstr "月"

#: app/scripts/filters/date.js:47
msgid "months"
msgstr "月"

#: app/views/create/fromimage.html:231 app/views/create/fromimage.html:287
msgid "name"
msgstr "名称"

#: app/views/_volumes.html:65
msgid "node's default"
msgstr "节点的默认"

#: app/views/browse/_build-details.html:64
#: app/views/browse/_pod-details.html:83
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:107
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:123
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:135
#: app/views/browse/_replica-set-details.html:151
#: app/views/browse/build-config.html:273
#: app/views/browse/deployment-config.html:237
#: app/views/browse/deployment-config.html:298
#: app/views/browse/deployment.html:208
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:77
#: app/views/browse/route.html:170 app/views/browse/route.html:180
#: app/views/browse/route.html:190 app/views/browse/route.html:200
#: app/views/browse/service.html:58 app/views/browse/stateful-set.html:130
#: app/views/directives/selector.html:1
#: app/views/directives/traffic-table.html:72
#: app/views/directives/traffic-table.html:74 app/views/images.html:57
#: app/views/other-resources.html:55 app/views/services.html:53
#: app/views/services.html:60 app/views/services.html:67
msgid "none"
msgstr "无"

#: app/views/browse/_build-details.html:22
#: app/views/directives/_build-pipeline-expanded.html:42
msgid "not started"
msgstr "没有启动"

#: app/views/overview/_list-row-empty-state.html:9
msgid "one of the images referenced by this deployment config changes."
msgstr "此部署配置引用的镜像之一更改。"

#: app/views/_pod-template-container.html:110
#: app/views/overview/_networking.html:22
msgid "other"
msgstr "其它"

#: app/views/_pod-template-container.html:109
#: app/views/overview/_networking.html:21 app/views/services.html:57
#: app/views/services.html:64
msgid "others"
msgstr "其它"

#: app/views/_config-file-params.html:5
msgid "password"
msgstr "密码"

#: app/views/_volumes.html:37
msgid "persistent volume claim"
msgstr "持久卷声明"

#: app/views/_volumes.html:44
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: app/views/_volumes.html:45
msgid "read-write"
msgstr "读写"

#: app/views/create/fromimage.html:98
msgid "ref"
msgstr "引用"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:28
msgid "replica count and selector"
msgstr "副本数量和选择器"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:120
#: app/views/edit/autoscaler.html:42
msgid "request"
msgstr "需求"

#: app/views/create/fromimage.html:357 app/views/edit/autoscaler.html:45
msgid "request."
msgstr "需求."

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:64
msgid ""
"running for <duration-until-now timestamp=\"replicaSet.metadata."
"creationTimestamp\"></duration-until-now>"
msgstr ""
"运行<duration-until-now timestamp=\"replicaSet.metadata.creationTimestamp"
"\"></duration-until-now>"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:6
msgid "runs after the deployment strategy completes"
msgstr "在部署策略完成之后运行"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:5
msgid ""
"runs after the previous deployment is scaled down to zero and before the "
"first pod of the new deployment is created"
msgstr "在前面的部署被缩减为0，并且在新部署的第一个Pod开始之前运行"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:4
msgid "runs before the deployment begins"
msgstr "在部署开始之前运行"

#: app/scripts/filters/date.js:51
msgid "second"
msgstr "秒"

#: app/scripts/filters/date.js:51 app/views/directives/_edit-probe.html:109
#: app/views/directives/_edit-probe.html:77
#: app/views/edit/deployment-config.html:136
#: app/views/edit/deployment-config.html:168
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: app/views/edit/autoscaler.html:43
msgid "set. Autoscaling will not work without a CPU"
msgstr "集合。自动扩缩将不会执行，只要没有CPU"

#: app/views/browse/build-config.html:115
#: app/views/browse/build-config.html:116 app/views/browse/build-config.html:97
#: app/views/pipelines.html:94 app/views/pipelines.html:95
msgid "source repository"
msgstr "代码仓库"

#: app/views/browse/build-config.html:171
msgid "started"
msgstr "已启动"

#: app/views/directives/osc-autoscaling.html:121
msgid ""
"that each pod should ideally be using. Pods will be added or removed "
"periodically when CPU usage exceeds or drops below this target value."
msgstr ""
"每个Pod用来理想地使用. 当CPU使用率超过或低于此目标值时，Pods会被定期添加或删"
"除。"

#: app/views/monitoring.html:412
msgid "to"
msgstr "至"

#: app/views/_pod-template.html:15
msgid "to ensure your application is running correctly."
msgstr "来保证你的应用正常运行。"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:206
msgid "to request storage."
msgstr "来请求存储."

#: app/views/browse/build-config.html:117 app/views/pipelines.html:96
msgid "to see what stages will run."
msgstr "来看看会跑什么阶段。"

#: app/scripts/controllers/otherResources.js:161
msgid "to show"
msgstr "可以显示"

#: app/views/attach-pvc.html:63
#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:63
msgid "to volume <strong>{{pvc.spec.volumeName}}</strong>"
msgstr "到卷<strong>{{pvc.spec.volumeName}}</strong>"

#: app/views/images.html:53 app/views/storage.html:70
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: app/views/_config-file-params.html:3
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: app/views/storage.html:61
msgid "using storage class {{pvc | storageClass}}"
msgstr "使用存储类{{pvc | storageClass}}"

#: app/views/create/fromimage.html:232 app/views/create/fromimage.html:288
#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:221
msgid "value"
msgstr "值"

#: app/views/browse/_replica-set-details.html:65
msgid ""
"waiting for <duration-until-now timestamp=\"replicaSet.metadata."
"creationTimestamp\"></duration-until-now>"
msgstr ""
"等待<duration-until-now timestamp=\"replicaSet.metadata.creationTimestamp"
"\"></duration-until-now>"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:42
msgid "waiting for allocation,"
msgstr "等待分配,"

#: app/views/browse/persistent-volume-claim.html:39
msgid ""
"waiting for {{pvc.spec.resources.requests['storage'] | usageWithUnits: "
"'storage'}} allocation,"
msgstr ""
"等待{{pvc.spec.resources.requests['storage'] | usageWithUnits: 'storage'}}分"
"配,"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:11
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:12
msgid "warnings"
msgstr "警告"

#: app/views/overview/_builds.html:33
msgid "was cancelled"
msgstr "被取消了"

#: app/views/browse/build-config.html:151
msgid "was cancelled."
msgstr "被取消了."

#: app/views/directives/deploy-image.html:96
msgid ""
"will be load balanced by Service <strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}</"
"strong>."
msgstr ""
"将使用服务 <strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}</strong>的负载均衡."

#: app/scripts/filters/date.js:46
msgid "year"
msgstr "年"

#: app/scripts/filters/date.js:46
msgid "years"
msgstr "年"

#: app/index.html:67
msgid ""
"you may use the command-line tools to manage your projects and applications "
"instead."
msgstr "您可以使用命令行工具来管理项目和应用程序。"

#: app/views/_pod-template-container.html:137
msgid "{{container.resources.limits.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}} limit"
msgstr "{{container.resources.limits.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}}限制"

#: app/views/_pod-template-container.html:155
msgid "{{container.resources.limits.memory | usageWithUnits: 'memory'}} limit"
msgstr "{{container.resources.limits.memory | usageWithUnits: 'memory'}}限制"

#: app/views/_pod-template-container.html:140
msgid "{{container.resources.requests.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}} requested"
msgstr "{{container.resources.requests.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}}需求"

#: app/views/_pod-template-container.html:134
msgid ""
"{{container.resources.requests.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}} to {{container."
"resources.limits.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}}"
msgstr ""
"{{container.resources.requests.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}} 至 {{container."
"resources.limits.cpu | usageWithUnits: 'cpu'}}"

#: app/views/_pod-template-container.html:158
msgid ""
"{{container.resources.requests.memory | usageWithUnits: 'memory'}} requested"
msgstr "{{container.resources.requests.memory | usageWithUnits: 'memory'}}需求"

#: app/views/_pod-template-container.html:152
msgid ""
"{{container.resources.requests.memory | usageWithUnits: 'memory'}} to "
"{{container.resources.limits.memory | usageWithUnits: 'memory'}}"
msgstr ""
"{{container.resources.requests.memory | usageWithUnits: 'memory'}} 至 "
"{{container.resources.limits.memory | usageWithUnits: 'memory'}}"

#: app/views/browse/deployment.html:85
msgid "{{deployment.metadata.name}} is paused."
msgstr "{{deployment.metadata.name}}已暂停."

#: app/views/browse/deployment-config.html:159 app/views/deployments.html:149
#: app/views/deployments.html:211
msgid ""
"{{deployment.spec.replicas}} replica<span ng-if=\"deployment.spec.replicas !"
"= 1\">s</span>"
msgstr "{{deployment.spec.replicas}}个副本集"

#: app/views/browse/deployment.html:155
msgid ""
"{{deployment.status.availableReplicas}} available<span ng-if=\"deployment."
"status.unavailableReplicas\">,</span>"
msgstr ""
"{{deployment.status.availableReplicas}}可用<span ng-if=\"deployment.status."
"unavailableReplicas\">,</span>"

#: app/views/browse/deployment.html:156
msgid "{{deployment.status.unavailableReplicas}} unavailable"
msgstr "{{deployment.status.unavailableReplicas}}不可用"

#: app/views/browse/deployment.html:151
msgid "{{deployment.status.updatedReplicas}} up to date"
msgstr "{{deployment.status.updatedReplicas}}最新"

#: app/views/browse/deployment-config.html:100
msgid "{{deploymentConfig.metadata.name}} is paused."
msgstr "{{deploymentConfig.metadata.name}}已暂停."

#: app/views/directives/osc-secrets.html:5
msgid "{{displayType | startCase}} Secret"
msgstr "{{displayType | startCase}}秘密"

#: app/views/directives/events-sidebar.html:53
#: app/views/directives/events.html:108
msgid "{{event.count}} times in the last"
msgstr "最后{{event.count}}次"

#: app/views/modals/delete-resource.html:79
msgid "{{hpaList.length}} associated Horizontal Pod Autoscalers"
msgstr "{{hpaList.length}}个相关的水平Pod自动扩缩器"

#: app/views/directives/deploy-image.html:83
msgid "{{import.image.dockerImageLayers.length}} layers"
msgstr "{{import.image.dockerImageLayers.length}}层"

#: app/views/directives/osc-persistent-volume-claim.html:130
msgid ""
"{{limits.min | usageWithUnits : 'storage'}} min to {{limits.max | "
"usageWithUnits : 'storage'}} max"
msgstr ""
"最小 {{limits.min | usageWithUnits : 'storage'}} 至 最大 {{limits.max | "
"usageWithUnits : 'storage'}}"

#: app/views/_edit-request-limit.html:4
msgid ""
"{{limits.min | usageWithUnits : type}} min to {{limits.max | "
"usageWithUnits : type}} max"
msgstr ""
"最小 {{limits.min | usageWithUnits : type}} 至 最大 {{limits.max | "
"usageWithUnits : type}}"

#: app/views/directives/_probe.html:21
msgid "{{probe.initialDelaySeconds}}s delay,"
msgstr "{{probe.initialDelaySeconds}}秒延迟,"

#: app/views/directives/_probe.html:22
msgid "{{probe.timeoutSeconds || 1}}s timeout"
msgstr "{{probe.timeoutSeconds || 1}}秒超时"

#: app/views/storage.html:65
msgid ""
"{{pvc.status.phase}} <span ng-if=\"pvc.spec.volumeName\">to volume "
"<strong>{{pvc.spec.volumeName}}</strong></span>"
msgstr ""
"<span ng-if=\"pvc.spec.volumeName\">到卷 <strong>{{pvc.spec.volumeName}}</"
"strong></span>"

#: app/views/browse/deployment.html:119 app/views/deployments.html:180
msgid ""
"{{replicaSet.spec.replicas}} replica<span ng-if=\"replicaSet.spec.replicas !"
"= 1\">s</span>"
msgstr "{{replicaSet.spec.replicas}}个副本集"

#: app/views/edit/yaml.html:29
msgid ""
"{{resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{resource.metadata."
"name}}</strong> has been deleted since you started editing it."
msgstr ""
"{{updated.resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{resource."
"metadata.name}}</strong>已经被删除，在你开始编辑它之后。"

#: app/views/edit/yaml.html:22
msgid ""
"{{resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{resource.metadata."
"name}}</strong> has changed since you started editing it."
msgstr ""
"{{resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{resource.metadata."
"name}}</strong>已经被删除，在你开始编辑它之后。"

#: app/views/modals/confirm-replace.html:4
msgid "{{resourceKind}} '<strong>{{resourceName}}</strong>' already exists"
msgstr "{{resourceKind}} '<strong>{{resourceName}}</strong>' 已存在"

#: app/views/overview/_list-row-content.html:42
msgid ""
"{{row.apiObject.spec.strategy.type}} deployment is {{row.current | "
"deploymentStatus | lowercase}}"
msgstr ""
"{{row.apiObject.spec.strategy.type}} 部署是 {{row.current | deploymentStatus "
"| lowercase}}"

#: app/views/overview/_service-instance-row.html:37
msgid ""
"{{row.bindings.length -1}} other<span ng-if=\"row.bindings.length > 2\">s</"
"span>"
msgstr "{{row.bindings.length -1}}个其它的"

#: app/views/create/fromimage.html:268
msgid "{{showDCEnvs ? 'Hide' : 'Show'}} Image Environment Variables"
msgstr "{{showDCEnvs ? '隐藏' : '显示'}}镜像环境变量"

#: app/views/directives/replicas.html:2
msgid "{{spec}} replica<span ng-if=\"spec !== 1\">s</span>"
msgstr "{{spec}}个副本"

#: app/views/browse/stateful-sets.html:60
msgid ""
"{{statefulSet.spec.replicas}} replica<span ng-if=\"statefulSet.spec."
"replicas != 1\">s</span>"
msgstr "{{statefulSet.spec.replicas}}副本集"

#: app/views/directives/replicas.html:3
msgid "{{status}} current / {{spec}} desired"
msgstr "目前 {{status}} / 目标 {{spec}}"

#: app/views/browse/deployment-config.html:220
msgid "{{strategyParams.intervalSeconds}} sec"
msgstr "{{strategyParams.intervalSeconds}}秒"

#: app/views/browse/deployment-config.html:216
msgid "{{strategyParams.timeoutSeconds}} sec"
msgstr "{{strategyParams.timeoutSeconds}}秒"

#: app/views/browse/deployment-config.html:218
msgid "{{strategyParams.updatePeriodSeconds}} sec"
msgstr "{{strategyParams.updatePeriodSeconds}}秒"

#: app/views/browse/_build-details.html:50
msgid "{{trigger.message}} for {{trigger.imageChangeBuild.fromRef.name}}"
msgstr "{{trigger.message}} 为了 {{trigger.imageChangeBuild.fromRef.name}}"

#: app/views/directives/lifecycle-hook.html:2
msgid "{{type | upperFirst}} Hook"
msgstr "{{type | upperFirst}}钩子"

#: app/views/directives/create-secret.html:6
msgid "{{type | upperFirst}} Secret"
msgstr "{{type | upperFirst}}Secret"

#: app/views/modals/delete-resource.html:34
msgid "{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}} to delete"
msgstr "{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}}可以删除"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:3
msgid "{{updateTemplate ? \"Update\" : \"Add\"}} Template"
msgstr "{{updateTemplate ? \"更新\" : \"新建\"}}模板"

#: app/views/modals/process-or-save-template.html:16
msgid "{{updateTemplate ? \"Update\" : \"Save\"}} template"
msgstr "{{updateTemplate ? \"更新\" : \"保存\"}}模板"

#: app/views/edit/build-config.html:670
msgid "{{view.advancedOptions ? 'Hide' : 'Show'}} advanced options"
msgstr "{{view.advancedOptions ? '隐藏' : '显示'}}高级选项"

#: app/views/browse/secret.html:52
msgid "{{view.showSecret ? \"Hide\" : \"Reveal\"}} Secret"
msgstr "{{view.showSecret ? \"隐藏\" : \"显示\"}}Secret"

#: labelFilter.js:140
msgid "Filter by label"
msgstr "根据标签过滤"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Show hidden roles"
#~ msgstr "显示隐藏角色"

#~ msgid ""
#~ "To learn more, visit the DataMan OS <a target=\"_blank\" ng-href=\"{{'' | "
#~ "helpLink}}\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "了解更多, 请访问DataMan OS <a target=\"_blank\" ng-href=\"{{'' | "
#~ "helpLink}}\">文档</a>."

#~ msgid "Add Config Files to {{name}}"
#~ msgstr "添加配置文件到{{name}}"

#~ msgid "Add Storage to {{name}}"
#~ msgstr "添加存储{{name}}"

#~ msgid "Environment variables can be edited on deployment config"
#~ msgstr "可以在部署配置中编辑环境变量"

#~ msgid "Environment variables can be edited on the deployment"
#~ msgstr "可以在部署中编辑环境变量"

#~ msgid "Go to Project"
#~ msgstr "跳转到项目"

#~ msgid "Image search is only available for existing projects."
#~ msgstr "镜像搜索仅适用于现有项目。"

#~ msgid ""
#~ "No environment variables set in the {{$ctrl.apiObject.kind | "
#~ "humanizeKind}} template for container {{container.name}}."
#~ msgstr ""
#~ "容器{{container.name}}的模板{{$ctrl.apiObject.kind | humanizeKind}}中没有"
#~ "设置环境变量。"

#~ msgid "OpenShift Web Console"
#~ msgstr "OpenShift Web控制台"

#~ msgid "Progress Deadline:"
#~ msgstr "进度截止期限:"

#~ msgid "Project Name"
#~ msgstr "项目名称"

#~ msgid ""
#~ "The amount of time to wait for a deployment to make progress before it's "
#~ "considered failed."
#~ msgstr "在被认为是失败之前等待部署的时间的数量。"

#~ msgid "The complete list of your projects could not be loaded."
#~ msgstr "您的项目的完整列表无法加载。"

#~ msgid "The number of old replica sets to keep."
#~ msgstr "要保持的旧副本集的数量。"

#~ msgid "Type a project name to go to that project."
#~ msgstr "键入项目名称以转到该项目。"

#~ msgid ""
#~ "Upload a file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the "
#~ "clipboard."
#~ msgstr "通过拖拽、选择或粘贴从剪贴板上传文件。"

#~ msgid ""
#~ "You must have a bindable service in your namespace in order to create "
#~ "bindings."
#~ msgstr "您的命名空间中必须具有可绑定的服务才能创建绑定。"

#~ msgid "labels"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "ready"
#~ msgstr "准备好"

#~ msgid ""
#~ "{{updated.resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{updated."
#~ "resource.metadata.name}}</strong> has changed since you started editing "
#~ "it. You'll need to copy any changes you've made and edit the {{updated."
#~ "resource.kind | humanizeKind}} again."
#~ msgstr ""
#~ "{{updated.resource.kind | humanizeKind | upperFirst}} <strong>{{updated."
#~ "resource.metadata.name}}</strong>自您开始编辑它以来已经改变了。您需要复制"
#~ "所做的任何更改，并再次编辑{{updated.resource.kind | humanizeKind}}。"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the project"
#~ msgstr "确定要删除项目"

#~ msgid "Deleting"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "No bindings"
#~ msgstr "没有绑定"

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "console"
#~ msgstr "控制台"

#~ msgid ""
#~ "Config map {{configMap.metadata.name}} has changed since you started "
#~ "editing it.\n"
#~ "                          You'll need to copy any changes you've made and "
#~ "edit the config map again."
#~ msgstr ""
#~ "自从您编辑它以来，配置映射{{configMap.metadata.name}}已经更改。 您需要复制"
#~ "所做的任何更改，然后再次编辑配置映射。"

#, fuzzy
#~| msgid "{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}} to delete"
#~ msgid "{{replicaSet.kind | humanizeKind}}."
#~ msgstr "{{typeDisplayName || (kind | humanizeKind)}}可以删除"

#~ msgid ""
#~ "<a ng-href=\"{{pvc | navigateResourceURL}}\">{{pvc.metadata.name}}</a>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"pvc | storageClass\" class=\"text-"
#~ "muted\"> using storage class {{pvc | storageClass}}</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<a ng-href=\"{{pvc | navigateResourceURL}}\">{{pvc.metadata.name}}</a>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"pvc | storageClass\" class=\"text-"
#~ "muted\"> 使用存储类 {{pvc | storageClass}}</span>"

#~ msgid ""
#~ "<ng-pluralize count=\"pod.status.initContainerStatuses.length\" when="
#~ "\"{'1': '&nbsp;Init container {{pod.status.initContainerStatuses[0]."
#~ "name}}','other': '&nbsp;{} init containers'}\">\n"
#~ "      </ng-pluralize>\n"
#~ "      completed successfully"
#~ msgstr ""
#~ "<ng-pluralize count=\"pod.status.initContainerStatuses.length\" when="
#~ "\"{'1': '&nbsp;Init container {{pod.status.initContainerStatuses[0]."
#~ "name}}','other': '&nbsp;{} init containers'}\">\n"
#~ "      </ng-pluralize>\n"
#~ "      成功完成"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"!advancedOptions\">Show</span>\n"
#~ "                            <span ng-if=\"advancedOptions\">Hide</span>\n"
#~ "                            <a href=\"\" ng-click=\"advancedOptions = !"
#~ "advancedOptions\" role=\"button\">advanced options</a>\n"
#~ "                            for source, routes, builds, and deployments."
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"!advancedOptions\">显示</span>\n"
#~ "                            <span ng-if=\"advancedOptions\">隐藏</span>\n"
#~ "                            <a href=\"\" ng-click=\"advancedOptions = !"
#~ "advancedOptions\" role=\"button\">高级选项</a>\n"
#~ "                            为 源码、路由、构建和部署。"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"!expandInitContainers\" translate=\"\">Show</span>\n"
#~ "        <span ng-if=\"expandInitContainers\" translate=\"\">Hide</span>\n"
#~ "        Details"
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"!expandInitContainers\" translate=\"\">显示</span>\n"
#~ "        <span ng-if=\"expandInitContainers\" translate=\"\">隐藏</span>\n"
#~ "        细节"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"!image.name\">Image value set</span>\n"
#~ "                            from parameter<span ng-if=\"image."
#~ "usesParameters.length > 1\">s</span>\n"
#~ "                            <span ng-repeat=\"parameterName in image."
#~ "usesParameters\">\n"
#~ "                              {{parameterDisplayNames[parameterName]}}"
#~ "<span ng-if=\"!$last\">,</span>\n"
#~ "                            </span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"!image.name\">镜像值集合</span>\n"
#~ "                            从参数\n"
#~ "                            <span ng-repeat=\"parameterName in image."
#~ "usesParameters\">\n"
#~ "                              {{parameterDisplayNames[parameterName]}}"
#~ "<span ng-if=\"!$last\">,</span>\n"
#~ "                            </span>"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"ports.length === 1\">Port</span>\n"
#~ "          <span ng-if=\"ports.length > 1\">Ports</span>\n"
#~ "          <span ng-repeat=\"port in ports\">\n"
#~ "            <span ng-if=\"!$first && $last\">and</span>\n"
#~ "            {{port.containerPort}}/{{port.protocol}}<span ng-if=\"!$last "
#~ "&& ports.length > 2\">,</span>\n"
#~ "          </span>\n"
#~ "          will be load balanced by Service <strong>{{app.name || \"&lt;"
#~ "name&gt;\"}}</strong>.\n"
#~ "          <div>Other containers can access this service through the "
#~ "hostname <strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}</strong>.</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"ports.length === 1\">端口</span>\n"
#~ "          <span ng-if=\"ports.length > 1\">端口</span>\n"
#~ "          <span ng-repeat=\"port in ports\">\n"
#~ "            <span ng-if=\"!$first && $last\">和</span>\n"
#~ "            {{port.containerPort}}/{{port.protocol}}<span ng-if=\"!$last "
#~ "&& ports.length > 2\">，</span>\n"
#~ "          </span>\n"
#~ "          将使用服务 <strong>{{app.name || \"&lt;name&gt;\"}}</strong>的负"
#~ "载均衡.\n"
#~ "          <div>其他容器能够访问这个服务通过 <strong>{{app.name || \"&lt;"
#~ "name&gt;\"}}</strong>.</div>"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"service.spec.ports.length === 5\">,\n"
#~ "                        {{service.spec.ports[4].port}}/{{service.spec."
#~ "ports[4].protocol}}</span><span ng-if=\"service.spec.ports.length > "
#~ "5\">,\n"
#~ "                      and {{service.spec.ports.length - 4}} others</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"service.spec.ports.length === 5\">,\n"
#~ "                        {{service.spec.ports[4].port}}/{{service.spec."
#~ "ports[4].protocol}}</span><span ng-if=\"service.spec.ports.length > "
#~ "5\">,\n"
#~ "                      和 {{service.spec.ports.length - 4}} 个其它的</span>"

#~ msgid ""
#~ "<span ng-if=\"service.status.loadBalancer.ingress.length === 5\">,\n"
#~ "                        {{service.status.loadBalancer.ingress[4].ip}}</"
#~ "span><span ng-if=\"service.status.loadBalancer.ingress.length > 5\">,\n"
#~ "                      and {{service.status.loadBalancer.ingress.length - "
#~ "4}} others</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span ng-if=\"service.status.loadBalancer.ingress.length === 5\">,\n"
#~ "                        {{service.status.loadBalancer.ingress[4].ip}}</"
#~ "span><span ng-if=\"service.status.loadBalancer.ingress.length > 5\">,\n"
#~ "                      和 {{service.status.loadBalancer.ingress.length - "
#~ "4}} 个其它的</span>"

#~ msgid ""
#~ "A new deployment will start automatically when\n"
#~ "  <span ng-if=\"row.imageChangeTriggers.length === 1\">\n"
#~ "    an image is pushed to\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{row.urlForImageChangeTrigger(row."
#~ "imageChangeTriggers[0])}}\">\n"
#~ "      {{row.imageChangeTriggers[0].imageChangeParams.from | "
#~ "imageObjectRef : row.apiObject.metadata.namespace}}</a>.\n"
#~ "  </span>\n"
#~ "  <span ng-if=\"row.imageChangeParams.length > 1\">\n"
#~ "    one of the images referenced by this deployment config changes.\n"
#~ "  </span>"
#~ msgstr ""
#~ "新的部署将自动启动，在\n"
#~ "  <span ng-if=\"row.imageChangeTriggers.length === 1\">\n"
#~ "    一个镜像被推送到\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{row.urlForImageChangeTrigger(row."
#~ "imageChangeTriggers[0])}}\">\n"
#~ "      {{row.imageChangeTriggers[0].imageChangeParams.from | "
#~ "imageObjectRef : row.apiObject.metadata.namespace}}</a>.\n"
#~ "  </span>\n"
#~ "  <span ng-if=\"row.imageChangeParams.length > 1\">\n"
#~ "    此部署配置引用的映像之一更改。\n"
#~ "  </span>"

#~ msgid ""
#~ "Actions\n"
#~ "                  <span class=\"caret\" aria-hidden=\"true\"></span>"
#~ msgstr ""
#~ "行动\n"
#~ "                  <span class=\"caret\" aria-hidden=\"true\"></span>"

#~ msgid ""
#~ "All events hidden by filter.\n"
#~ "            <a href=\"\" ng-click=\"filter.text = ''\" role=\"button\" "
#~ "translate=\"\">Clear Filter</a>"
#~ msgstr ""
#~ "所有的事件都被过滤器隐藏了\n"
#~ "            <a href=\"\" ng-click=\"filter.text = ''\" role=\"button\" "
#~ "translate=\"\">清除过滤器</a>"

#~ msgid ""
#~ "Autoscaling is not enabled. There are no autoscalers for this\n"
#~ "      <span ng-if=\"deploymentConfigName\">deployment config or "
#~ "deployment.</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!deploymentConfigName\">{{replicaSet.kind | "
#~ "humanizeKind}}.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "自动扩缩不可用. 没有扩缩器的目标为\n"
#~ "      <span ng-if=\"deploymentConfigName\">部署设置或者部署。</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!deploymentConfigName\">{{replicaSet.kind | "
#~ "humanizeKind}}.</span>"

#~ msgid ""
#~ "CPU\n"
#~ "      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project\">Limit</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : project)\">Request</"
#~ "span>\n"
#~ "      Target:"
#~ msgstr ""
#~ "CPU\n"
#~ "      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project\">限制</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : project)\">需求</"
#~ "span>\n"
#~ "      目标:"

#~ msgid ""
#~ "CPU\n"
#~ "      <span ng-if=\"isRequestCalculated\">Limit</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!isRequestCalculated\">Request</span>\n"
#~ "      Target"
#~ msgstr ""
#~ "CPU\n"
#~ "      <span ng-if=\"isRequestCalculated\">限制</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!isRequestCalculated\">需求</span>\n"
#~ "      目标"

#~ msgid ""
#~ "Edit Build Config {{buildConfig.metadata.name}}\n"
#~ "              <small>&mdash; {{strategyType | startCase}} Build Strategy</"
#~ "small>"
#~ msgstr ""
#~ "编辑构建配置{{buildConfig.metadata.name}}\n"
#~ "              <small>&mdash; {{strategyType | startCase}} 构建策略</small>"

#~ msgid ""
#~ "Edit Resource\n"
#~ "                              <span ng-if=\"!('cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project)\">Requests and</span> Limits"
#~ msgstr ""
#~ "编辑资源\n"
#~ "                              <span ng-if=\"!('cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project)\">需求和</span>限制"

#~ msgid ""
#~ "Edit Resource\n"
#~ "                            <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">Requests and</span> Limits"
#~ msgstr ""
#~ "编辑资源\n"
#~ "                            <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">需求和</span>限制"

#~ msgid ""
#~ "Environment variables can be edited on deployment config\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{replicaSet | "
#~ "configURLForResource}}?tab=environment\">{{deploymentConfigName}}</a>."
#~ msgstr ""
#~ "可以在部署配置中编辑环境变量\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{replicaSet | "
#~ "configURLForResource}}?tab=environment\">{{deploymentConfigName}}</a>."

#~ msgid ""
#~ "Environment variables can be edited on the deployment\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{deployment | navigateResourceURL}}?"
#~ "tab=environment\">{{deployment.metadata.name}}</a>."
#~ msgstr ""
#~ "环境变量可以在部署进行编辑\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{deployment | navigateResourceURL}}?"
#~ "tab=environment\">{{deployment.metadata.name}}</a>."

#~ msgid ""
#~ "Learn more about\n"
#~ "                      <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "                      and the\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">OpenShift Pipeline Plugin</a>."
#~ msgstr ""
#~ "进一步了解\n"
#~ "                      <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "                      和\n"
#~ "                        <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">OpenShift Pipeline Plugin</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Learn more about\n"
#~ "                    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "                    and the\n"
#~ "                      <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">OpenShift Pipeline Plugin</a>."
#~ msgstr ""
#~ "进一步了解\n"
#~ "                    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "                    和\n"
#~ "                      <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" "
#~ "target=\"_blank\">OpenShift Pipeline Plugin</a>的事。"

#~ msgid ""
#~ "Learn more about\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" target=\"_blank"
#~ "\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "    and the\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" target=\"_blank"
#~ "\">OpenShift Pipeline Plugin</a>."
#~ msgstr ""
#~ "进一步了解\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-builds' | helpLink}}\" target=\"_blank"
#~ "\">Pipeline Builds</a>\n"
#~ "    和\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{ 'pipeline-plugin' | helpLink}}\" target=\"_blank"
#~ "\">OpenShift Pipeline Plugin</a>的事."

#~ msgid ""
#~ "Limit cannot be more than {{maxLimitRequestRatio}} times request value.\n"
#~ "          (Request: {{request | usageWithUnits : type}},\n"
#~ "          <!-- Show default if amount is unset. -->\n"
#~ "          Limit: {{(input.amount ? (input.amount + input.unit) : "
#~ "defaultValue) | usageWithUnits : type}})"
#~ msgstr ""
#~ "限制不能超过{{maxLimitRequestRatio}}倍需求值。\n"
#~ "          (需求: {{request | usageWithUnits : type}},\n"
#~ "          <!— Show default if amount is unset. —>\n"
#~ "          Limit: {{(input.amount ? (input.amount + input.unit) : "
#~ "defaultValue) | usageWithUnits : type}})"

#~ msgid ""
#~ "No deployments for {{row.apiObject.kind | humanizeKind}}\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{row.apiObject | navigateResourceURL}}\">{{row."
#~ "apiObject.metadata.name}}</a>."
#~ msgstr ""
#~ "没有部署，为{{row.apiObject.kind | humanizeKind}}\n"
#~ "    <a ng-href=\"{{row.apiObject | navigateResourceURL}}\">{{row."
#~ "apiObject.metadata.name}}</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Path must be a relative path. It cannot start with <code>/</code> or\n"
#~ "                                    contain <code>..</code> path elements."
#~ msgstr ""
#~ "路径必须是相对路径。 它不能以<code>/</code>开设或包含<code>..</code>路径元"
#~ "素。"

#~ msgid ""
#~ "Select the keys to use and the file paths where each key will be "
#~ "exposed.\n"
#~ "                            The file paths are relative to the mount "
#~ "path.\n"
#~ "                            The contents of each file will be the value "
#~ "of the key."
#~ msgstr ""
#~ "选择要使用的键和每个键将被暴露的文件路径。文件路径相对于安装路径。每个文件"
#~ "的内容将是键的值。"

#~ msgid ""
#~ "Tag image as <a ng-if=\"!tagImage.to.namespace || tagImage.to.namespace "
#~ "=== deploymentConfig.metadata.namespace\" ng-href=\"{{tagImage.to.name | "
#~ "navigateResourceURL : 'ImageStreamTag' : deploymentConfig.metadata."
#~ "namespace}}\">{{tagImage.to | imageObjectRef : deploymentConfig.metadata."
#~ "namespace}}</a>\n"
#~ "          <span ng-if=\"tagImage.to.namespace && tagImage.to.namespace !"
#~ "== deploymentConfig.metadata.namespace\">{{tagImage.to | imageObjectRef : "
#~ "deploymentConfig.metadata.namespace}}</span>"
#~ msgstr ""
#~ "标记镜像为<a ng-if=\"!tagImage.to.namespace || tagImage.to.namespace === "
#~ "deploymentConfig.metadata.namespace\" ng-href=\"{{tagImage.to.name | "
#~ "navigateResourceURL : 'ImageStreamTag' : deploymentConfig.metadata."
#~ "namespace}}\">{{tagImage.to | imageObjectRef : deploymentConfig.metadata."
#~ "namespace}}</a>\n"
#~ "          <span ng-if=\"tagImage.to.namespace && tagImage.to.namespace !"
#~ "== deploymentConfig.metadata.namespace\">{{tagImage.to | imageObjectRef : "
#~ "deploymentConfig.metadata.namespace}}</span>"

#~ msgid ""
#~ "The OpenShift web console requires JavaScript to provide a rich "
#~ "interactive experience. Please\n"
#~ "                enable JavaScript to continue. If you do not wish to "
#~ "enable JavaScript or are unable to do so,\n"
#~ "                you may use the command-line tools to manage your "
#~ "projects and applications instead."
#~ msgstr ""
#~ "OpenShift Web控制台需要JavaScript来提供丰富的互动体验。 请启用JavaScript以"
#~ "继续。 如果您不希望启用JavaScript或无法启用JavaScript，则可以使用命令行工"
#~ "具来管理项目和应用程序。"

#~ msgid ""
#~ "The current value is \"{{parameter.value}}\", which is not empty.\n"
#~ "        <span ng-if=\"parameter.generate\">This will prevent a value from "
#~ "being generated.</span>\n"
#~ "        If this isn't what you want,\n"
#~ "          <a href=\"\" ng-click=\"parameter.value=''; cleared = true; "
#~ "focus(paramID)\">clear the value</a>."
#~ msgstr ""
#~ "当前值为\"{{parameter.value}}\"，不为空。\n"
#~ "        <span ng-if=\"parameter.generate\">这将阻止生成值。</span>\n"
#~ "        如果这不是你想要的，\n"
#~ "          <a href=\"\" ng-click=\"parameter.value=''; cleared = true; "
#~ "focus(paramID)\">清除值</a>."

#~ msgid ""
#~ "The lower limit for the number of pods that can be set by the "
#~ "autoscaler.\n"
#~ "      If not specified, defaults to 1."
#~ msgstr "可由自动扩缩器设置的Pod数量的下限。如果未指定，则默认为1。"

#~ msgid ""
#~ "The percentage of the CPU\n"
#~ "      <span ng-if=\"isRequestCalculated\">limit</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!isRequestCalculated\">request</span>\n"
#~ "      that each pod should ideally be using. Pods will be added or "
#~ "removed\n"
#~ "      periodically when CPU usage exceeds or drops below this target "
#~ "value.\n"
#~ "      <span ng-if=\"defaultTargetCPUDisplayValue\">Defaults to "
#~ "{{defaultTargetCPUDisplayValue}}%.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "CPU的百分比\n"
#~ "      <span ng-if=\"isRequestCalculated\">限制</span>\n"
#~ "      <span ng-if=\"!isRequestCalculated\">需求</span>\n"
#~ "      每个Pod用来理想地使用. 当CPU使用率超过或低于此目标值时，Pods会被定期"
#~ "添加或删除。\n"
#~ "      <span ng-if=\"defaultTargetCPUDisplayValue\">默认为"
#~ "{{defaultTargetCPUDisplayValue}}%.</span>"

#~ msgid ""
#~ "The volume will be mounted into all containers. You can\n"
#~ "                            <a href=\"\" ng-click=\"attach.allContainers "
#~ "= false\">select specific containers</a>\n"
#~ "                            instead."
#~ msgstr ""
#~ "卷将被挂载到所有容器中。 您可以<a href=\"\" ng-click=\"attach."
#~ "allContainers = false\">选择指定的容器</a>代替。"

#~ msgid ""
#~ "This deployment config is part of the pipeline\n"
#~ "        <a ng-href=\"{{pipeline | navigateResourceURL}}\">{{pipeline."
#~ "metadata.name}}</a>."
#~ msgstr ""
#~ "这个Deployment配置是Pipeline的一部分\n"
#~ "        <a ng-href=\"{{pipeline | navigateResourceURL}}\">{{pipeline."
#~ "metadata.name}}</a>."

#~ msgid ""
#~ "This {{targetKind | humanizeKind}} does not have any containers with a "
#~ "CPU\n"
#~ "                      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project"
#~ "\">limit</span>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">request</span>\n"
#~ "                      set. Autoscaling will not work without a CPU\n"
#~ "                      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project"
#~ "\">limit.</span>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">request.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "这个{{targetKind | humanizeKind}}没有任何带有CPU的容器\n"
#~ "                      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project"
#~ "\">限制</span>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">需求</span>\n"
#~ "                      集合。自动扩缩将不会执行，只要没有CPU\n"
#~ "                      <span ng-if=\"'cpu' | isRequestCalculated : project"
#~ "\">限制。</span>\n"
#~ "                      <span ng-if=\"!('cpu' | isRequestCalculated : "
#~ "project)\">需求。</span>"

#~ msgid ""
#~ "Use\n"
#~ "      <a href=\"\" ng-click=\"showAdvancedOptions = true\">label "
#~ "selectors</a>\n"
#~ "      to request storage."
#~ msgstr ""
#~ "使用<a href=\"\" ng-click=\"showAdvancedOptions = true\">标签选择器</a>来"
#~ "请求存储。"

#~ msgid ""
#~ "View the file <code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
#~ "jenkinsfilePath}}</code> in the\n"
#~ "                              <a ng-if=\"buildConfig | jenkinsfileLink\" "
#~ "ng-href=\"buildConfig | jenkinsfileLink\">source repository</a>\n"
#~ "                              <span ng-if=\"!(buildConfig | "
#~ "jenkinsfileLink)\">source repository</span>\n"
#~ "                              to see what stages will run."
#~ msgstr ""
#~ "查看文件<code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
#~ "jenkinsfilePath}}</code>，位于\n"
#~ "                              <a ng-if=\"buildConfig | jenkinsfileLink\" "
#~ "ng-href=\"buildConfig | jenkinsfileLink\">代码仓库</a>\n"
#~ "                              <span ng-if=\"!(buildConfig | "
#~ "jenkinsfileLink)\">代码仓库</span>\n"
#~ "                              以查看将运行的阶段。"

#~ msgid ""
#~ "View the file <code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
#~ "jenkinsfilePath}}</code> in the\n"
#~ "                    <a ng-if=\"buildConfig | jenkinsfileLink\" ng-href="
#~ "\"buildConfig | jenkinsfileLink\">source repository</a>\n"
#~ "                    <span ng-if=\"!(buildConfig | "
#~ "jenkinsfileLink)\">source repository</span>\n"
#~ "                    to see what stages will run."
#~ msgstr ""
#~ "查看文件<code>{{buildConfig.spec.strategy.jenkinsPipelineStrategy."
#~ "jenkinsfilePath}}</code>，位于\n"
#~ "                    <a ng-if=\"buildConfig | jenkinsfileLink\" ng-href="
#~ "\"buildConfig | jenkinsfileLink\">代码仓库</a>\n"
#~ "                    <span ng-if=\"!(buildConfig | jenkinsfileLink)\">代码"
#~ "仓库</span>\n"
#~ "                    以查看将运行的阶段。"

#~ msgid ""
#~ "Volume names may only contain lower-case letters, numbers, and dashes.\n"
#~ "                            They may not start or end with a dash."
#~ msgstr ""
#~ "卷名称只能包含小写字母，数字和破折号。 他们可能不会以破折号开始或结束。"

#~ msgid ""
#~ "You should configure resource limits below for autoscaling.\n"
#~ "                                  Autoscaling will not work without a "
#~ "CPU\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"'cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project\">limit.</span>\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"!('cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project)\">request.</span>\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"'cpu' | "
#~ "isLimitCalculated : project\">\n"
#~ "                                    The CPU limit will be automatically "
#~ "calculated from the container memory limit.\n"
#~ "                                  </span>"
#~ msgstr ""
#~ "您应该在下面配置资源限制以进行自动缩放。\n"
#~ "                                  自动缩放不起作用，由于没有CPU\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"'cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project\">限制。</span>\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"!('cpu' | "
#~ "isRequestCalculated : project)\">要求。</span>\n"
#~ "                                  <span ng-if=\"'cpu' | "
#~ "isLimitCalculated : project\">\n"
#~ "                                    将从容器内存限制自动计算CPU限制。\n"
#~ "                                  </span>"

#~ msgid ""
#~ "created\n"
#~ "                                <span ng-if=\"project | annotation : "
#~ "'openshift.io/requester'\">by <span ng-bind-html=\"project | annotation : "
#~ "'openshift.io/requester' | highlightKeywords : keywords\"></span></span>"
#~ msgstr ""
#~ "创建\n"
#~ "                                <span ng-if=\"project | annotation : "
#~ "'openshift.io/requester'\">被 <span ng-bind-html=\"project | annotation : "
#~ "'openshift.io/requester' | highlightKeywords : keywords\"></span></span>"

#~ msgid ""
#~ "downward API\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">(populated with information "
#~ "about the pod)</span>"
#~ msgstr ""
#~ "向下的API\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">（填充有关pod的信息）</span>"

#~ msgid ""
#~ "git repo\n"
#~ "       <span class=\"small text-muted\">(pulled from git when the pod is "
#~ "created)</span>"
#~ msgstr ""
#~ "git仓库\n"
#~ "       <span class=\"small text-muted\">(在创建pod时从git中拉出)</span>"

#~ msgid ""
#~ "host path\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">(bare host directory volume)</"
#~ "span>"
#~ msgstr ""
#~ "主机路径\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">(裸机目录卷)</span>"

#~ msgid ""
#~ "persistent volume claim\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">(reference to a persistent "
#~ "volume claim)</span>"
#~ msgstr ""
#~ "持久卷声明\n"
#~ "        <span class=\"small text-muted\">(引用持久性卷声明)</span>"

#~ msgid ""
#~ "source repository\n"
#~ "                              <span class=\"word-break\"><osc-git-link "
#~ "uri=\"buildConfig.spec.source.git.uri\" ref=\"buildConfig.spec.source.git."
#~ "ref\" context-dir=\"buildConfig.spec.source.contextDir\">{{buildConfig."
#~ "spec.source.git.uri}}</osc-git-link></span>"
#~ msgstr ""
#~ "代码库\n"
#~ "                              <span class=\"word-break\"><osc-git-link "
#~ "uri=\"buildConfig.spec.source.git.uri\" ref=\"buildConfig.spec.source.git."
#~ "ref\" context-dir=\"buildConfig.spec.source.contextDir\">{{buildConfig."
#~ "spec.source.git.uri}}</osc-git-link></span>"

#~ msgid "documentation"
#~ msgstr "文档"
